，/wd 74496
的/ud 54145
。/wj 35771
、/wu 23044
在/p 11384
和/c 10569
了/ul 10191
是/vl 9758
“/wyz 7913
”/wyy 7906
一/m 7096
不/df 5033
（/wkz 4282
）/wky 4282
 3911
对/p 3608
这/rz 3297
中/f 3226
：/wm 3213
有/vt 2948
他/rr 2819
也/d 2761
等/u 2708
人/n 2699
；/wf 2628
个/qe 2617
经济/n 2582
说/vt 2528
要/vu 2515
企业/n 2486
中国/ns 2383
年/qt 2356
大/a 2356
就/d 2263
为/vl 2234
新/a 2223
地/ui 2146
记者/n 2131
工作/vn 2094
发展/vt 2027
我们/rr 2009
从/p 1983
》/wky 1938
两/m 1931
《/wkz 1927
都/d 1890
以/p 1887
一个/mq 1871
与/p 1836
〓/w 1833
我/rr 1764
国家/n 1725
问题/n 1706
着/uz 1639
将/d 1624
市场/n 1595
已/d 1594
到/vq 1594
多/m 1568
而/c 1520
元/qd 1519
有/vx 1507
人民/n 1503
把/p 1495
还/d 1482
本报/rz 1457
好/a 1452
后/f 1431
能/vu 1420
他们/rr 1348
最/dc 1347
建设/vn 1336
并/c 1310
向/p 1307
使/vt 1300
李/nrf 1288
全国/n 1259
了/y 1244
进行/vx 1228
电/n 1220
社会/n 1202
但/c 1192
我国/rz 1188
发展/vn 1172
新华社/nt 1166
由/p 1154
时/Ng 1152
更/dc 1139
又/d 1112
于/p 1099
出/vq 1073
世界/n 1063
与/c 1051
多/a 1041
高/a 1023
美国/ns 1018
三/m 1011
活动/vn 1009
干部/n 1004
据/p 1001
北京/ns 1000
王/nrf 1000
技术/n 998
群众/n 982
关系/n 982
重要/a 964
次/qv 957
之/u 955
被/p 953
[中国/ns 941
地区/n 940
下/f 937
副/b 936
自己/rr 929
名/qe 928
部门/n 926
很/dc 926
政府/n 909
一些/mq 905
文化/n 895
职工/n 885
国际/n 885
管理/vn 882
同志/n 878
去年/t 871
金融/n 866
今天/t 860
会/vu 851
们/k 849
会议/n 833
其/rz 827
提高/vt 827
加强/vt 820
方面/n 814
国/n 811
第一/m 810
领导/n 798
人员/n 794
党/n 790
所/us 785
张/nrf 780
将/p 774
产品/n 766
里/f 764
几/m 764
种/qz 762
？/ww 760
刘/nrf 751
位/qe 751
前/f 741
科技/n 732
社会主义/n 717
到/vt 717
再/d 704
』/wky 697
目前/t 697
讯/Ng 697
『/wkz 695
给/p 694
历史/n 694
表示/vt 692
农业/n 687
工程/n 685
精神/n 682
做/vt 682
小/a 680
可以/vu 678
或/c 671
解决/vt 666
报道/vt 664
项/qe 662
政策/n 662
公司/n 661
它/rr 660
农村/n 659
成为/vl 658
得/ue 657
举行/vt 656
！/wt 656
及/c 655
认为/vt 652
这些/rz 649
实现/vt 647
条/qe 647
她/rr 645
改革/vn 641
主席/n 638
达/vt 631
有关/vn 629
农民/n 626
改革/vt 626
这个/rz 624
各/rz 623
水平/n 621
生产/vn 619
图片/n 618
单位/n 616
陈/nrf 608
情况/n 608
教育/vn 599
提出/vt 584
全/a 583
建立/vt 579
人们/n 577
上/vq 575
取得/vt 574
民族/n 571
进一步/d 568
市/n 566
江/nrf 564
你/rr 562
今年/t 559
产业/n 558
继续/vt 558
家/qe 556
走/vt 556
必须/d 552
基础/n 548
思想/n 547
通过/p 546
开始/vt 545
参加/vt 542
合作/vn 534
同/p 534
美元/qd 533
政治/n 525
可/vu 523
到/p 523
才/d 523
制度/n 522
没有/vt 520
起/vq 519
提供/vt 514
让/vt 514
资金/n 510
女/b 510
内/f 509
坚持/vt 509
许多/m 507
价格/n 505
增长/vt 505
开展/vt 504
指出/vt 503
项目/n 501
用/p 497
却/d 496
送/vt 495
公司/n]nt 494
服务/vn 493
结构/n 492
来/f 491
天/qt 491
周/nrf 490
作用/n 488
这种/r 486
―――/wp 485
艺术/n 484
总理/n 482
主要/b 480
较/dc 469
此/rz 469
事业/n 461
总统/n 456
已经/d 456
研究/vn 455
比/p 452
泽民/nrg 450
春节/t 449
以及/c 449
以来/f 448
时间/n 446
体育/n 445
国有/vn 445
届/qe 443
其中/rz 442
成/vt 440
张/qe 433
促进/vt 432
香港/ns 431
过/uo 430
银行/n 430
采取/vt 430
只/d 429
生活/n 428
措施/n 428
实行/vt 426
环境/n 424
那/rz 423
特别/dc 423
条件/n 422
质量/n 420
出现/vt 419
来/vq 419
世纪/n 418
不断/d 417
增加/vt 417
中/jn 415
二/m 415
起来/vq 414
形成/vt 413
这样/rz 412
为了/p 410
发生/vt 406
任务/n 404
日本/ns 404
四/m 400
具有/vt 399
建设/vt 399
没有/df 398
同时/c 397
机关/n 394
要求/vt 394
以上/f 390
强调/vt 387
广大/b 387
岁/qt 387
至/p 387
县/n 386
国务院/nt 381
城市/n 381
来/vi 380
组织/vt 380
信息/n 379
占/vt 378
实施/vt 378
共/d 376
万/m 374
其他/rz 374
机构/n 374
现在/t 374
进入/vt 374
结合/vt 373
第二/m 371
十五大/j 371
得到/vt 371
[北京/ns 370
作出/vt 365
积极/ad 364
摄/Vg 363
书记/n 363
同/vt 361
体制/n 359
学习/vt 357
而且/c 355
这里/rz 355
保持/vt 355
批/qj 354
新闻/n 354
省/n 353
根据/p 353
伊拉克/ns 351
两岸/n 351
曾/d 348
不仅/c 346
形式/n 345
达到/vt 344
无/vt 343
目标/n 342
五/m 342
专家/n 342
孩子/n 341
理论/n 340
办/vt 340
在/vt 340
米/qd 340
工业/n 340
应当/vu 339
战略/n 339
住房/n 338
……/ws 338
美/jn 337
钱/n 335
国内/s 335
祖国/n 334
各级/rz 334
经营/vn 333
先进/a 332
完成/vt 331
贫困/a 331
决定/vt 328
重大/a 328
吴/nrf 327
[国家/n 326
计划/n 324
生产/vt 324
全面/ad 322
中央/n 322
就/p 322
以/c 322
共同/d 322
基本/a 322
能力/n 321
新年/t 320
主任/n 320
发挥/vt 319
[全国/n 318
政府/n]nt 318
正/d 317
年代/n 317
在/d 316
危机/n 315
研究/vt 314
发现/vt 314
影响/vn 313
俄/jn 313
各种/rz 313
利用/vt 313
老/a 311
地震/n 311
要求/n 311
方式/n 310
上海/ns 310
支持/vt 309
包括/vt 309
[中央/n 308
素质/n 307
讲/vt 307
什么/ry 306
部队/n 305
看到/vt 305
该/rz 305
低/a 305
十分/dc 303
仍/d 303
既/c 302
月/n 301
如/vt 301
便/d 298
吃/vt 298
―/wp 298
杨/nrf 298
发表/vt 297
台湾/ns 297
传统/a 296
余/m 296
重点/n 295
关于/p 295
写/vt 294
收入/n 294
近/vt 292
有的/rz 291
机制/n 291
希望/vt 291
利益/n 290
附/vt 289
作品/n 289
成果/n 288
资源/n 287
会见/vt 287
重视/vt 287
青年/n 287
介绍/vt 286
还有/vt 286
对于/p 286
时期/n 285
之间/f 285
组织/n 285
要/c 284
灾区/n 284
内容/n 283
中心/n 282
和/p 282
设施/n 282
行业/n 281
受到/vt 281
仅/d 281
作为/vl 281
代表/n 280
如果/c 280
需要/vt 280
推动/vt 279
成立/vt 279
用/vt 278
领域/n 278
双方/n 277
按照/p 276
期间/f 276
当/p 276
集团/n 275
如何/ryw 274
推进/vt 273
原因/n 273
经验/n 273
过/vt 272
部长/n 272
工作/vi 272
资产/n 272
优势/n 272
作/vt 272
规模/n 271
赵/nrf 271
帮助/vt 271
因此/c 270
各地/rz 270
原则/n 270
良好/a 269
受/vt 269
主要/d 269
行为/n 268
形势/n 267
外/f 267
每/rz 267
困难/a 267
获得/vt 266
件/qe 266
家庭/n 266
过程/n 266
学生/n 266
系统/n 265
日前/t 265
人才/n 265
作为/p 265
分别/d 265
近/a 265
力量/n 264
召开/vt 264
开放/vt 264
投资/vn 264
困难/an 263
全部/m 263
系列/n 262
来/vt 260
造成/vt 260
欧洲/ns 258
正在/d 258
体系/n 257
交通/n 257
这次/r 257
当地/s 256
扶贫/vn 256
行政/n 256
家/n 255
反/vt 255
服务/vt 255
开发/vt 255
驻/vt 255
制定/vt 254
并/d 253
贡献/n 253
钱/nrf 252
十/m 251
银行/n]nt 251
成功/a 250
由于/c 249
俄罗斯/ns 249
产生/vt 248
贯彻/vt 248
存在/vt 247
努力/ad 247
地区/n]ns 247
一/d 246
可能/vu 246
增长/vn 245
落实/vt 243
意义/n 243
投资/vt 243
创造/vt 242
贸易/n 242
宣布/vt 242
先后/d 241
地/n 241
扩大/vt 240
去/vi 240
进/vq 240
邓小平理论/n 239
英国/ns 239
管理/vt 238
集团/n]nt 238
货币/n 238
经过/vt 238
市场经济/n 238
军事/n 238
鹏/nrg 238
徐/nrf 238
最近/t 237
总/b 237
大家/rr 236
责任/n 236
严重/a 236
因为/c 235
因/p 234
水/n 234
区/n 234
由于/p 234
加快/vt 233
优秀/a 233
行动/vn 233
村/n 233
未/df 232
电话/n 232
任何/rz 232
个人/n 232
积极/a 231
现代/t 231
规定/n 231
大量/m 230
电视/n 230
朱/nrf 230
更加/dc 230
开发/vn 229
委员会/n]nt 229
来自/vt 229
人口/n 228
生活/vn 228
结束/vt 228
商品/n 228
统一/vt 228
吨/qd 227
图/n 227
但是/c 227
相/d 227
买/vt 227
应该/vu 227
增强/vt 227
和平/a 227
成绩/n 226
现象/n 226
力度/n 225
资本/n 225
新春/t 225
晚会/n 225
读者/n 224
进程/n 224
按/p 224
邓/nrf 224
有效/a 223
了解/vt 223
方针/n 223
加大/vt 223
乡镇/n 223
最后/f 223
事/n 222
各项/r 222
精神文明/n 221
打/vt 221
不少/m 220
调整/vt 220
抓/vt 220
减少/vt 220
亚洲/ns 220
京/jn 220
充分/ad 219
居民/n 219
下岗/vn 219
接受/vt 219
户/qe 218
则/d 218
影响/vt 218
基层/n 218
标准/n 218
伟大/a 217
稳定/a 217
特色/n 217
胡/nrf 216
第三/m 216
带来/vt 216
书/n 215
经营/vt 215
搞/vt 215
时代/n 215
观众/n 215
亩/qd 214
来到/vt 214
大力/d 213
石油/n 213
犯罪/vn 213
自/p 213
案件/n 213
调整/vn 212
过去/t 212
法律/n 212
地位/n 212
每年/rz 211
京剧/n 211
财政/n 211
阶段/n 210
带/vt 210
出口/vn 210
电力/n 210
合作/vt 209
一定/d 209
引起/vt 209
恩来/nrg 209
业务/n 208
参与/vt 207
队伍/n 207
学校/n 207
或者/c 206
然而/c 206
话剧/n 206
法国/ns 206
安全/an 206
其琛/nrg 205
间/f 205
令/vt 205
逐步/d 205
八/m 205
认真/ad 205
孙/nrf 204
又/c 204
举办/vt 204
是/vt 204
斗争/vn 203
放/vt 201
党中央/nt 201
约/d 201
保证/vt 201
能够/vu 201
就业/vi 200
设备/n 200
出席/vt 200
想/vt 200
报告/n 200
变化/vn 199
科学/n 199
路/n 198
大型/b 198
之一/rz 198
实际/n 198
效益/n 197
首都/n 197
速度/n 196
办法/n 196
拿/vt 196
演出/vt 196
改善/vt 196
具体/a 196
巨大/a 195
证券/n 194
当前/t 194
整个/b 193
公里/qd 193
呢/y 192
比赛/vn 192
汽车/n 191
友好/a 191
自治区/n 191
老人/n 191
节日/n 191
上/vt 190
价值/n 190
去/vq 190
随着/p 189
开/vt 189
商业/n 189
知识/n 189
起/f 189
表明/vt 189
文明/n 189
建/vt 188
极/dc 188
罗/nrf 187
官兵/n 187
持续/vd 187
变/vt 187
监督/vn 186
革命/vn 186
领导/vn 186
委员/n 185
部分/m 185
发/vt 185
方法/n 184
近年来/l 184
需求/n 184
领导人/n 184
所有/b 184
联合国/nt 184
菜篮子/n 184
一直/d 184
超过/vt 183
因素/n 183
均/d 183
黄/nrf 182
谈/vt 182
下/vq 182
各国/rz 182
之后/f 182
外交/n 181
内部/f 181
下午/t 181
出来/vq 181
有限公司/n]nt 181
土地/n 181
反映/vt 180
投入/vt 180
从而/c 180
段/qc 179
直接/ad 179
未来/t 179
人士/n 179
结果/n 179
意见/n 179
时候/n 178
规定/vt 178
通过/vt 178
长/a 178
同时/n 178
依法/d 178
适应/vt 178
执行/vt 177
请/vt 177
集体/n 177
委员会/n 177
林/nrf 177
一切/rz 177
联合/vt 177
给/vt 176
实际/a 176
负责/vt 176
状况/n 176
小平/nrg 175
台/qe 175
腐败/an 175
使用/vt 174
认识/vt 174
教师/n 174
高度/d 174
一月/t 174
军队/n 173
风险/n 173
虽然/c 173
节目/n 173
国民经济/n 172
谁/ry 172
德国/ns 172
一起/s 171
至/vt 171
马/nrf 170
没/df 170
努力/an 170
想/vu 170
观念/n 170
强/a 170
程度/n 170
感到/vt 170
建成/vt 169
手/n 169
恢复/vt 169
多种/m 168
公安/n 168
选举/vt 168
越来越/dc 167
基金/n 167
支/qe 167
文明/a 167
著名/a 166
本/rz 166
表现/vt 166
维护/vt 166
何/nrf 166
访问/vt 165
长期/d 165
讲话/n 165
事件/n 164
一定/b 164
座/qe 164
改变/vt 163
只有/c 163
面积/n 162
像/vl 162
非常/dc 162
选手/n 162
全省/n 161
范围/n 161
[美国/ns 161
人类/n 161
反对/vt 161
少/a 161
稳定/vt 160
比较/dc 160
[中共中央/nt 160
粮食/n 159
基地/n 159
体现/vt 159
大/dc 159
拥有/vt 159
党委/n 158
份/qj 158
去/vt 158
多少/ry 158
关心/vt 158
宏观/n 158
朋友/n 158
尤其/dc 157
下降/vt 157
竞争/vn 157
批准/vt 157
医院/n 156
先生/n 156
韩国/ns 156
学/vt 156
现代化/vn 156
意识/n 156
首先/d 155
文艺/n 155
基本/ad 155
面临/vt 155
股市/n 155
面对/vt 155
旅游/vn 155
完全/ad 155
成员/n 154
培养/vt 154
近日/t 154
先/d 154
――/wp 154
厂/n 154
确定/vt 154
准备/vt 153
今后/t 153
专业/n 153
话/n 153
铁路/n 153
重新/d 152
区域/n 152
协会/n]nt 152
有人/r 152
出/vt 151
需要/n 151
千/m 151
人物/n 151
协议/n 151
市民/n 151
泰国/ns 150
汇率/n 150
股票/n 150
趋势/n 150
创作/vn 150
天气/n 150
外资/n 150
交流/vn 150
部/qe 150
领导/vt 149
及时/ad 149
贷款/n 149
劳动/vn 149
整体/n 148
支持/vn 148
[上海/ns 148
太/dc 148
以色列/ns 148
只要/c 148
道路/n 148
组成/vt 148
上午/t 147
妇女/n 147
保护/vt 147
而是/c 147
手段/n 147
爱/vt 147
实践/vt 147
如今/t 147
克林顿/nr 147
正是/vl 147
政协/jn]nt 147
处理/vt 146
正式/ad 146
知道/vt 146
起/vt 146
外长/n 145
完善/vt 145
问/vt 145
根本/a 145
经/p 144
宣传/vn 144
特点/n 144
同胞/n 144
目的/n 144
大学/n]nt 144
局面/n 144
外国/n 144
代表/vt 143
初/f 143
形象/n 143
真正/d 143
那些/rz 143
出版/vt 142
深入/vt 142
股份制/n 142
难/a 142
是否/vt 141
南非/ns 141
东南亚/ns 141
跨/vt 141
电子/n 140
生命/n 140
科研/n 140
下/vt 140
旅客/n 140
天津/ns 140
左右/m 139
上年/t 139
雪/n 139
学者/n 139
符合/vt 139
底/f 139
实践/vn 139
深化/vt 139
之/rz 139
仪式/n 138
卫生/an 138
武器/n 138
推出/vt 138
调查/vn 138
彭/nrf 138
机会/n 138
分/vt 138
再次/d 137
灾民/n 137
切实/ad 137
小组/n 137
战士/n 137
套/qj 137
团结/vt 137
越/dc 137
解放/vt 137
各界/rz 137
食品/n 137
矛盾/an 137
尽管/c 137
现场/s 136
告诉/vt 136
片/qc 136
安排/vt 136
六/m 136
欧盟/jn 135
进展/vn 135
健康/a 135
为主/vi 135
核心/n 135
多/ad 135
工人/n 134
合理/a 134
百/m 134
只/qe 134
往/p 133
成本/n 133
现代化/vi 133
会谈/vt 133
进/vt 133
经贸/jb 133
典型/n 133
突出/a 133
成就/n 133
相信/vt 132
救灾/vn 132
核查/vn 132
有利于/vt 132
部分/n 132
旗帜/n 132
共同/b 132
给予/vx 132
调查/vt 132
科学/a 132
相互/d 132
注意/vt 132
全面/a 132
政协/jn 132
坚决/ad 132
党员/n 132
大学/n 132
以后/f 131
培训/vn 131
方向/n 131
有些/rz 131
消费者/n 131
它们/rr 131
综合/vn 130
因/c 130
乡/n 130
保护/vn 130
负责人/n 130
获/vt 130
从事/vt 130
所以/c 130
人民币/n 130
过去/vt 130
来说/u 129
公斤/qd 128
岚清/nrg 128
事故/n 128
马克思主义/n 128
生活/vi 128
争取/vt 128
工作者/n 128
演员/n 128
周年/qt 128
兼/vt 128
市委/n 128
人均/jm 128
分/n 128
物资/n 127
信心/n 127
‘/wyz 127
些/qb 126
围绕/vt 126
快/a 126
功能/n 126
全体/n 126
希望/n 126
’/wyy 126
华人/n 126
另/rz 125
自身/rr 125
做出/vt 125
住/vi 125
传统/n 124
找/vt 124
岗位/n 124
蔬菜/n 124
宋/nrf 124
全球/n 124
甚至/d 124
此次/rz 124
首次/mq 124
你们/rr 123
日/jn 123
毛/nrf 123
字/n 123
销售/vn 123
大使/n 123
承担/vt 123
小时/n 123
郭/nrf 123
听/vt 123
虎年/t 123
许/nrf 122
利率/n 122
损失/n 122
联系/vt 122
安全/a 122
以/jn 122
电影/n 122
指导/vn 121
关注/vt 121
西方/f 121
[香港/ns 121
怎么/ry 121
转变/vt 121
元旦/t 121
外汇/n 121
即/vl 121
文章/n 120
明显/a 120
态度/n 120
心/n 120
连续/a 119
引进/vt 119
鼓励/vt 119
处于/vt 119
每天/r 119
走向/vt 119
方案/n 119
迅速/ad 119
创/vt 119
开拓/vt 119
实力/n 119
潘/nrf 118
难以/d 118
者/k 118
中华民族/n 118
分析/vn 118
控制/vt 118
始终/d 118
中东/ns 118
韩/nrf 118
巴/jn 117
设立/vt 117
稳定/vn 117
意大利/ns 117
旧/a 117
交易/vn 117
中心/n]nt 117
医疗/n 117
只能/vt 117
政治局/n]nt 117
当局/n 117
各个/rz 117
列车/n 116
第四/m 116
明显/ad 116
住/vt 116
省委/n 116
要/vt 115
九/m 115
高级/a 115
慰问/vt 115
探索/vt 115
做到/vt 115
竞争/vt 115
丰富/a 115
充满/vt 115
证明/vt 115
高兴/a 115
梁/nrf 115
和平/ad 115
照片/n 115
品种/n 114
则/c 114
村民/n 114
下跌/vi 114
美元/n 114
人大/jn 114
关键/n 113
戏剧/n 113
主持/vt 113
平均/a 113
人次/qv 113
句/qe 113
官员/n 113
某/rz 113
正确/a 112
高/nrf 112
导致/vt 112
尽快/d 112
在于/vt 111
倍/ql 111
发出/vt 111
华盛顿/ns 111
仍然/d 111
严格/ad 111
用于/vt 111
起/qe 111
如此/rz 111
山区/n 111
检查/vn 111
抓好/vt 111
出发/vi 111
指导/vt 110
读/vt 110
感谢/vt 110
采用/vt 110
每个/rz 110
中央军委/nt 110
普通/a 110
几乎/dc 110
广东/ns 110
点/n 110
坐/vt 110
[国际/n 110
吗/y 110
温暖/vn 110
交/vt 109
抓住/vt 109
卖/vt 109
不可/vu 109
建议/n 109
提高/vn 109
北京市/ns 109
冠军/n 109
可/c 109
市长/n 109
统计/vn 109
状态/n 109
广州/ns 109
数量/n 109
秩序/n 109
机遇/n 108
郑/nrf 108
音乐/n 108
电脑/n 108
刚刚/d 108
位置/n 108
飞机/n 108
深/a 108
还要/vt 108
主体/n 108
涉及/vt 108
文学/n 108
上述/b 108
步/qv 107
扶贫/vi 107
比例/n 107
还是/c 107
唱/vt 107
作风/n 107
篇/qe 107
模式/n 107
此间/rz 107
特殊/a 107
于是/c 107
统计/vt 107
各类/rz 107
组织/n]nt 107
集中/vt 107
担任/vt 107
确保/vt 107
以下/f 106
靠/vt 106
及其/c 106
代表团/n 106
称/vt 106
分析/vt 106
非洲/ns 106
气氛/n 106
检察院/n 106
数字/n 106
国外/s 106
决定/n 106
轮/qv 106
公布/vt 105
母亲/n 105
站/vt 105
半/m 105
代/qj 105
舞台/n 105
之际/f 105
掌握/vt 105
平方米/qd 105
故事/n 105
高举/vt 105
儿童/n 104
经济效益/n 104
选择/vt 104
多/d 104
说明/vt 104
规律/n 104
电视台/n]nt 104
当代/t 104
有所/vt 104
欢迎/vt 104
除了/p 104
前景/n 104
刚/d 103
用户/n 103
廉政/n 103
严重/ad 103
出口/vt 103
加入/vt 102
总体/n 102
展开/vt 102
指/vt 102
现实/n 102
终于/d 102
党风/n 102
虽/c 102
一致/a 102
依靠/vt 102
推广/vt 102
迎/vt 102
报纸/n 102
全局/n 102
运动员/n 102
学术/n 102
伊朗/ns 102
纪录/n 102
所/qe 101
有关/p 101
考虑/vt 101
重点/d 101
人数/n 101
市政府/n 101
董/nrf 101
北约/ns 101
快速/d 101
生产力/n 101
有着/vt 101
新/d 101
面向/vt 101
吸引/vt 101
东亚/ns 101
模范/n 100
换/vt 100
针对/p 100
降低/vt 100
经常/d 100
英/jn 100
主题/n 100
立即/d 100
监管/vn 100
税收/n 100
出版社/n]nt 100
缺乏/vt 100
任/vt 100
东西/n 100
就是/d 99
压力/n 99
伊/jn 99
无法/vt 99
叶/nrf 99
达成/vt 99
音乐会/n 99
相当/dc 99
情/n 99
下来/vq 99
日益/d 99
教授/n 99
当然/d 99
原/b 99
联合/vn 99
特别/a 99
改/vt 98
最终/d 98
您/rr 98
即将/d 98
种/vt 98
运输/vn 98
资料/n 98
顺利/ad 98
同时/d 98
广泛/a 98
负担/n 98
大会/n 98
晚上/t 98
此外/c 98
全年/n 98
回归/vt 97
材料/n 97
签署/vt 97
步伐/n 97
上升/vi 97
明天/t 97
消费/vn 97
演出/vn 97
进步/vi 97
纷纷/z 97
多次/mq 97
媒体/n 97
需要/vu 97
完/vt 96
网络/n 96
购买/vt 96
层次/n 96
树立/vt 96
设计/vn 96
强烈/a 96
于/nrf 96
总/d 96
第八/m 96
很多/m 96
广播/vn 96
总书记/n 96
努力/a 96
谈判/vn 95
满/a 95
局长/n 95
之中/f 95
山/n 95
级/qz 95
显示/vt 95
满意/vt 95
格局/n 94
势头/n 94
怎样/ry 94
[联合国/nt 94
呼吁/vt 94
昨天/t 94
搞好/vt 94
事情/n 94
欢迎/vn 94
拜年/vi 94
职业/n 94
东部/f 94
赴/vt 94
引导/vt 94
舆论/n 94
物质/n 94
优良/z 94
离开/vt 94
消除/vt 93
内塔尼亚胡/nr 93
处/n 93
访问/vn 93
报/n 93
秘书长/n 93
除/p 93
小康/n 93
老师/n 93
采访/vt 93
联系/vn 93
大国/n 93
依然/z 93
风/n 93
常委/n 93
无论/c 93
道德/n 92
宣传/vt 92
留下/vt 92
气温/n 92
周围/f 92
兼并/vt 92
渠道/n 92
期/qv 92
克服/vt 92
科学家/n 92
晚/Tg 92
找到/vt 92
作者/n 92
管/vt 92
一点/mq 92
指数/n 91
预计/vt 91
总经理/n 91
客人/n 91
降/vt 91
打击/vt 91
这么/rz 91
过年/vi 91
法制/n 91
检查/vt 91
省长/n 91
解放军/n 90
[日本/ns 90
深刻/a 90
海外/s 90
本/qe 90
七/m 90
组建/vt 90
里/qd 90
必要/a 90
中亚/ns 90
像/p 90
取消/vt 90
强化/vt 90
成效/n 90
谈判/vt 89
一样/u 89
连/u 89
开/vq 89
当选/vt 89
金/nrf 89
点/qb 89
路线/n 89
首/m 89
显著/a 89
田/nrf 89
西藏/ns 89
和平/n 89
往往/d 89
医院/n]nt 89
地质/n 88
同意/vt 88
就业/vn 88
观点/n 88
认识/n 88
经过/p 88
直接/a 88
前进/vi 88
发行/vt 88
广告/n 88
甚至/c 88
尊重/vt 88
比重/n 88
对/vt 88
总结/vt 88
治/vt 88
袁/nrf 88
环节/n 87
之前/f 87
虎/n 87
监督/vt 87
钢琴/n 87
突破/vn 87
辆/qe 87
大大/dc 87
属于/vl 87
效果/n 87
创作/vt 87
做法/n 87
座谈会/n 87
积极性/n 87
等等/u 87
过/dc 86
年轻/a 86
南方/f 86
伙伴/n 86
预算/n 86
然后/c 86
乔/nrf 86
楚政/nrg 86
有力/a 86
高新技术/n 86
治安/n 86
西部/f 86
调控/vn 86
批评/vt 86
回/vq 86
产量/n 85
物价/n 85
众多/m 85
事务/n 85
消息/n 85
早/a 85
年/n 85
招待会/n 85
工资/n 85
收费/vn 85
别人/rr 85
号/q 85
人民法院/n 85
立场/n 85
活力/n 85
收到/vt 85
信/n 85
优质/a 84
双拥/jn 84
对外开放/lv 84
落后/a 84
安/nrf 84
运用/vt 84
处理/vn 84
保障/vn 84
菜/n 84
人生/n 84
东/f 84
民主/a 84
总值/n 84
运行/vn 84
加拿大/ns 83
其它/rz 83
日子/n 83
团体/n 83
海关/n 83
专门/d 83
关键/a 83
养/vt 83
冯/nrf 83
推行/vt 83
满足/vt 83
发扬/vt 83
语言/n 83
民警/n 83
真/d 83
长/n 83
阿/jn 83
月球/n 83
人民政府/n 83
佳节/n 83
常/d 83
手中/s 83
觉得/vt 83
家里/s 83
水利/n 82
带动/vt 82
正常/a 82
利润/n 82
研制/vt 82
住宅/n 82
学院/n]nt 82
分钟/qt 82
通知/n 82
投入/vn 82
总额/n 82
奋斗/vi 82
美好/a 82
公路/n 82
予以/vx 82
亲切/a 82
教育/vt 82
穿/vt 82
英雄/n 82
贾/nrf 81
遇到/vt 81
女子/n 81
捐款/vi 81
日/qt 81
培训/vt 81
种子/n 81
截至/vt 81
自治/vn 81
春/Tg 81
其实/d 81
[北京市/ns 81
讨论/vt 81
尚/d 81
总是/d 80
女儿/n 80
游客/n 80
热烈/a 80
类/qz 80
工商/jn 80
艺术家/n 80
航空/n 80
院长/n 80
首脑/n 80
防止/vt 80
华侨/n 80
国内外/s 80
思路/n 80
属/vl 80
运行/vt 80
姜/nrf 80
共有/vt 80
一样/a 79
江苏/ns 79
首先/c 79
指标/n 79
进行/vt 79
保障/vt 79
颇/dc 79
协调/vt 79
改造/vt 79
并且/c 79
当天/t 79
特困/b 79
图书/n 79
学习/vn 79
新疆/ns 79
优化/vt 78
丁/nrf 78
投资者/n 78
长期/b 78
叫/vl 78
带领/vt 78
突破/vt 78
据悉/vt 78
改造/vn 78
战线/n 78
注重/vt 78
控制/vn 78
建筑/n 78
红/a 78
战胜/vt 78
农户/n 78
十几/m 78
课题/n 78
对象/n 78
谢/nrf 77
中华/nz 77
法规/n 77
尉/nrf 77
事实/n 77
减轻/vt 77
动物/n 77
村里/n 77
现实/a 77
国民/n 77
创新/vi 77
统一/a 77
年度/n 77
深入/ad 77
回族/nz 77
自然/d 77
开放/vn 77
军区/n]nt 77
儿子/n 77
高校/jn 77
队/n 77
[国务院/nt 77
志愿者/n 77
各族/rz 77
藏族/nz 77
问候/vn 77
研讨会/n 77
第九/m 77
特区/n 77
楼/n 76
军人/n 76
挂/vt 76
身体/n 76
帮/vt 76
了/vi 76
声明/n 76
独联体/jn 76
头/n 76
权力/n 76
位/Ng 76
即/d 76
作家/n 76
途径/n 76
交警/jn 76
部署/vn 76
生态/n 76
巩固/vt 76
她们/rr 76
展示/vt 75
城镇/n 75
常委会/n 75
大部/m 75
客观/a 75
主管/vn 75
证据/n 75
邀请/vt 75
敢/vu 75
健行/nrg 75
巴黎/ns 75
因为/p 75
计算机/n 75
进步/vn 75
表演/vn 75
社区/n 75
品牌/n 75
进口/vn 75
纽约/ns 75
落实/vn 74
所谓/vt 74
战争/n 74
保险/n 74
跑/vt 74
冲突/vn 74
艰苦/a 74
数/m 74
妈妈/n 74
执法/vn 74
健康/ad 74
摆/vt 74
看望/vt 74
下岗/vi 74
部署/vt 74
希望/vu 74
累计/vt 74
总量/n 74
拒绝/vt 73
投资/n 73
飞/vt 73
回到/vt 73
迎接/vt 73
车辆/n 73
考察/vt 73
幅/qe 73
船/n 73
北方/f 73
明确/ad 73
花/vt 73
戴/nrf 73
可能/n 73
深入/a 73
道/vt 73
运动/n 73
构成/vt 73
叶利钦/nr 73
那么/rz 73
包/vt 73
前夕/f 73
普遍/ad 72
线路/n 72
入/vt 72
口/qe 72
位于/vt 72
一行/n 72
经营者/n 72
国防/n 72
广泛/ad 72
脱贫/vi 72
光盘/n 72
少数民族/n 72
[人民/n 72
标志/n 72
逐渐/d 72
电价/n 72
文字/n 72
捐/vt 72
出版/vn 71
几十/m 71
因而/c 71
实事/n 71
会长/n 71
南部/f 71
开辟/vt 71
培育/vt 71
石/nrf 71
挑战/vn 71
违法/vn 71
吸收/vt 71
海/n 71
艰苦奋斗/iv 71
曾/nrf 71
冬季/t 71
街道/n 71
法/jn 71
相比/vi 71
长江/ns 71
同期/d 71
激烈/a 71
为什么/ry 70
享受/vt 70
费用/n 70
纪念/vt 70
寻找/vt 70
总公司/n]nt 70
纪律/n 70
下去/vq 70
似乎/d 70
歌/n 70
收/vt 70
那里/rz 70
优先/vt 70
观看/vt 70
销售/vt 70
钟山/ns 70
不得/vt 70
现/Tg 70
平均/vt 70
研究所/n]nt 70
加以/vx 70
印尼/ns 70
人民日报/nz 70
整顿/vt 70
四川/ns 70
幸福/a 70
吧/y 70
前提/n 69
新型/b 69
戏/n 69
啊/y 69
哲学/n 69
胜/vt 69
市委/n]nt 69
中共中央/nt 69
留/vt 69
主张/n 69
张家口/ns 69
初步/d 69
发展中国家/l 69
唐/nrf 69
末/f 69
一方面/c 69
推向/vt 69
心理/n 69
计划生育/ln 69
百年/mq 69
加工/vn 69
●/w 69
褚/nrf 69
早/ad 68
军民/n 68
以前/f 68
非/h 68
教职工/n 68
泽东/nrg 68
奥运会/jn 68
创办/vt 68
镇/n 68
职能/n 68
不久/m 68
石/nrg 68
祝贺/vt 68
双边/n 68
重/a 68
青少年/n 68
实事求是/ia 68
房地产/jn 68
分配/vn 68
曹/nrf 68
违反/vt 67
远/a 67
发言人/n 67
军/n 67
乡亲/n 67
生/vt 67
也许/d 67
日元/n 67
精品/n 67
秦/nrf 67
枚/qe 67
求/vt 67
河北/ns 67
某些/rz 67
男子/n 67
故乡/n 67
童/nrf 67
通信/vn 67
亿/m 67
父母/n 67
购/Vg 67
名单/n 67
竞争力/n 67
避免/vt 66
前往/vt 66
至今/d 66
不要/df 66
骨干/n 66
邹/nrf 66
领导班子/n 66
提前/vt 66
离/vt 66
老百姓/n 66
还是/d 66
一般/ad 66
讲话/vi 66
背景/n 66
版/n 66
实际上/d 66
贬值/vi 66
国防部长/n 66
紧急/a 66
饺子/n 66
出售/vt 66
重庆/ns 66
虎踞/vt 66
医生/n 66
厂/n]nt 66
互相/d 66
至少/d 66
汪/nrf 66
这部/r 66
[天津/ns 65
工厂/n 65
卢/nrf 65
明确/a 65
精心/ad 65
第五/m 65
水果/n 65
块/qc 65
层/qc 65
条例/n 65
设计/vt 65
比赛/vt 65
股份/n 65
沈/nrf 65
阿拉法特/nr 65
常委会/n]nt 65
竟/d 65
贷款/vn 65
阿拉伯/ns 65
密切/ad 65
文件/n 65
黄金/n 65
方/nrf 65
后来/t 65
服装/n 65
亲自/d 65
一般/a 65
统一/ad 65
变成/vl 65
议会/n 65
那样/rz 65
丰收/vi 64
夫人/n 64
深圳/ns 64
调动/vt 64
磊/nrg 64
定/vt 64
宗教/n 64
报道/n 64
雷/nrf 64
很快/d 64
摆脱/vt 64
赢得/vt 64
学科/n 64
关系/vt 64
与此同时/c 64
即使/c 64
评价/vt 64
北/f 64
其次/c 64
城乡/n 63
真实/a 63
忘/vt 63
队员/n 63
主动/ad 63
猪/n 63
强大/a 63
文物/n 63
见到/vt 63
呈/vt 63
有限/a 63
澳门/ns 63
复杂/a 63
门/n 63
称为/vl 63
省政府/n 63
率先/d 63
原来/d 63
主导/n 63
履行/vt 63
主张/vt 63
驻华/vn 63
打破/vt 63
笔/qj 63
愿/vu 63
心中/s 63
假/a 63
困境/n 63
各自/rr 63
一下/mq 63
寄/vt 63
效率/n 63
傅/nrf 63
时健/nrg 63
政权/n 63
毕业/vt 63
成熟/a 62
振兴/vt 62
大地/n 62
为此/d 62
武汉/ns 62
年龄/n 62
居/vt 62
下乡/vi 62
河北省/ns 62
配合/vt 62
[中共/jn 62
全党/n 62
办理/vt 62
抗震救灾/lv 62
天/n 62
上级/n 62
友谊/n 62
有利/a 62
本身/rz 62
变化/vt 62
乃至/c 62
山东/ns 62
明确/vt 62
今晚/t 62
贝宁/ns 62
财产/n 62
比如/vt 62
供应/vn 62
结果/c 62
永远/d 62
一国两制/jn 62
增长率/n 62
大事/n 62
首相/n 62
家中/s 62
公款/n 62
决议/n 62
自我/rr 61
三下乡/l 61
温/nrf 61
大会堂/n]ns 61
集团公司/n]nt 61
接/vt 61
不但/c 61
大部分/m 61
连续/ad 61
共产党/n]nt 61
兴趣/n 61
冬奥会/jn 61
民/Ng 61
我军/rz 61
大陆/n 61
这样/rzw 61
莫斯科/ns 61
不知/vt 61
冒/vt 61
邦国/nrg 61
司机/n 61
发达/a 61
感情/n 61
武警/n 61
合格/vi 61
狠抓/vt 61
空间/n 61
优惠/vn 61
电视剧/n 61
实施/vn 61
加/vt 61
海洋/n 61
角度/n 61
训练/vn 61
南京/ns 60
代表大会/n 60
短/a 60
会上/t 60
决策/n 60
准备/vn 60
合同/n 60
西岸/s 60
参观/vt 60
房/n 60
得以/vu 60
卫星/n 60
外贸/n 60
对外/vn 60
发动/vt 60
正确/ad 60
尚未/d 60
举措/n 60
孔/nrf 60
幅度/n 60
从业/vn 60
主办/vt 60
联盟/n 60
另外/c 60
维持/vt 60
时刻/n 59
轨道/n 59
那种/rz 59
薄弱/a 59
上市/vi 59
转变/vn 59
画/vt 59
美/a 59
未能/vt 59
称号/n 59
追求/vt 59
潜力/n 59
那么/c 59
可是/c 59
澳大利亚/ns 59
任/nrf 59
一旦/d 59
理解/vt 59
差距/n 59
种种/q 59
农产品/n 59
看法/n 59
金牌/n 59
动/vt 59
以往/t 59
财务/n 59
云南/ns 59
争/vt 59
富裕/a 58
本质/n 58
规划/n 58
该/vu 58
应有/vt 58
卢布/n 58
选择/vn 58
乱/d 58
大幅/d 58
呈现/vt 58
差/a 58
断/vt 58
外商/n 58
灾害/n 58
身上/s 58
巴勒斯坦/ns 58
号/n 58
引发/vt 58
停止/vt 58
独特/a 58
回升/vt 58
足球/n 58
同/d 58
贫困县/n 58
荣誉/n 58
城/n 58
东京/ns 58
办公室/n 58
统一/vn 58
想到/vt 58
一九九七年/t 58
吕/nrf 58
首/qe 58
听取/vt 58
关注/vn 57
动员/vt 57
提/vt 57
治理/vt 57
广场/n 57
夜/Tg 57
大厅/n 57
记/vt 57
偏/vt 57
表达/vt 57
多年/mq 57
少数/m 57
加上/vt 57
乡村/n 57
决心/n 57
取/vt 57
商场/n 57
紧张/a 57
纺织/n 57
安置/vt 57
医药/n 57
访华/vi 57
魅力/n 57
贫困户/n 57
肖/nrf 57
查处/vt 57
笔者/n 57
曾经/d 57
保证/vn 57
唯一/b 57
普遍/a 57
分配/vt 57
机械/n 57
遭受/vt 57
紧紧/d 57
对手/n 57
大规模/b 57
排/vt 57
规范/vt 56
蔡/nrf 56
预报/vn 56
回答/vt 56
点/qe 56
绿色/n 56
父亲/n 56
设/vt 56
忙/vt 56
签订/vt 56
债券/n 56
双/m 56
所有制/n 56
事迹/n 56
公共/b 56
宗旨/n 56
南/f 56
哈/jn 56
县委/n 56
自然/n 56
会谈/vn 56
认真/a 56
心里/s 56
权利/n 56
大局/n 56
树/vt 56
伊始/vi 56
主权/n 56
身/Ng 56
充分/a 56
封/qe 56
一半/m 56
[世界/n 56
剧目/n 56
流通/vn 56
致/vt 56
面前/f 56
会晤/vt 56
为期/vi 56
掉/vt 56
彻底/ad 56
如/c 55
基金会/n]nt 55
办事/vi 55
有关/vt 55
动荡/a 55
分流/vt 55
热点/n 55
治疗/vt 55
直到/vt 55
教训/n 55
难/ad 55
杰/nrg 55
转化/vt 55
简单/a 55
孟/nrf 55
好事/n 55
发放/vt 55
间/qe 55
扶持/vt 55
嫌疑人/n 55
破坏/vt 55
团结/a 55
妻子/n 55
程/nrf 55
表现/vn 55
容易/a 55
总数/n 55
白/nrf 55
多数/m 55
边/d 55
约旦/ns 55
能源/n 55
敌人/n 55
命运/n 55
祝/vt 55
中国队/nt 55
同样/d 55
污染/vn 54
市区/s 54
对待/vt 54
紧密/ad 54
气象/n 54
九五/m 54
广阔/a 54
航天/n 54
投产/vi 54
小学/n 54
靠/p 54
经理/n 54
修改/vt 54
联邦/n 54
民间/n 54
印象/n 54
恐怖/a 54
崔/nrf 54
不良/a 54
一部分/m 54
南极/ns 54
设置/vt 54
低于/vt 54
胜利/vn 54
动力/n 54
崇高/a 54
军区/n 54
公开/ad 54
本月/t 54
严格/a 54
真正/b 54
企业家/n 54
游泳/vn 54
继承/vt 54
来访/vi 54
丛书/n 54
帮助/vn 54
援助/vn 54
个体/n 54
进口/vt 54
相对/d 54
另一方面/c 54
回家/vi 53
中华人民共和国/ns 53
爱心/n 53
基因/n 53
改制/vi 53
致使/vt 53
迟/nrf 53
方/qd 53
茶话会/n 53
常务/b 53
方便/a 53
兼并/vn 53
值得/vu 53
高度/n 53
清/a 53
根/qe 53
望/vt 53
业绩/n 53
秒/qt 53
中方/n 53
垃圾/n 53
指挥/vt 53
药品/n 53
昆/jn 53
路子/n 53
集中/ad 53
愿望/n 53
年初/t 53
线/n]nz 53
同学/n 53
重申/vt 52
邮票/n 52
志成/nrg 52
一起/d 52
咨询/vn 52
派出/vt 52
商店/n 52
献/vt 52
完整/a 52
摄氏度/q 52
种植/vt 52
列入/vt 52
改进/vt 52
上市/vn 52
决/d 52
就要/d 52
协定/n 52
具/Vg 52
建交/vi 52
华/jn 52
谈话/vn 52
家乡/n 52
更为/dc 52
原油/n 52
高/n 52
来临/vi 52
集中/a 52
性质/n 52
今日/t 52
规范/n 52
赠送/vt 52
架/qe 52
权/n 52
解决/vn 52
多/vt 52
导向/n 52
提倡/vt 52
阿尔及利亚/ns 52
顺利/a 51
成员国/n 51
笑/vi 51
确实/ad 51
报/vt 51
总部/n 51
本次/r 51
随后/d 51
加速/vt 51
墨西哥/ns 51
资助/vt 51
收购/vt 51
平/nrg 51
埃及/ns 51
由此/d 51
例如/vt 51
奉献/vt 51
公民/n 51
犯罪/vi 51
欢乐/a 51
风格/n 51
经费/n 51
健全/vt 51
陆/nrf 51
挖/vt 51
选举/vn 51
瑞环/nrg 51
大中型/b 51
主人/n 51
供应/vt 51
距离/n 51
国务委员/n 51
新建/vt 51
听到/vt 51
全/d 51
合/vt 51
经济学/n 51
本世纪/t 51
杭州/ns 51
国会/n 51
局势/n 51
浩田/nrg 51
通讯/n 51
子文/nrg 51
F基/nrg 51
沿海/f 51
蒋/nrf 50
通货膨胀/lv 50
使命/n 50
病/n 50
干警/n 50
开创/vt 50
菲律宾/ns 50
施工/vn 50
拍/vt 50
范/nrf 50
面貌/n 50
职务/n 50
初级阶段/n 50
持续/vi 50
花/n 50
电话机/n 50
白/a 50
彩电/n 50
能否/vt 50
了解/vn 50
[山东/ns 50
北部/f 50
长远/a 50
熟悉/vt 50
奖/n 50
凡/d 50
蒙古族/nz 50
经/vt 50
创建/vt 50
身边/s 50
并非/vt 50
早日/d 50
改善/vn 50
海南/ns 50
负责/vn 50
贵州/ns 50
繁荣/vt 50
公有制/n 49
私人/n 49
增进/vt 49
欧/jn 49
常常/d 49
江南/ns 49
清理/vt 49
禁止/vt 49
捐赠/vt 49
放弃/vt 49
最佳/z 49
湖南/ns 49
党政/jn 49
科学院/n]nt 49
看来/vt 49
业余/b 49
移民/n 49
流/qz 49
警察/n 49
巨额/b 49
智慧/n 49
失去/vt 49
当今/t 49
脱贫致富/lb 49
学员/n 49
铁映/nrg 49
严峻/a 49
健/nrg 49
读书/vi 49
平衡/a 49
不得不/d 49
非法/b 49
处罚/vn 49
黄河/ns 49
邱/nrf 49
组织/vn 49
第六/m 49
感觉/n 49
显得/vt 49
导演/n 49
草原/n 49
影片/n 49
员工/n 49
艰巨/a 49
财经/n 49
意味着/vt 49
长工/nrg 49
兴/vt 49
愿意/vu 49
陆续/d 49
制造/vt 49
因特网/n 49
展现/vt 49
根本/n 49
计划/vt 49
发达国家/n 48
决赛/vn 48
外债/n 48
客户/n 48
适合/vt 48
尽早/d 48
患者/n 48
感受/vt 48
龚/nrf 48
夏/nrf 48
街头/s 48
不管/c 48
交换/vt 48
辉煌/a 48
窗口/n 48
西班牙/ns 48
激动/a 48
启动/vt 48
谭/nrf 48
高于/vt 48
大多数/m 48
二十/m 48
且/c 48
本地/rz 48
县级/b 48
厂长/n 48
来看/u 48
半年/mq 48
透露/vt 48
兑/vt 48
数据/n 48
跌/vt 48
帐篷/n 48
东方/f 48
行动/vi 48
张北/ns 48
繁荣/a 48
出台/vt 48
票/n 48
线/n 48
妇联/jn]nt 48
[南京/ns 48
付出/vt 48
迅速/a 48
气候/n 48
保健/vn 48
济南/ns 47
准确/a 47
锋/nrg 47
极为/dc 47
估计/vt 47
思考/vt 47
含量/n 47
杂志/n 47
感动/vt 47
党支部/n 47
大批/m 47
稳定/ad 47
本国/rz 47
锦标赛/n 47
伦敦/ns 47
联赛/n 47
百姓/n 47
配套/a 47
立/vt 47
雨/n 47
万/nrf 47
精力/n 47
桥梁/n 47
伟/nrg 47
只是/d 47
深深/dc 47
爱国/a 47
议员/n 47
喜/vt 47
访/vt 47
支柱/n 47
有时/d 47
外部/f 47
算/vl 47
快速/b 47
及时/a 47
合法/a 47
承认/vt 47
把握/vt 47
牛/n 47
监测/vn 47
派/vt 47
势力/n 47
喝/vt 47
相应/vi 47
打开/vt 47
等/vt 47
奥地利/ns 47
软件/n 47
东北/f 47
建议/vt 47
北爱/j 47
专项/n 47
原/d 47
繁荣/vn 47
选/vt 46
国情/n 46
案/Ng 46
腐败/a 46
标志/vt 46
机场/n 46
通/vt 46
工艺/n 46
登/vt 46
阳光/n 46
[新疆/ns 46
习惯/n 46
债务/n 46
强/Ng 46
[广东/ns 46
肉/n 46
歌曲/n 46
筹集/vt 46
动作/n 46
年底/t 46
开通/vt 46
个别/a 46
难题/n 46
在内/u 46
精彩/a 46
慰问/vn 46
减/vt 46
直辖市/n 46
该市/r 46
相继/d 46
试验/vn 46
古/a 46
印度/ns 46
班子/n 46
合理/ad 46
亲人/n 46
若/c 46
药/n 46
港元/n 46
内阁/n 46
戏曲/n 46
之所以/c 46
围/vt 46
遵守/vt 46
夺得/vt 46
流失/vt 46
生动/a 46
人家/n 46
哪里/ry 46
确立/vt 45
创造性/n 45
撤军/vn 45
国产/b 45
获悉/vt 45
广西/ns 45
省人大/jn 45
执行/vn 45
舞蹈/n 45
产业化/vi 45
姑娘/n 45
居住/vt 45
培养/vn 45
富有/vt 45
董事长/n 45
苏联/ns 45
合并/vt 45
转移/vt 45
期限/n 45
成功/an 45
资格/n 45
若干/m 45
战斗/vn 45
执法/vi 45
示范/vn 45
不足/a 45
春云/nrg 45
转达/vt 45
原来/b 45
较为/dc 45
陶/nrf 45
短期/b 45
头/qe 45
场所/n 45
之外/f 45
军/nrg 45
安徽/ns 45
程序/n 45
中文/nz 45
风气/n 45
全军/n 45
批发/vn 45
接到/vt 45
海上/s 45
岁月/n 45
错误/a 45
作/vl 45
刑事诉讼法/n 45
铁路/n]nz 45
男/b 44
自由/a 44
供求/n 44
内蒙古/ns 44
营造/vt 44
财富/n 44
Ａ/nx 44
地面/n 44
俞/nrf 44
澜涛/nrg 44
一度/d 44
价值观/n 44
死/vt 44
专门/b 44
反响/n 44
认识/vn 44
私营/b 44
立足/vt 44
纳入/vt 44
着力/vd 44
探索/vn 44
道理/n 44
重要性/n 44
全村/n 44
弘扬/vt 44
个性/n 44
力争/vt 44
生物/n 44
妍/nrg 44
陷入/vt 44
[南/jn 44
今/Tg 44
省委/n]nt 44
宁夏/ns 44
听说/vt 44
新增/vt 44
理由/n 44
情景/n 44
对/qj 44
体委/jn]nt 44
眼睛/n 44
产/vt 44
工会/n 44
处/qe 44
制造/vn 44
高潮/n 44
安理会/jn 44
税务/n 44
缺/vt 43
促使/vt 43
地处/vt 43
油田/n 43
有助于/vt 43
治理/vn 43
开罗/ns 43
重视/vn 43
以便/c 43
经历/n 43
支队/n 43
余/nrf 43
单一/a 43
颁发/vt 43
泡沫/n 43
办公室/n]nt 43
积累/vt 43
民众/n 43
协助/vt 43
清楚/a 43
画家/n 43
船舶/n 43
氛围/n 43
来源/n 43
华南/n 43
这时/rz 43
富/Vg 43
抓紧/vt 43
死亡/vi 43
难度/n 43
题材/n 43
刑事/b 43
肯定/vt 43
指示/n 43
新风/n 43
防伪/vn 43
土耳其/ns 43
亦/d 43
思维/n 43
拉开/vt 43
房屋/n 43
美丽/a 43
经济林/n 43
障碍/n 43
子弟兵/n 43
湖北/ns 43
清醒/a 43
情绪/n 43
穷/a 43
国家机关/n 43
国家教委/jn 43
收益/n 43
子女/n 43
持/vt 43
奔/vt 43
娱乐/vn 43
内地/s 43
影视/n 43
色彩/n 42
盛/nrf 42
劳动力/n 42
领土/n 42
局/n 42
那个/rz 42
光荣/a 42
系统/a 42
少年/n 42
防范/vt 42
义务/n 42
突然/ad 42
否则/c 42
态势/n 42
每月/r 42
旨在/vt 42
钢铁/n 42
解放军/n]nt 42
手续/n 42
龙/nrf 42
扩张/vt 42
赶到/vt 42
中介/n 42
增/vt 42
面/qe 42
周/qt 42
兴建/vt 42
越南/ns 42
省政协/jn 42
二十一/m 42
组成部分/n 42
祝愿/vt 42
利维/nr 42
批评/vn 42
电信/n 42
本/d 42
新鲜/a 42
利税/n 42
负/vt 42
报刊/n 42
规范/a 42
颗/qe 42
使得/vt 42
从此/d 42
信贷/n 42
考核/vn 42
安全/ad 42
综合治理/l 42
明星/n 42
出生/vi 42
着眼/vi 42
翻/vt 42
天然气/n 42
评为/vt 42
河南/ns 42
章/qe 42
桥/n 42
特征/n 42
制止/vt 42
框架/n 42
劳动/vi 42
行/vt 42
灾情/n 41
撤军/vi 41
爷爷/n 41
户/Ng 41
这家/r 41
面/n 41
解困/v 41
无疑/vd 41
家宝/nrg 41
工具/n 41
哪/ry 41
有益/a 41
致以/vt 41
夫妇/n 41
歌舞/n 41
热情/a 41
迎来/vt 41
认证/vn 41
自/rr 41
杜/nrf 41
共产党/n 41
经历/vt 41
比/vt 41
正如/pys-pis 41
健康/an 41
物/Ng 41
布莱尔/nr 41
大幅度/d 41
可/d 41
应用/vn 41
女士/n 41
演/vt 41
自觉/a 41
温饱/n 41
贫困/an 41
深受/vt 41
理解/vn 41
临时/b 41
外交部/nt 41
遭到/vt 41
大胆/ad 41
理想/n 41
交流/vt 41
道/qc 41
大门/n 41
冲击/vn 41
委员长/n 41
武/nrf 41
烟/n 41
率领/vt 41
职责/n 41
一百/m 41
金额/n 41
饭/n 41
相关/vn 41
祥和/a 40
节约/vt 40
共识/n 40
仅仅/d 40
以为/vt 40
支援/vt 40
团/n 40
消防/n 40
司法/n 40
沿/p 40
城区/n 40
火箭/n 40
到处/d 40
呀/y 40
拍卖/vt 40
喜庆/vt 40
山西/ns 40
掌声/n 40
安装/vt 40
授予/vt 40
热情/an 40
制作/vt 40
壮族/nz 40
话题/n 40
科学/ad 40
挑战/vt 40
拉美/jn 40
逮捕/vt 40
年轻人/n 40
寻求/vt 40
经济/a 40
店/n 40
汉年/nrg 40
鲜花/n 40
驻军/n 40
大学生/n 40
球员/n 40
首批/mq 40
处在/vt 40
院校/n 40
不利/a 40
效应/n 40
要素/n 40
酒/n 40
警方/n 40
委内瑞拉/ns 40
考试/vn 40
议会/n]nt 40
煤/n 40
宁/nrg 40
上涨/vi 40
回/vt 40
不久前/t 40
发布/vt 40
收支/n 40
迈出/vt 40
股东/n 40
纪委/jn]nt 40
九十/m 40
前来/vi 40
攻坚/vn 40
粮/n 39
增添/vt 39
空气/n 39
女排/n]nt 39
一九九八年/t 39
哈尔滨/ns 39
共产党员/n 39
储备/n 39
必将/d 39
民主/an 39
公正/a 39
党委/n]nt 39
利/n 39
存款/n 39
分歧/n 39
不顾/vt 39
概念/n 39
教/vt 39
所长/n 39
一生/n 39
名人/n 39
需/vu 39
[西藏/ns 39
抵达/vt 39
水稻/n 39
树/n 39
集装箱/n 39
[英国/ns 39
亲属/n 39
绿/a 39
顾问/n 39
外交部长/n 39
优/Ag 39
草/n 39
善于/vt 39
检察/b 39
赶/vt 39
抗日/vn 39
海峡/n 39
十一/m 39
牌/n 39
全民/n 39
消费/vt 39
突出/vt 39
增长点/n 39
龙头/n 39
奠定/vt 39
电台/n]nt 39
武术/n 39
中外/jb 39
边防/n 39
愿/vt 39
资本主义/n 39
律师/n 39
远远/d 39
马上/d 39
营销/vn 39
迎春/vn 39
景象/n 39
边/n 39
乘/vt 39
亏损/vn 39
民主党派/n 39
战役/n 39
引/vt 39
副食品/n 39
表演/vt 39
伊斯兰/nz 39
冷空气/n 39
那时/rz 39
宪法/n 39
日报/n 39
淮河/ns 39
失业/vn 39
生意/n 39
平等/a 39
损害/vt 39
大业/n 39
情感/n 39
礼貌/a 39
致富/vi 39
联盟/n]nt 39
[京/jn 38
华北/n 38
责任制/n 38
运/vt 38
西/f 38
过来/vq 38
到来/vn 38
特大/b 38
产值/n 38
附近/f 38
致力/vt 38
专题/n 38
自治区/n]ns 38
一致/ad 38
声/qv 38
拍摄/vt 38
义务/d 38
叫/vt 38
辞职/vi 38
借鉴/vt 38
消灭/vt 38
涨幅/n 38
距/p 38
别/df 38
平凡/a 38
产权/n 38
境界/n 38
眼光/n 38
病人/n 38
实验/vn 38
身份/n 38
不过/c 38
艘/qe 38
港/jn 38
宣传部/n]nt 38
新加坡/ns 38
实现/vn 38
中药/n 38
约旦河/ns 38
推广/vn 38
告别/vt 38
机场/n]ns 38
该行/r 38
发行/vn 38
万年/nrg 38
法院/n 38
审议/vt 38
顾/nrf 38
流动/vt 38
苦/a 38
大多/d 38
审计/vn 38
农业部/nt 38
会计/n 38
近期/t 38
安排/vn 38
忘记/vt 38
纪检/jn 38
流通/vt 38
正式/a 38
年货/n 38
周期/n 38
上岗/vi 38
讨论/vn 38
甚/Dg 38
咖啡/n 38
超/vt 38
历程/n 38
高效/a 38
各方/rz 38
兵/n 38
股份合作制/n 38
棋手/n 38
华卿/nrg 38
对策/n 38
广东省/ns 38
证书/n 38
大师/n 38
教练/n 38
自觉/ad 37
河/n 37
体委/jn 37
破产/vi 37
生长/vt 37
回顾/vt 37
快乐/a 37
早已/d 37
沈阳/ns 37
初/d 37
论坛/n 37
伴随/vt 37
反复/d 37
外地/s 37
大臣/n 37
国家级/b 37
现有/vn 37
一个个/m 37
庆/Vg 37
块/qe 37
邮件/n 37
军营/n 37
洪/nrf 37
数十/m 37
风景/n 37
干/nrg 37
寒风/n 37
全心全意/id 37
另/d 37
装/vt 37
环保/jn 37
倒闭/vt 37
宝贵/a 37
不准/vt 37
三峡/ns 37
威胁/vn 37
不够/a 37
股/qc 37
公务员/n 37
轿车/n 37
海湾/n 37
每次/rz 37
地球/n 37
侯/nrf 37
申请/vt 37
密切/a 37
建国/vi 37
科恩/nr 37
岛/n 37
歌剧/n 37
Pp_ZhY_q#从/p 37
旅游业/n 37
生存/vi 37
列为/vt 37
国栋/nrg 37
名字/n 37
房子/n 37
热/a 37
[河北省/ns 37
[江苏/ns 37
总裁/n 37
违纪/vn 36
全方位/n 36
污染/vt 36
普及/vt 36
灯/n 36
解困/vn 36
学会/vt 36
遇/vt 36
最为/dc 36
核电/n 36
领/vt 36
群/qj 36
产业化/vn 36
周刊/n 36
彼此/rr 36
建华/nrg 36
动摇/vt 36
患/vt 36
联欢/vn 36
搭/vt 36
接近/vt 36
番/qv 36
内涵/n 36
左/f 36
法/n 36
权益/n 36
诸多/m 36
一道/d 36
中学/n 36
摄影/vn 36
爱国主义/n 36
传播/vt 36
上去/vq 36
计划经济/n 36
公安局/n 36
务实/vi 36
丰富多彩/iv 36
限制/vn 36
荣获/vt 36
珀斯/ns 36
立案/vi 36
步入/vt 36
联合会/n]nt 36
巴基斯坦/ns 36
口/n 36
家园/n 36
营业/vn 36
转换/vt 36
销售额/n 36
下半年/t 36
随时/d 36
含/vt 36
以外/f 36
高尚/a 36
典型/a 36
现状/n 36
新兴/b 36
鱼/n 36
脱离/vt 36
列/vt 36
长/vt 36
喜爱/vt 36
劳动者/n 36
福州/ns 36
文选/n 36
阎/nrf 36
操作/vt 36
波罗的海/ns 36
主管/n 36
文/nrg 36
书法/n 36
化学/n 36
[浙江/ns 36
危害/vt 36
抢救/vt 36
规划/vt 36
疾病/n 36
魏/nrf 36
名/Ng 36
行使/vt 36
团长/n 36
贺卡/n 36
顾客/n 36
凝聚/vt 36
装备/n 35
运作/vn 35
小姐/n 35
玲/nrg 35
特委会/jn 35
雪灾/n 35
境内/s 35
究竟/d 35
钟/nrf 35
我党/rz 35
浙江/ns 35
成长/vi 35
连日来/ld 35
计算/vt 35
克雷库/nr 35
退休/vt 35
治疗/vn 35
坚定不移/iv 35
老区/n 35
须/d 35
学会/n]nt 35
改制/vn 35
丰富/vt 35
湘西/ns 35
号召/vt 35
塑造/vt 35
[四川/ns 35
现有/vt 35
奶奶/n 35
知识分子/n 35
成功/ad 35
更新/vt 35
黑龙江/ns 35
向前/vi 35
题/n 35
海军/n 35
京城/n 35
校长/n 35
群众性/n 35
份额/n 35
灵活/a 35
勘探/vn 35
书记处/n 35
河南省/ns 35
剧组/n 35
新闻界/n 35
具备/vt 35
右/f 35
站/n 35
随/p 35
知/vt 35
而言/u 35
相互/b 35
山西省/ns 35
剧/n 35
县城/n 35
家属/n 35
走访/vt 35
修建/vt 35
大众/n 35
进出口/vn 35
水仙/n 35
纠正/vt 35
回国/vi 35
散文/n 35
内在/b 35
本届/rz 35
创建/vn 35
议长/n 35
道/qe 35
小型/b 35
百万/m 35
手机/n 35
风暴/n 35
[泰国/ns 35
账/n 35
上面/f 35
大赛/vn 35
升/vt 35
巴西/ns 35
物品/n 34
绝不/d 34
涌现/vt 34
账户/n 34
飞行/vi 34
重建/vt 34
林业/n 34
看看/v 34
石材/n 34
十四/m 34
依照/p 34
如果说/c 34
总会/n]nt 34
移动/vn 34
册/qe 34
平方公里/qd 34
春联/n 34
石家庄/ns 34
上百/m 34
行长/n 34
福建/ns 34
核电站/n]nt 34
跟/p 34
考察/vn 34
压/vt 34
季节/n 34
开拓进取/lv 34
工作/n 34
儿女/n 34
脚/n 34
从严/vd 34
限制/vt 34
打工/vi 34
冬天/t 34
人格/n 34
送给/vt 34
戴/vt 34
询问/vt 34
贴/vt 34
喜欢/vt 34
逝世/vi 34
对方/n 34
赔偿/vt 34
江苏省/ns 34
心情/n 34
土/n 34
数百/m 34
空军/n 34
维吾尔族/nz 34
档案/n 34
大都/d 34
零售/vn 34
人人/n 34
开支/n 34
游/vt 34
教学/n 34
活跃/a 34
抵/vt 34
活跃/vt 34
天空/n 34
斌/nrg 34
巴方/n 34
学校/n]nt 34
办公厅/n]nt 34
难点/n 34
选民/n 34
团结/vn 34
一律/d 34
[解放军/n 34
时报/n 34
长野/ns 34
敢于/vu 34
森林/n 34
家华/nrg 34
民兵/n 34
维也纳/ns 34
苏/nrf 34
缓解/vt 34
得知/vt 34
订/vt 34
街/n 34
利用/vn 34
追究/vt 34
话剧团/n]nt 34
熊/nrf 34
救助/vn 34
挤/vt 34
[内蒙古/ns 34
制约/vt 34
用品/n 34
本人/rr 34
巴格达/ns 33
全世界/n 33
产销/n 33
年年/d 33
揭示/vt 33
下功夫/vi 33
省级/b 33
提醒/vt 33
好处/n 33
应急/vn 33
农场/n 33
表面/n 33
阿根廷/ns 33
一边/d 33
耕地/n 33
退/vt 33
健身/vn 33
增产/vt 33
责令/vt 33
室内/s 33
电视台/n 33
趋/Vg 33
鉴定/vn 33
初期/f 33
招标/vi 33
安徽省/ns 33
冰/n 33
中南海/ns 33
传播/vn 33
深/d 33
第七/m 33
兴奋剂/n 33
缺少/vt 33
邮电/n 33
古老/a 33
江/n 33
依托/vt 33
试验/vt 33
前后/f 33
陪同/vt 33
严寒/an 33
车站/n 33
覆盖/vt 33
头/m 33
瑞典/ns 33
本法/r 33
迈向/vt 33
赔偿/vn 33
[伊拉克/ns 33
关/nrf 33
非法/d 33
交易/vt 33
长期以来/ld 33
龙/n 33
一时/mq 33
饭店/n 33
回落/vi 33
欠/vt 33
拜/vt 33
南/jn 33
花园/n 33
重组/vn 33
查/vt 33
实用/a 33
不论/c 33
诞生/vt 33
书画/n 33
昔日/t 33
根据地/n 33
公园/n 33
和谈/vn 33
金/b 33
张北县/ns 33
评论/n 33
推动/vn 33
十五/m 33
[中华/nz 33
难关/n 33
收集/vt 33
赞赏/vt 33
评选/vt 33
实质/n 33
气/n 33
错误/n 33
怕/vt 33
旅游/vi 33
通知/vt 33
独立/vt 33
根本/d 33
盖/vt 33
深厚/a 33
夺取/vt 33
苗族/nz 33
欢聚一堂/iv 33
来华/vi 33
出去/vq 33
烟草/n 33
海内外/s 33
活/a 32
河西/ns 32
啥/ry 32
播出/vt 32
大中城市/j 32
逾/Vg 32
大藏省/nt 32
大约/d 32
略/dc 32
具体/ad 32
救灾/vi 32
特困户/n 32
零下/s 32
心灵/n 32
江西/ns 32
使用/vn 32
法院/n]nt 32
桥本/nr 32
施工/vi 32
喜迎/v 32
去年底/t 32
此后/rz 32
小说/n 32
总之/c 32
适当/a 32
矿/n 32
[湖北/ns 32
遵循/vt 32
中央/n]nt 32
种植/vn 32
度过/vt 32
排除/vt 32
反而/d 32
突破口/n 32
农历/n 32
少/vt 32
恶化/vt 32
布局/n 32
地质部/nt 32
赛事/n 32
等待/vt 32
五十/m 32
可能性/n 32
协调/vn 32
投/vt 32
红军/n 32
那/c 32
感/Vg 32
至于/p 32
记得/vt 32
将军/n 32
推进/vi 32
拉萨/ns 32
目光/n 32
放松/vt 32
成人/n 32
新人/n 32
收入/vt 32
完全/a 32
立方米/qd 32
优美/a 32
坚定/a 32
接着/c 32
储量/n 32
格外/dc 32
春天/t 32
移送/vt 32
士兵/n 32
聘请/vt 32
党组织/n 32
潮流/n 32
鼓舞/vt 32
中小学/jn 32
全家/n 32
云龙/nrg 32
拼搏/vi 32
稳步/d 32
公平/a 32
浦东/ns 32
眼/n 32
博士/n 32
评选/vn 32
罗马/ns 32
供给/vn 32
整顿/vn 32
引导/vn 32
开办/vt 32
金/Ng 32
书籍/n 32
泰/jn 32
投放/vt 32
必然/d 32
美联社/nt 32
试点/vn 32
台阶/n 32
开设/vt 32
发起/vt 32
那天/r 31
交给/vt 31
硬/a 31
姚/nrf 31
马来西亚/ns 31
老虎/n 31
超越/vt 31
考验/vn 31
销毁/vt 31
与会者/n 31
泰铢/n 31
大亚湾/ns 31
形成/vn 31
指责/vt 31
杂技/n 31
来信/n 31
某种/rz 31
安理会/jn]nt 31
老板/n 31
反应/vn 31
印/vt 31
注入/vt 31
后果/n 31
福利/n 31
伯承/nrg 31
修/vt 31
现行/b 31
长沙/ns 31
纲领/n 31
上周/t 31
报告/vt 31
担心/vt 31
妇联/jn 31
医学/n 31
人均收入/n 31
支付/vt 31
节省/vt 31
类型/n 31
摄影/vi 31
少/ad 31
管理局/n]nt 31
可谓/vt 31
内外/f 31
伟人/n 31
接待/vt 31
调控/vt 31
施/nrf 31
邀请/vn 31
仿佛/d 31
强强/nz 31
金融业/n 31
誉为/vt 31
欧美/jn 31
品质/n 31
抑制/vt 31
纯收入/n 31
自然/a 31
外来/b 31
决策/vi 31
年均/jm 31
坚实/a 31
一番/mq 31
肯定/vn 31
放开/vt 31
汇报/vn 31
美术/n 31
上半年/t 31
忽视/vt 31
群体/n 31
淘汰/vt 31
中宣部/jn 31
歹徒/n 31
缩短/vt 31
[广西/ns 31
分局/n 31
星/n 31
野生/b 31
版面/n 31
归/vt 31
沉重/a 31
统战部/nt]nt 31
企图/vt 31
协会/n 31
志愿/vn 31
劳动模范/n 31
岗/n 31
纷纷/d 31
鲜明/a 31
检测/vn 31
政党/n 31
建新/nrg 31
取决于/vt 31
走私/vn 31
齐/nrf 31
依赖/vt 31
工地/n 31
会晤/vn 31
评价/vn 31
生产线/n 31
扎实/a 31
煤矿/n 31
加元/qd 31
毕竟/d 31
办学/vn 30
空中/s 30
运作/vt 30
返回/vt 30
综合/vt 30
名牌/n 30
命令/n 30
爱好者/n 30
飞行/vn 30
上海市/ns 30
筹措/vt 30
贪污/vt 30
此时/rz 30
岁末/t 30
还/vt 30
院士/n 30
绝对/d 30
宾馆/n 30
煤炭/n 30
日/Ng 30
捧/vt 30
发射/vt 30
占有/vt 30
不足/vt 30
宪章/n 30
激励/vt 30
守/vt 30
需/vt 30
流/vt 30
几百/m 30
预测/vt 30
紧密/a 30
好评/n 30
保/vt 30
支付/vn 30
不行/a 30
啤酒/n 30
不正之风/in 30
支出/n 30
男排/n]nt 30
谴责/vt 30
冰雪/n 30
古代/t 30
懂/vt 30
[广州/ns 30
曼谷/ns 30
罕见/a 30
梦/n 30
违法/vi 30
无产阶级/n 30
贫穷/an 30
韦德里纳/nr 30
一体化/vn 30
倡导/vt 30
追求/vn 30
德/jn 30
风采/n 30
决策/vn 30
行列/n 30
文献/n 30
医疗队/n 30
养殖/vn 30
局部/n 30
国旗/n 30
人心/n 30
国民党/n 30
竣工/vi 30
小区/n 30
杯/qr 30
中部/f 30
他人/rr 30
心血/n 30
分局/n]nt 30
自豪/a 30
农家/n 30
日常/b 30
锦涛/nrg 30
地点/n 30
上学/vi 30
千瓦时/qd 30
中西部/f 30
充足/a 30
允许/vt 30
社团/n 30
只见/vt 30
战略性/n 30
事物/n 30
危险/an 30
理想/a 30
客车/n 30
提起/vt 30
遏制/vt 30
必要/an 30
视/Vg 30
送礼/vi 30
人力/n 30
平时/t 30
除夕/t 30
球队/n 30
久/a 30
对此/ld 30
奇迹/n 30
目录/n 30
真是/d 30
救助/vt 30
实效/n 30
难民/n 30
制裁/vn 30
国企/jn 30
相关/vi 30
急需/vt 29
蛋/n 29
会同/vt 29
党政机关/n 29
失败/vi 29
雅加达/ns 29
专栏/n 29
包袱/n 29
满族/nz 29
昆明/ns 29
艾滋病/n 29
沪/jn 29
演奏/vt 29
规定/vn 29
派出所/n]nt 29
黑/a 29
根本性/n 29
精/a 29
承包/vt 29
一级/b 29
拍卖/vn 29
眼下/t 29
罗布泊/ns 29
心态/n 29
传记/n 29
衣服/n 29
全会/n 29
中间/f 29
红薯/n 29
教堂/n 29
监狱/n 29
新房/n 29
查获/vt 29
微笑/vn 29
史/nrf 29
顶/vt 29
协商/vt 29
官方/n 29
合肥/ns 29
坚强/a 29
崭新/b 29
例/n 29
棉花/n 29
成都/ns 29
尹/nrf 29
独立/a 29
创新/vn 29
夏/Tg 29
传/vt 29
荣桓/nrg 29
邵/nrf 29
打电话/vi 29
对话/vn 29
天地/n 29
冬/Tg 29
名义/n 29
周日/t 29
明年/t 29
近年/t 29
亮/vt 29
农副产品/jn 29
闯/vt 29
床/n 29
交往/vn 29
助理/n 29
动荡/an 29
高原/n 29
只好/d 29
通报/vt 29
结论/n 29
般的/u 29
容量/n 29
一家/n 29
发言/vi 29
检察院/n]nt 29
文/n 29
持久/a 29
应用/vt 29
明/nrg 29
执政/vi 29
女排/n 29
全新/b 29
重组/vt 29
支撑/vt 29
开幕/vi 29
即/c 29
想起/vt 29
激发/vt 29
评/vt 29
级/qe 29
湖南省/ns 29
走廊/n 29
流动/vn 29
兆国/nrg 29
血液/n 29
刺激/vt 29
打击/vn 29
＊/w 29
矿产/n 29
审计/vt 29
丈夫/n 29
湖北省/ns 29
预防/vt 29
草案/n 29
似/Vg 29
添/vt 29
渐渐/d 29
真诚/a 29
平静/a 29
高速公路/n 29
亲切/ad 29
世/Ng 29
家电/jn 29
庆林/nrg 29
家长/n 29
团拜会/n 29
操作/vn 29
承诺/vt 29
削减/vt 29
太阳/n 29
依据/n 29
罚款/vi 29
油气/n 29
急剧/d 29
太岳区/ns 29
教材/n 29
加工/vt 29
想象/vt 29
湿地/n 29
百分点/n 29
条约/n 29
网/n 29
搬/vt 29
推/vt 29
踏/vt 28
网络版/n 28
藏/jn 28
活/n 28
勇/nrg 28
快/d 28
与会/vi 28
坚持不懈/iv 28
跟/vt 28
科普/b 28
反应/vi 28
教学/vn 28
揭晓/vi 28
缩小/vt 28
上下/f 28
高等/b 28
临近/vt 28
[政协/jn 28
等级/n 28
青春/n 28
灯笼/n 28
棵/qe 28
舞/vt 28
下滑/vi 28
进展/vi 28
药物/n 28
灿烂/a 28
紧急/ad 28
火车/n 28
原有/vt 28
[广东省/ns 28
零/m 28
不错/a 28
敏/nrg 28
从未/df 28
日趋/d 28
波兰/ns 28
乌鲁木齐/ns 28
获奖/vn 28
羊/n 28
科委/jn]nt 28
攻关/vn 28
英模/jn 28
杰出/a 28
数千/m 28
懂得/vt 28
通胀/j 28
爆发/vt 28
显/vt 28
大概/d 28
先进/n 28
分行/n 28
民政部/nt 28
造/vt 28
时机/n 28
自治/vi 28
记录/vt 28
小伙子/n 28
高等教育/n 28
兴起/vt 28
都市/n 28
限度/n 28
出访/vt 28
元首/n 28
共和国/n 28
丰田/nz 28
值/n 28
行政区/n]ns 28
相当/vi 28
剧团/n 28
维和/jv 28
伍/nrf 28
阵地/n 28
[沈阳/ns 28
市政府/n]nt 28
再度/d 28
局/n]nt 28
免费/vd 28
占领/vt 28
线索/n 28
首要/b 28
遍/qv 28
掀起/vt 28
革命家/n 28
编者/n 28
必/d 28
[武警/n 28
侦查/vt 28
职权/n 28
亏损/vt 28
取代/vt 28
架/vt 28
发现/vn 28
诞辰/n 28
巴特勒/nr 28
三十/m 28
千方百计/id 28
栅栏/n 28
气象台/n]nt 28
真情/n 28
壮大/vt 28
挪威/ns 28
管辖/vt 28
没收/vt 28
周边/n 28
尚/nrf 28
人家/rr 28
名列/vt 28
满/vt 28
热爱/vt 28
庆祝/vt 28
历来/d 28
制约/vn 28
制裁/vt 28
责任感/n 27
声音/n 27
男女/n 27
大连/ns 27
歌声/n 27
画/n 27
深处/s 27
交谈/vt 27
思考/vn 27
艺术品/n 27
油/n 27
传来/vt 27
到来/vi 27
无数/m 27
受益/vi 27
生产能力/n 27
著作/n 27
辽宁省/ns 27
造船/vn 27
[河南/ns 27
表彰/vn 27
统揽/vt 27
纪念/vn 27
电缆/n 27
自由泳/n 27
回来/vt 27
热闹/a 27
增多/vt 27
无不/d 27
据说/vt 27
所在/n 27
协商/vn 27
接触/vt 27
一体/n 27
机电/b 27
防震/vn 27
航班/n 27
流入/vt 27
火灾/n 27
陈旧/a 27
讲述/vt 27
广场/n]ns 27
固定资产/n 27
代/vt 27
为首/vi 27
公仆/n 27
权限/n 27
换届/vi 27
探讨/vt 27
连年/d 27
假冒伪劣/jn 27
定价/vn 27
场面/n 27
减灾/vn 27
随之/d 27
实在/d 27
值得/vt 27
大楼/n 27
入手/vi 27
抢/vt 27
关根/nrg 27
严厉/ad 27
互/d 27
制订/vt 27
一等奖/n 27
气息/n 27
人权/n 27
论文/n 27
纠纷/n 27
海关/n]nt 27
进而/c 27
前线/s 27
头脑/n 27
汉语/nz 27
附属/vn 27
补/vt 27
盼/vt 27
正/a 27
一派/b 27
武装/vt 27
贺/Vg 27
到达/vt 27
米/n 27
边境/s 27
艰难/a 27
沟通/vt 27
忠友/nrg 27
祝愿/vn 27
出色/a 27
体现/vn 27
分为/vt 27
无形/b 27
西南/f 27
国务卿/n 27
[最/dc 27
勇于/vt 27
财税/jb 27
指挥/vn 27
新村/n 27
质/Ng 27
闹/vt 27
／/w 27
替代/vt 27
辽宁/ns 27
抗震/vn 27
太原/ns 27
解放/vn 27
大使馆/n]nt 27
良性/b 27
解释/vt 27
人民战争/n 27
前面/f 27
统一战线/n 27
贴近/vt 27
出于/vt 27
世锦赛/jn 27
意/Ng 27
考试/vi 27
冷战/n 27
[俄/jn 27
三中全会/jn 27
遗憾/a 27
发票/n 27
带有/vt 27
愿意/vt 27
贺词/n 27
珍贵/a 27
跳/vt 27
波黑/ns 27
仓库/n 27
的确/d 27
登记/vt 27
瑞士/ns 27
比索/n 27
村庄/n 27
弄/vt 27
重/vt 27
门前/s 27
武力/n 26
那曲/ns 26
火/n 26
优化/vn 26
步骤/n 26
好转/vi 26
刊登/vt 26
千万/m 26
厂家/n 26
与会/vn 26
规则/n 26
确/d 26
现金/n 26
集/Vg 26
管理者/n 26
外交部/n]nt 26
集/qe 26
编辑/n 26
功/n 26
从中/d 26
浓厚/a 26
相同/a 26
下基层/lv 26
赞助/vt 26
继/Vg 26
法人/n 26
撰写/vt 26
机组/n 26
大棚/n 26
本来/d 26
为止/u 26
毛泽东思想/n 26
开工/vi 26
多元化/vn 26
同行/n 26
停/vt 26
法庭/n 26
启示/vn 26
严禁/vt 26
加深/vt 26
攻坚战/n 26
段/Ng 26
风波/n 26
院/n 26
排球/n 26
欧佩克/nt 26
十二月/t 26
直/d 26
享有/vt 26
鲜活/a 26
啦/y 26
证人/n 26
开会/vi 26
中学/n]nt 26
四川省/ns 26
犯/vt 26
多么/dc 26
意志/n 26
欧元/n 26
西北/f 26
好/dc 26
研究所/n 26
拓展/vt 26
新药/n 26
正常化/vi 26
明白/vt 26
浪费/vt 26
技能/n 26
建立/vn 26
可喜/a 26
交往/vi 26
韩/jn 26
展览/vn 26
条目/n 26
离/p 26
准/a 26
县长/n 26
特委会/jn]nt 26
国务/n 26
研究员/n 26
逐年/d 26
一把手/n 26
荣/nrf 26
摩洛哥/ns 26
保留/vt 26
党内/s 26
祝/nrf 26
锻炼/vt 26
释放/vt 26
欣赏/vt 26
赶来/vi 26
一再/d 26
生机/n 26
电网/n 26
融资/vn 26
票据/n 26
通道/n 26
象山/ns 26
倾向/n 26
甘肃/ns 26
记忆/n 26
[河北/ns 26
毒品/n 26
实际/ad 26
生涯/n 26
阐述/vt 26
薄/nrf 26
政委/n 26
聚集/vt 26
座谈/vt 26
十四大/jn 26
临时/d 26
其余/rz 26
激光/n 26
清晰/a 26
高产/vn 26
鸡/n 26
常/nrf 26
小学/n]nt 26
拓宽/vt 26
清晨/t 26
镜头/n 26
承诺/n 26
成分/n 26
停留/vt 26
平稳/a 26
议题/n 26
商标/n 26
见面/vi 26
章/nrf 26
栏目/n 26
紧/a 26
彝族/nz 26
党性/n 26
汉城/ns 26
大米/n 26
这块/r 26
秋/Tg 26
颁布/vt 26
兑换/vt 26
震区/n 26
信念/n 26
肇事/vn 26
够/dc 26
高层/n 26
印尼盾/n 26
极其/dc 26
中医/n 26
利于/vt 26
乐/a 25
过/vq 25
第十/m 25
屏幕/n 25
尊严/n 25
历史性/n 25
中午/t 25
融入/vt 25
时刻/d 25
此事/r 25
评估/vn 25
波波夫/nr 25
创造/vn 25
认定/vt 25
当事人/n 25
总参谋长/n 25
工程师/n 25
工程/n]nz 25
法定/vn 25
完善/a 25
犹太人/n 25
大人/n 25
铁/n 25
委托/vn 25
报警器/n 25
下乡/vn 25
闭幕/vi 25
高峰/n 25
热情/ad 25
原理/n 25
鉴定/vt 25
性格/n 25
放心/vt 25
创作/n 25
学院/n 25
台/jn 25
小组/n]nt 25
国王/n 25
热带/n 25
自愿/vt 25
追/vt 25
多方/d 25
黎巴嫩/ns 25
图像/n 25
款/n 25
端/vt 25
正当/a 25
组/qj 25
小麦/n 25
捐助/vt 25
多样化/vi 25
中期/f 25
双手/n 25
耶路撒冷/ns 25
造就/vt 25
晓伟/nrg 25
加剧/vt 25
通常/d 25
胜利/vi 25
一波/nrg 25
较/p 25
西安/ns 25
浪潮/n 25
活动/vt 25
借/p 25
说话/vi 25
收回/vt 25
仔细/ad 25
该校/r 25
改建/vt 25
脱/vt 25
净/a 25
涌/vt 25
扶/vt 25
变动/vn 25
神奇/a 25
协调/ad 25
花灯/n 25
公安部/nt 25
读书/vn 25
财政部/nt 25
革命/vi 25
扩张/vn 25
数/vt 25
时节/n 25
珠江/nz 25
源头/n 25
公开/vt 25
标语/n 25
抗日战争/nz 25
应邀/vi 25
第一线/n 25
光/n 25
展望/vt 25
汇报/vt 25
课堂/n 25
至此/d 25
脱贫/vn 25
一阵/mq 25
大树/n 25
回忆/vt 25
化解/vt 25
照顾/vt 25
秘书/n 25
收盘/vi 25
抬/vt 25
梅/nrf 25
老鼠/n 25
马克思/nr 25
离退休/vn 25
方便/vt 25
哥斯达黎加/ns 25
课/n 25
凭/p 25
巾帼/b 25
华/nrf 25
[深圳/ns 25
雕像/n 25
专程/d 25
繁重/a 25
恐怖主义/n 25
走私/vt 25
塔/jn 25
特/d 25
荧屏/n 25
延长/vt 25
郑州/ns 25
生存/vn 25
忙/a 25
电器/n 25
规划/vn 25
印度尼西亚/ns 25
门口/s 25
水浒传/nz 25
往来/vn 25
隔/vt 25
遭/vt 25
同样/b 25
武汉市/ns 24
原始/a 24
频繁/a 24
江南/s 24
洋溢/vt 24
表/n 24
审理/vt 24
形态/n 24
吉/jn 24
便宜/a 24
战/Vg 24
廖/nrf 24
也/y 24
被迫/d 24
联合政府/n 24
该局/r 24
[江苏省/ns 24
相反/vi 24
乐团/n]nt 24
咱/rr 24
增幅/n 24
生前/t 24
印/jn 24
之类/rz 24
原料/n 24
燃气/n 24
适用/a 24
适当/ad 24
生命力/n 24
动人/a 24
段/nrf 24
感受/vn 24
谋求/vt 24
勇气/n 24
转化/vn 24
境外/s 24
办事处/n 24
预测/vn 24
盏/qe 24
交易/n 24
疗法/n 24
显然/ad 24
牛/nrf 24
香/a 24
展出/vt 24
扎扎实实/z 24
替/p 24
安南/nr 24
名将/n 24
关税/n 24
形/Ng 24
破坏性/n 24
第十五/m 24
・/w 24
革命/a 24
年会/n 24
十八日/t 24
金色/n 24
获奖/vi 24
波/nrg 24
红十字会/n]nt 24
核电站/n 24
或许/d 24
大中/nrg 24
削弱/vt 24
指导价/n 24
贺信/n 24
心愿/n 24
桶/qr 24
绝大多数/m 24
深感/vt 24
学子/n 24
大厦/n 24
战斗/vi 24
邮政/n 24
司长/n 24
只是/c 24
一体化/vi 24
受灾/vn 24
美学/n 24
身影/n 24
基本上/d 24
率/vt 24
铁道部/nt 24
砍/vt 24
办公/vn 24
福建省/ns 24
名誉/n 24
小品/n 24
同年/d 24
保存/vt 24
演唱/vt 24
尽量/d 24
健全/a 24
收取/vt 24
脸/n 24
集团公司/n 24
计委/jn]nt 24
网点/n 24
席位/n 24
清真寺/n 24
慰问组/n 24
一下子/mq 24
将来/t 24
欢度/vt 24
真/a 24
之内/f 24
邱县/ns 24
如同/vt 24
民主党/n 24
浙江省/ns 24
漂亮/a 24
希拉克/nr 24
某部/rz 24
青海/ns 24
共产党人/n 24
举报/vt 24
每人/r 24
老伴/n 24
澳/jn 24
机/n 24
奥委会/jn]nt 24
国权/nrg 24
越/jn 24
增收/vt 24
为由/vi 24
服务队/n 24
仪器/n 24
马耳他/ns 24
竟然/d 24
收获/vt 24
尚义/ns 24
货运/n 24
总产值/n 24
指挥部/n 24
规范化/vn 24
媒介/n 24
阿尔希波夫/nr 24
苏哈托/nr 24
海拔/n 24
抱/vt 24
从不/d 24
加/jn 24
坏/a 24
变革/vn 24
年产/vt 24
参赛/vi 24
祝福/vn 24
地域/n 24
[大连/ns 24
暴力/n 24
宏伟/a 24
货/n 24
历时/vi 24
学位/n 24
老兵/n 24
袭击/vn 24
磋商/vn 24
部/n 24
[武汉/ns 24
愉快/a 23
派出所/n 23
探测器/n 23
造福/vt 23
对外贸易/n 23
玩/vt 23
衣/Ng 23
笔/n 23
参与/vn 23
引人注目/iv 23
司令员/n 23
下面/f 23
支队/n]nt 23
劳模/n 23
凝聚力/n 23
前年/t 23
中旬/t 23
短短/z 23
家人/n 23
结构性/n 23
振兴/vn 23
之上/f 23
序幕/n 23
分行/n]nt 23
华夏/nz 23
立群/nrg 23
国债/n 23
世纪之交/l 23
季度/n 23
公众/n 23
被告人/n 23
民族自治/ln 23
高原/n]ns 23
处长/n 23
该书/r 23
民航/n 23
着重/vt 23
共产主义/n 23
销/vt 23
天天/d 23
植物/n 23
表彰/vt 23
该县/r 23
夜/qt 23
演习/vn 23
开工/vn 23
政局/n 23
多元化/vi 23
礼品/n 23
太平洋/ns 23
当即/d 23
一两/m 23
顺德/ns 23
女性/n 23
一年一度/ib 23
委托/vt 23
社长/n 23
伤员/n 23
近来/t 23
再现/vt 23
水上/s 23
吸取/vt 23
萨达姆/nr 23
吸纳/vt 23
人群/n 23
忌/vt 23
促/vt 23
战争/n]nz 23
发电/vn 23
墙/n 23
Ｂ/nx 23
招标/vn 23
赶赴/vt 23
针对性/n 23
贺/nrf 23
可观/a 23
着手/vt 23
细胞/n 23
军旅/n 23
品位/n 23
遍布/vt 23
概括/vt 23
不仅仅/d 23
大年初一/t 23
进驻/vt 23
报名/vi 23
定期/d 23
荒山/n 23
乘客/n 23
主席国/n 23
延安/ns 23
扩建/vt 23
看出/vt 23
论/vt 23
迈进/vt 23
股/n 23
关公/nr 23
钻/vt 23
赠/vt 23
扩/Vg 23
喜讯/n 23
[中亚/n 23
厘米/qd 23
井/n 23
观察/vt 23
牺牲/vt 23
损失/vt 23
鲁迅/nr 23
乌克兰/ns 23
口号/n 23
奋力/d 23
强烈/ad 23
趟/qv 23
同步/vd 23
世界杯/n 23
祝贺/vn 23
卷烟厂/n]nt 23
弥补/vt 23
古巴/ns 23
商品房/n 23
组长/n 23
港口/n 23
加之/c 23
交易所/n 23
上门/vi 23
棉被/n 23
称赞/vt 23
爬/vt 23
建设性/n 23
根/n 23
蔓延/vi 23
黎/jn 23
第三产业/n 23
党外/s 23
经济基础/n 23
诚意/n 23
类/n 23
留学生/n 23
全力/d 23
花卉/n 23
温州/ns 23
结成/vt 23
城里/s 23
圆满/a 23
风光/n 23
改组/vn 23
[玉溪/ns 23
地理/n 23
皮/n 23
[辽宁省/ns 23
侦查/vn 23
困扰/vt 23
亚/jn 23
反腐倡廉/lv 23
改为/vt 23
财力/n 23
捐物/vi 23
奖金/n 23
空白/n 23
节假日/t 23
赚/vt 23
山东省/ns 23
处/vt 23
致/Vg 23
献给/vt 23
每桶/r 23
敏感/a 23
[欧盟/jn 23
危害/vn 23
助/vt 23
奶/n 23
稍/dc 23
必然/n 23
交易日/n 23
女工/n 23
公开/a 23
风貌/n 23
够/vt 23
战友/n 23
过渡/vi 23
知名/a 23
黄/a 22
尤为/d 22
收成/n 22
连/n 22
连/d 22
从小/d 22
孤儿/n 22
练/vt 22
不怕/vt 22
悠久/a 22
部委/jn 22
专利/n 22
市中心/s 22
高速/d 22
出任/vt 22
光辉/a 22
湖/n 22
晚/a 22
受伤/vi 22
强劲/a 22
农田水利/n 22
建筑物/n 22
生日/n 22
角色/n 22
作业/vn 22
竞赛/vn 22
结合/vn 22
审美/vn 22
人间/n 22
综合性/n 22
伤/vt 22
连连/d 22
外出/vi 22
到位/vi 22
民主/ad 22
中小企业/jn 22
分布/vi 22
两侧/f 22
脸上/s 22
人事/n 22
不能不/d 22
干预/vt 22
卷烟/n 22
葡萄/n 22
何况/c 22
何/ry 22
余额/n 22
赋予/vt 22
人大/jn]nt 22
富/a 22
恐怕/d 22
他家/r 22
借/vt 22
难免/vt 22
膨胀/vi 22
行人/n 22
美国队/nt 22
俱乐部/n 22
代价/n 22
限额/n 22
监控/vn 22
扶持/vn 22
拨/vt 22
土家族/nz 22
按劳分配/lv 22
公园/n]ns 22
冷/a 22
决心/d 22
机器/n 22
环/vt 22
自觉性/n 22
网上/s 22
定价/vi 22
力求/vt 22
造型/n 22
保护区/n 22
全球化/vi 22
师傅/n 22
一线/n 22
普里马科夫/nr 22
实业/n 22
初步/b 22
战后/t 22
首届/mq 22
党组/n 22
经贸委/jn]nt 22
职/Ng 22
等于/vl 22
[山东省/ns 22
人为/d 22
航运/n 22
循环/vn 22
输出/vt 22
存量/n 22
路段/n 22
感染/vt 22
纪委/jn 22
礼/n 22
为何/ry 22
宇宙/n 22
武装/vn 22
创刊/vi 22
算/vt 22
班/n 22
集资/vi 22
涛/nrg 22
科学院/n 22
拥军/vn 22
门/qz 22
上演/vt 22
公益/n 22
开发区/n 22
符/nrf 22
吃饭/vi 22
协作/vi 22
平衡/vt 22
实体/n 22
难忘/vt 22
说法/n 22
妥善/ad 22
大户/n 22
罗/jn 22
功夫/n 22
重/d 22
不见/vt 22
文化部/nt 22
传说/n 22
默默/d 22
化工/n 22
会费/n 22
人体/n 22
庆红/nrg 22
欢快/a 22
隆冬/t 22
别的/rz 22
课程/n 22
圣马力诺/ns 22
救援/vn 22
编写/vt 22
民心/n 22
奋斗/vn 22
暴露/vt 22
球/n 22
不时/d 22
移/vt 22
感人/a 22
促成/vt 22
病毒/n 22
塔利班/nz 22
营养/n 22
洗/vt 22
礼物/n 22
定居点/n 22
抗旱/vn 22
事实上/lb 22
马尼拉/ns 22
[江西/ns 22
秘密/n 22
切实/a 22
工商联/jn]nt 22
奥尔布赖特/nr 22
路上/s 22
人民法院/n]nt 22
塔吉克斯坦/ns 22
前不久/t 22
证实/vt 22
重任/n 22
颁奖/vn 22
一万/m 22
荷兰/ns 22
信任/vn 22
信任/vt 22
棉衣/n 22
道/n 22
村委会/jn 22
流域/n 22
照明/n 22
场地/n 22
会员/n 22
声/n 22
俱乐部/n]nt 22
音乐厅/n]ns 22
经受/vt 22
中共/jn 22
[济南/ns 22
援助/vt 22
辖区/n 22
果/Ng 22
青/nrg 22
肯/vu 22
致富/vn 22
声誉/n 22
观/Vg 22
办学/vi 21
开展/vn 21
亮/nrg 21
名叫/v 21
夺/vt 21
挑选/vt 21
担负/vt 21
六十/m 21
围棋/n 21
重灾区/n 21
师生/n 21
关怀/vn 21
乌/jn 21
车间/n 21
腿/n 21
之下/f 21
看好/vt 21
往年/t 21
短缺/vi 21
[巴林/ns 21
寒冷/a 21
清理/vn 21
入股/vi 21
刮/vt 21
口岸/n 21
补贴/n 21
监察/vn 21
踊跃/ad 21
年产值/n 21
镇区/n 21
原本/d 21
渤海/ns 21
农药/n 21
系统工程/n 21
出版社/n 21
高/vt 21
焦点/n 21
当中/f 21
点/vt 21
改正/vt 21
股民/n 21
总公司/n 21
中非/ns 21
州/n 21
接收/vt 21
前途/n 21
获胜/vi 21
上任/vt 21
便民/vn 21
诸如/vt 21
心目/n 21
视野/n 21
阻止/vt 21
变为/vt 21
温馨/a 21
想法/n 21
顶/qe 21
怎/ry 21
里面/f 21
稿/Ng 21
高中/n 21
世界各地/l 21
管道/n 21
关闭/vt 21
收受/vt 21
从来/d 21
消费品/n 21
理事会/n 21
轻/a 21
权威/n 21
打工者/n 21
拒/Vg 21
视察/vt 21
温暖/a 21
早期/f 21
珍惜/vt 21
自治州/n 21
出路/n 21
一向/d 21
针灸/n 21
自行车/n 21
浪/n 21
跨国公司/n 21
增加/vn 21
客机/n 21
获取/vt 21
稳妥/a 21
马克/qd 21
体会/vt 21
为重/vi 21
加强/vn 21
单/d 21
所/n 21
选派/vt 21
报道/vn 21
扭转/vt 21
领先/vn 21
牧民/n 21
公安局/n]nt 21
皆/d 21
蓉蓉/nrg 21
诗/n 21
连/vt 21
视为/vt 21
慰问电/n 21
锡山市/ns 21
铺/vt 21
婴儿/n 21
退出/vt 21
去世/vi 21
罗马尼亚/ns 21
薛/nrf 21
出来/vt 21
珠江/ns 21
试/vt 21
艺术性/n 21
十七日/t 21
郝/nrf 21
人大代表/n 21
西欧/ns 21
航道/n 21
暖/a 21
处罚/vt 21
国力/n 21
回报/vn 21
警告/vt 21
传真/n 21
榜样/n 21
抵制/vt 21
非/Vg 21
声称/vt 21
地上/s 21
度/qd 21
利息/n 21
落到实处/l 21
使馆/n 21
东盟/ns 21
景观/n 21
庞大/a 21
贷款/vi 21
侨胞/n 21
钟声/n 21
抽查/vt 21
本/n 21
抽查/vn 21
％/w 21
固定/a 21
补充/vt 21
缓慢/a 21
军属/n 21
要么/c 21
县政府/n 21
递增/vi 21
坚定/vt 21
盗卖/vt 21
命名/vt 21
片/Ng 21
电视机/n 21
购并/vt 21
全有/nrg 21
[西南/f 21
一路/mq 21
远/ad 21
债权/n 21
阴雨/n 21
聂/nrf 21
每当/p 21
化肥/n 21
搞活/vt 21
意/jn 21
[中华人民共和国/ns 21
矿/n]nt 21
号码/n 21
武装/n 21
马/n 21
海口/ns 21
邮电部/nt 21
连锁/vn 21
边界/n 21
推迟/vt 21
受理/vt 21
连队/n 21
敲响/vt 21
配/vt 21
判断/vt 21
新居/n 21
结婚/vi 21
紧/d 21
凡是/d 21
兴办/vt 21
消化/vt 21
中年/t 21
身份证/n 21
公房/n 21
接见/vt 21
手里/s 21
专用/vn 21
全国性/n 21
肯尼亚/ns 21
旅/Vg 21
独立/ad 21
握/vt 21
吹/vt 21
盘活/vt 21
伊利/nz 21
党建/jn 21
廉洁自律/lv 21
天主教/nz 21
毫不/df 20
维修/vn 20
修订/vt 20
商讨/vt 20
小燕/nrg 20
任期/n 20
小孩/n 20
升级/vi 20
旅/n 20
困难户/n 20
四荒/jn 20
图书馆/n]nt 20
谷/nrf 20
汉字/n 20
外交大臣/n 20
铢/Qg 20
牡丹/n 20
代理/vn 20
来/m 20
介绍/vn 20
危及/vt 20
成长/vn 20
深刻/ad 20
深远/a 20
顺差/n 20
社会化/vn 20
开业/vi 20
佳/a 20
恩格斯/nr 20
哪个/ry 20
国大党/n 20
辉/nrg 20
牢记/vt 20
编导/n 20
[德国/ns 20
增大/vt 20
喜庆/vn 20
拟/vt 20
不用/df 20
[中/jn 20
提到/vt 20
驻京/vn 20
试图/vt 20
防范/vn 20
飞/nrg 20
昨晚/t 20
回来/vq 20
思想性/n 20
价/n 20
有效/ad 20
ＶＣＤ/nx 20
进军/vt 20
人文/n 20
天然/b 20
水准/n 20
一举/d 20
有序/vi 20
应付/vt 20
天下/n 20
国道/n 20
号召/vn 20
指定/vt 20
居住/vn 20
脚下/f 20
本轮/r 20
爆竹/n 20
智利/ns 20
[俄罗斯/ns 20
沿着/p 20
经常/b 20
般/u 20
暂行/b 20
[丰田/nz 20
村级/b 20
集团军/n 20
题词/vi 20
水泥/n 20
下旬/t 20
库尔德/ns 20
水利工程/n 20
大厦/n]ns 20
克隆/vt 20
大街/n 20
红十字会/n 20
首席/n 20
约束/vn 20
蓝/a 20
至关重要/lb 20
所有/vi 20
阶层/n 20
数/n 20
铜/n 20
衡量/vt 20
跳水/vn 20
拖拉机/n 20
雄厚/a 20
自发/d 20
可能/vt 20
不力/a 20
插/vt 20
呼和浩特/ns 20
真相/n 20
的话/u 20
农贸市场/n 20
出动/vt 20
名称/n 20
顽强/a 20
意识/vi 20
斗争/vi 20
独立自主/lv 20
朝鲜族/nz 20
主持人/n 20
明珠/n 20
接力/vn 20
志祥/nrg 20
通货膨胀率/n 20
制品/n 20
加重/vt 20
通车/vi 20
匆匆/z 20
控股/vi 20
飘/vt 20
违章/vn 20
当晚/t 20
农科院/jn]nt 20
朝/p 20
八十/m 20
科长/n 20
真的/d 20
十二/m 20
主场/n 20
痛苦/an 20
玻璃/n 20
礼貌/an 20
哪些/ry 20
光/d 20
渔业/n 20
组委会/jn 20
情节/n 20
柏玉/nrg 20
领取/vt 20
实物/n 20
睡/vt 20
在家/vi 20
晚报/n 20
银/Ng 20
配置/vt 20
运转/vi 20
社会学/n 20
化石/n 20
一代/n 20
帮扶/v 20
竣工/vn 20
修养/n 20
[成都/ns 20
撤出/vt 20
协作/vn 20
下级/n 20
表率/n 20
高低/n 20
投票/vi 20
篇章/n 20
负债/vn 20
一日/t 20
办案/vn 20
个个/q 20
严/a 20
治国/vi 20
任命/vt 20
元月/t 20
如期/d 20
圣诞/t 20
奖励/vn 20
乒乓球/n 20
亚军/n 20
解放战争/nz 20
允许/vu 20
方便/vn 20
外面/f 20
国门/n 20
指引/vt 20
管制/vn 20
振奋/vt 20
所在地/n 20
下属/vt 20
库克/nr 20
制/vt 20
服从/vt 20
行/a 20
浓郁/a 20
ＩＭＦ/nx 20
冲击/vt 20
自主/vd 20
林/Ng 20
小到中雨/l 20
坚决/a 20
苏南/ns 20
安定/a 20
圆满/ad 20
日记/n 20
什么样/ry 20
华裔/n 20
作战/vi 20
公有/b 20
自行/d 20
动用/vt 20
同类/n 20
官/n 20
普者黑/ns 20
分散/a 20
阵阵/q 20
大庆/ns 20
总局/n]nt 20
周末/t 20
朝鲜/ns 20
道歉/vi 20
波海/j 20
实/a 20
医务/b 20
档次/n 20
稳中求进/lv 20
恩佐/nr 19
击败/vt 19
出资/vi 19
下列/b 19
包含/vt 19
防盗/vn 19
临床/vn 19
故障/n 19
携/vt 19
[巴勒斯坦/ns 19
中央/f 19
最终/b 19
杀/vt 19
始/Vg 19
填/vt 19
内心/n 19
纽带/n 19
水产品/n 19
帷幕/n 19
自从/p 19
衷心/d 19
听众/n 19
携带/vt 19
长水/nrg 19
活/vt 19
有趣/a 19
硬件/n 19
土壤/n 19
[辽宁/ns 19
多样/m 19
老汉/n 19
此前/rz 19
上万/m 19
回答/vn 19
联/Vg 19
来信/vi 19
乐观/a 19
污水/n 19
国家队/n 19
哈萨克斯坦/ns 19
双/qj 19
两三/m 19
缺陷/n 19
停/vi 19
项/Ng 19
竹桥/n 19
宽/n 19
浓/a 19
老一辈/n 19
贸易额/n 19
合格率/n 19
抗灾/vn 19
建房/vi 19
总产量/n 19
该院/r 19
校/Ng 19
儿童文学/n 19
跟着/vt 19
白宫/n 19
[山西省/ns 19
土库曼斯坦/ns 19
侵犯/vt 19
走过/vt 19
款/qz 19
正好/z 19
社会效益/n 19
日期/n 19
每周/r 19
厂房/n 19
家族/n 19
节奏/n 19
难得/a 19
大河乡/ns 19
足够/vt 19
存/vt 19
三通/jv 19
编者按/n 19
总政治部/n 19
块/qd 19
曲/qe 19
辛/nrf 19
和谐/a 19
画面/n 19
包/nrf 19
辉煌/an 19
广/a 19
街上/s 19
以至/c 19
其一/rz 19
以方/n 19
塑料/n 19
少儿/n 19
对话/vi 19
当务之急/in 19
一贯/b 19
词/n 19
多样性/n 19
奋战/vi 19
维吾尔/nz 19
抢险/vi 19
不禁/d 19
论证/vt 19
[台湾/ns 19
突尼斯/ns 19
输/vt 19
并存/vi 19
暖湿气流/n 19
运送/vt 19
安生/nrg 19
赤字/n 19
罗斯/nr 19
给予/vt 19
礼花/n 19
信号/n 19
贵鲜/nrg 19
公安部门/n 19
水土/n 19
后者/rz 19
严肃/ad 19
中将/n 19
热烈/ad 19
路面/n 19
精美/a 19
疾苦/n 19
差别/n 19
书记处/n]nt 19
动态/n 19
风情/n 19
征收/vt 19
油田/n]nt 19
售/vt 19
台/n 19
评论员/n 19
器材/n 19
普通话/n 19
矿山/n 19
垄断/vt 19
黎/nrf 19
诸/rz 19
易/a 19
源/Ng 19
外交官/n 19
逼/vt 19
犹如/vt 19
通往/vt 19
技巧/n 19
简易/a 19
婚礼/n 19
帽子/n 19
采/vt 19
该剧/r 19
大家庭/n 19
水资源/n 19
策略/n 19
阅览室/n 19
奥运/jn 19
上衣/n 19
建国/nrg 19
弱/a 19
长大/vi 19
货源/n 19
篮球/n 19
敌对/a 19
韦/nrf 19
烧/vt 19
萧/nrf 19
美英/nrg 19
[上海市/ns 19
差异/n 19
契机/n 19
临/vt 19
待遇/n 19
公务/n 19
矿业/n 19
漳州/ns 19
过于/dc 19
看见/vt 19
青岛/ns 19
骑/vt 19
庆典/n 19
郑重/a 19
购进/vt 19
谋/vt 19
华/nrg 19
八五/j 19
分工/vi 19
验收/vn 19
花钱/vi 19
鸭/Ng 19
电费/n 19
留学/vt 19
大选/vi 19
总统府/n 19
第十四/m 19
接轨/vi 19
关心/vn 19
败/vi 19
路口/n 19
货币化/vi 19
检测/vt 19
分散/vt 19
水域/n 19
小雪/n 19
灵魂/n 19
无偿/d 19
宁/nrf 19
华孙/nrg 19
总结/vn 19
当做/vl 19
烟花/n 19
奖/n]nz 19
省市/n 19
轻松/a 19
[海南省/ns 19
盾/qd 19
迁/vt 19
远离/vt 19
直属/vn 19
货物/n 19
参赛/vn 19
起点/n 19
鱼类/n 19
校园/n 19
徘徊/vi 19
密集/a 19
类似/vt 19
讲究/vt 19
占地/v 19
有机/d 19
适度/a 19
凑/vt 19
毕业/vn 19
足/a 19
卡通/n 19
路/qv 19
早晨/t 19
伪造/vt 19
训练/vt 19
旁/f 19
剥离/vt 19
滑坡/vi 19
亲戚/n 18
反映/vn 18
中国画/n 18
大胆/a 18
英镑/qd 18
[阿拉伯/ns 18
因地制宜/iv 18
严肃/a 18
人选/n 18
探明/vt 18
定价/n 18
玉米/n 18
处分/vn 18
贵/a 18
扩展/vt 18
源源不断/iv 18
给/vu 18
力/n 18
售票/vi 18
红色/n 18
热水器/n 18
投向/vt 18
压锭/v 18
捷克/ns 18
陕西/ns 18
阿布哈兹/ns 18
水面/n 18
分类/vn 18
刚/nrg 18
自力更生/iv 18
赖/nrf 18
动向/n 18
多达/vt 18
运往/vt 18
并举/vi 18
永/d 18
表/Vg 18
伊格尔森/nr 18
新币/n 18
成/qz 18
创汇/vi 18
绿化/vn 18
收获/n 18
[李/nrf 18
跻身/vt 18
样子/n 18
福/n 18
出/qe 18
渥太华/ns 18
附加值/n 18
刊物/n 18
领略/vt 18
授权/vt 18
提取/vt 18
回应/vt 18
上升/vn 18
辞旧迎新/lv 18
产物/n 18
激励/vn 18
沿线/f 18
干预/vn 18
而今/t 18
贵阳/ns 18
那位/rz 18
审查/vn 18
买卖/v 18
未必/df 18
黄昏/t 18
阿尔巴尼亚/ns 18
待/p 18
出差/vi 18
丧失/vt 18
持续/vn 18
罚款/n 18
权威/a 18
世人/n 18
届时/d 18
资助/vn 18
居然/d 18
干线/n 18
[湖北省/ns 18
绍祖/nrg 18
分量/n 18
下发/vt 18
自动/d 18
收购/vn 18
理事会/n]nt 18
大街/n]ns 18
贯彻/vn 18
夏天/t 18
固然/c 18
响起/vt 18
测绘/vn 18
春运/j 18
哈塔米/nr 18
队长/n 18
不过/d 18
克/qd 18
常年/d 18
夏季/t 18
医科/n 18
商人/n 18
一贯/d 18
一大早/d 18
风雪/n 18
上将/n 18
中队/n 18
呼吁/vn 18
第十一/m 18
县里/n 18
冻结/vt 18
充实/vt 18
冬日/t 18
推开/vt 18
自家/rr 18
误区/n 18
放下/vt 18
主教练/n 18
迈/vt 18
[天津市/ns 18
季/nrf 18
有点/dc 18
知识产权/n 18
构想/vn 18
丢/vt 18
大街小巷/in 18
禽流感/n 18
丽华/nrg 18
食物/n 18
国务院/nt]nt 18
恐龙/n 18
共计/vt 18
好像/d 18
定于/vt 18
革命战争/nz 18
股价/n 18
灯光/n 18
专/d 18
航线/n 18
凌晨/t 18
奖牌/n 18
科雷/nr 18
黄色/n 18
征文/n 18
延伸/vt 18
残疾人/n 18
惊人/a 18
通航/vi 18
立法/vn 18
后人/n 18
人身/n 18
市里/n 18
过分/ad 18
南宁/ns 18
年级/n 18
五个一工程/nz 18
挂钩/vi 18
记录/n 18
美德/n 18
配置/vn 18
干脆/d 18
时尚/n 18
打下/vt 18
初中/n 18
核/n 18
威胁/vt 18
警惕/vt 18
宜/Vg 18
对外/vi 18
[国商/j 18
互补/vi 18
下来/vt 18
岂/d 18
西平/nrg 18
宣告/vt 18
恶劣/a 18
基本建设/n 18
得益/vi 18
量/n 18
上空/s 18
其二/rz 18
人事部/nt 18
煤层气/n 18
提升/vt 18
白/jn 18
锅/n 18
广/jn 18
奖励/vt 18
配置/n 18
院/n]nt 18
山村/n 18
晚年/t 18
改组/vt 18
艺术团/n]nt 18
规格/n 18
西敏寺/ns 18
楹联/n 18
[刘桥/ns 18
樊/nrf 18
信誉/n 18
晴到多云/l 18
俺/rr 18
漏洞/n 18
班长/n 18
自立/vi 18
姓/vl 18
特意/d 18
检验/vn 18
检验/vt 18
典礼/n 18
足以/d 18
侧面/f 18
鲁丽/nrg 18
所有权/n 18
树木/n 18
无限/z 18
借助/vt 18
大夫/n 18
起步/vi 18
交换机/n 18
政策性/n 18
牛奶/n 18
交纳/vt 18
冰球/n 18
美方/n 18
回/qv 18
随即/d 18
迄今/d 18
寻常/a 18
昆剧/n 18
变压器/n 18
付/vt 18
太空/s 18
举/vt 18
昊/nrg 18
燃料/n 18
省里/n 18
相似/a 18
蒙古/ns 18
志/n 18
共建/vt 18
依据/p 18
门路/n 18
登记/vn 18
局/qv 18
一手/d 18
研讨/vn 18
碗/qr 18
联合公报/n 18
只有/d 18
上班/vi 18
崛起/vt 18
导弹/n 18
真理/n 18
有机/b 18
免/vt 18
细/a 18
献血/vi 18
往来/vi 18
跃/Vg 18
庆祝/vn 18
论述/vn 18
郊区/s 18
畅通/a 18
政道/nrg 18
记住/vt 18
袭击/vt 18
手术/n 18
永波/nrg 17
帮扶/vn 17
需求量/n 17
长城/ns 17
晶晶/nrg 17
吉林/ns 17
购物/vi 17
带头/vi 17
旅游年/n 17
冶金/n 17
扩大/vn 17
普及/vn 17
调节/vn 17
南昌/ns 17
楼房/n 17
财政赤字/n 17
售票/vn 17
扮演/vt 17
定位/vn 17
脚踏实地/iv 17
常驻/vt 17
波音/nz 17
富余/vn 17
自然科学/n 17
四十/m 17
宾馆/n]ns 17
完成/vn 17
总队/n 17
比分/n 17
研究生/n 17
梦想/n 17
古城/n 17
税/n 17
[海南/ns 17
上千/m 17
电工/n 17
尝/vt 17
公顷/qd 17
捐献/vt 17
十一月/t 17
神州/n 17
正气/n 17
研究院/n]nt 17
作业/vi 17
退休/vn 17
建材/n 17
向/nrf 17
扎实/ad 17
灾/n 17
掏/vt 17
几千/m 17
订单/n 17
即便/c 17
五星红旗/n 17
姓名/n 17
修改/vn 17
超出/vt 17
摊位/n 17
准则/n 17
经济学家/n 17
判决/vn 17
宽/a 17
扶贫济困/lv 17
农作物/n 17
电池/n 17
封闭/vt 17
足迹/n 17
排队/vi 17
牛年/t 17
擂台赛/n 17
屋/n 17
大队/n 17
迫使/vt 17
期刊/n 17
作物/n 17
彩色/b 17
赛季/n 17
一次性/d 17
战术/n 17
邢/nrf 17
审查/vt 17
经典/a 17
志明/nrg 17
接触/vn 17
构建/vt 17
金金/nr 17
生活费/n 17
[云南/ns 17
联网/vi 17
转移/vn 17
长官/n 17
细致/a 17
塞纳河/ns 17
大道/n 17
伟民/nrg 17
盲目/ad 17
整治/vt 17
试行/vt 17
[湖南省/ns 17
敦煌/ns 17
入冬/vi 17
齐全/a 17
汗/n 17
含义/n 17
军政/n 17
伊斯兰教/nz 17
马/jn 17
盆/qr 17
承受/vt 17
开行/v 17
明/Ag 17
优异/a 17
直升机/n 17
研制/vn 17
风雨/n 17
换届/vn 17
染/vt 17
互助/vi 17
农田/n 17
希腊/ns 17
构筑/vt 17
第十二/m 17
科教兴国/lv 17
教练员/n 17
贫/Ag 17
看待/vt 17
单/m 17
割/vt 17
江/nrg 17
科协/jn]nt 17
庞/nrf 17
董事会/n 17
许可证/n 17
维希/nr 17
栽培/vn 17
欧阳/nrf 17
漫画/n 17
满载/vt 17
全球化/vn 17
代表大会/n]nz 17
有待/vt 17
拖延/vt 17
吕梁/ns 17
势必/d 17
德/nrg 17
警报器/n 17
象征/vt 17
心上/s 17
水源/n 17
呆账/n 17
送达/vt 17
毕业生/n 17
中场/s 17
阅读/vt 17
宿舍/n 17
公主/n 17
发给/vt 17
基于/p 17
霍/nrf 17
蹲/vt 17
强/nrg 17
混乱/a 17
中直机关/jn 17
停车场/n 17
特定/b 17
培训班/n 17
舞剧/n 17
动物园/n]ns 17
控股/vn 17
厂里/n 17
煤气/n 17
茶楼/n 17
ＭＭＭ/nx 17
欲/Vg 17
单纯/a 17
手法/n 17
容易/ad 17
[国防/n 17
跨越/vt 17
将要/d 17
票房/n 17
中学生/n 17
宗教界/n 17
增加值/n 17
一如既往/iv 17
详细/ad 17
金钱/n 17
不法/b 17
带头人/n 17
渴望/vt 17
敦促/vt 17
同一/b 17
堵塞/vt 17
上网/v 17
禁毒/vn 17
元帅/n 17
公报/n 17
凭着/p 17
习惯/vt 17
种类/n 17
客运/n 17
深度/n 17
立体/b 17
上游/f 17
事先/d 17
防/vt 17
当初/t 17
杂文/n 17
情形/n 17
读物/n 17
奔赴/vt 17
开放/a 17
肩负/vt 17
章程/n 17
崇尚/vt 17
鼓舞/vn 17
商家/n 17
复垦/vn 17
成/nrf 17
坚守/vt 17
套话/n 17
暂时/d 17
前沿/s 17
恩米/nr 17
机动车/n 17
科委/jn 17
司令/n 17
云南省/ns 17
清除/vt 17
事后/t 17
买方/n 17
流行/a 17
鸟/n 17
捐款/n 17
合作社/n 17
可靠/a 17
每逢/vt 17
钥匙/n 17
小小的/z 17
大爷/n 17
水利部/nt 17
隆重/a 17
对付/vt 17
小学生/n 17
核工业/n 17
商务/n 17
世杰/nrg 17
纸/n 17
任职/vt 17
前列/n 17
倾斜/vi 17
身后/f 17
情怀/n 17
竞技/n 17
分化/vi 17
非/df 17
传媒/n 17
问世/vi 17
宣言/n 17
侨务/n 17
和平/nz 17
图书站/n 17
丹麦/ns 17
政治家/n 17
名著/n 17
民营/b 17
[首都/n 17
施行/vt 17
过硬/a 17
研讨/vt 17
损害/vn 17
看做/vl 17
电报/n 17
布置/vt 17
赞成/vt 17
工商局/n]nt 17
创业/vi 17
流行/vt 17
合资/vn 17
合资/vi 17
少年儿童/n 17
发布会/n 17
背后/f 17
终/d 17
形式主义/n 17
光/nrg 17
摘/vt 17
连接/vt 17
长篇/b 17
组成/vn 17
把/qc 17
磋商/vt 17
不止/vt 17
联谊会/n 17
后面/f 17
成份/n 16
观赏/vt 16
遗产/n 16
[浙江省/ns 16
本钢/n 16
复苏/vt 16
俊/nrg 16
注册/vt 16
慢慢/d 16
彻底/a 16
杂技团/n]nt 16
联欢会/n 16
ＢＰ机/n 16
调节/vt 16
不便/a 16
商量/vt 16
飞跃/vn 16
民意/n 16
孚凌/nrg 16
乡下/s 16
失/vt 16
兴奋/a 16
车臣/ns 16
十八/m 16
顾/vt 16
幽默/a 16
到来/vt 16
赛/vt 16
十九日/t 16
完善/vn 16
扣/vt 16
贫困村/n 16
批/vt 16
种质/n 16
忠诚/a 16
锁/vt 16
虚假/a 16
盛大/b 16
盗版/vn 16
交付/vt 16
饲料/n 16
总人口/n 16
军官/n 16
途中/s 16
红灯/n 16
外国人/n 16
拖/vt 16
划分/vt 16
警力/n 16
罪/n 16
年头/n 16
层层/q 16
领袖/n 16
时光/n 16
[三峡/ns 16
忙碌/a 16
弟弟/n 16
停车/vi 16
当场/d 16
放慢/vt 16
旋律/n 16
眼前/s 16
正龙/nrg 16
商谈/vn 16
古典/b 16
题写/vt 16
绕/vt 16
腊月/t 16
描述/vt 16
见解/n 16
建房/vn 16
饮料/n 16
飞船/n 16
猪肉/n 16
企业界/n 16
这儿/rz 16
[亚洲/ns 16
争夺/vt 16
所得/n 16
妨碍/vt 16
制作/vn 16
突破性/n 16
力气/n 16
神话/n 16
派遣/vt 16
盘/qv 16
运营/vn 16
闻名/vt 16
电台/n 16
走向/n 16
费/nrf 16
受贿/vi 16
倒/d 16
实质性/n 16
承办/vt 16
卓有成效/iv 16
例/q 16
合并/vn 16
配偶/n 16
知名度/n 16
合影/vi 16
抓起/vt 16
字样/n 16
答/vt 16
回去/vt 16
安曼/ns 16
江淮/jn 16
油价/n 16
老年/t 16
总面积/n 16
十五大/j]nz 16
比价/n 16
电梯/n 16
爸爸/n 16
年前/t 16
接着/vt 16
内政/n 16
胜利/vd 16
排名/vi 16
ＣＤＭＡ/nx 16
看齐/vi 16
硕士/n 16
出国/vi 16
气体/n 16
压缩/vt 16
合力/n 16
肯定/d 16
惯例/n 16
可望/vt 16
新进党/n 16
廉/Ag 16
[国民/n 16
知名人士/n 16
接待/vn 16
吉祥/a 16
招收/vt 16
主业/n 16
堪称/vt 16
清新/a 16
醒目/a 16
患有/vt 16
轰动/vt 16
期待/vt 16
同比/jd 16
[青岛/ns 16
雪花/n 16
落成/vi 16
监视/vt 16
负面/b 16
竞相/d 16
山地/n 16
七十/m 16
监管/vt 16
铁路局/n]nt 16
危险/a 16
俄国/ns 16
称之为/vt 16
编辑/vt 16
本领/n 16
亲情/n 16
转为/vt 16
简明版/n 16
作用/vn 16
毅仁/nrg 16
永恒/z 16
及早/d 16
安置/vn 16
隆重/ad 16
迷你/b 16
候选人/n 16
急/vt 16
喜悦/an 16
忍/vt 16
育/Vg 16
透明/a 16
救/vt 16
[张家口/ns 16
定远/nrg 16
谢谢/vt 16
分支/n 16
[四川省/ns 16
时空/n 16
动武/vi 16
描绘/vt 16
随/vt 16
止/vt 16
租/vt 16
科教/jb 16
出身/vt 16
总工会/n]nt 16
整整/d 16
响/vt 16
开庭/vi 16
整洁/a 16
限于/vt 16
僵局/n 16
奢侈浪费/lv 16
港澳/jn 16
动手/vi 16
平衡/vn 16
温室/n 16
长春/ns 16
[空军/n 16
配电/vn 16
厦门/ns 16
洒/vt 16
偷渡/vn 16
汉族/nz 16
密切/vt 16
惠珍/nrg 16
同事/n 16
勇敢/a 16
倪/nrf 16
马路/n 16
廉洁/a 16
珍藏/vt 16
悉尼/ns 16
津贴/n 16
担保/vn 16
盼望/vt 16
分析家/n 16
大雨/n 16
波恩/ns 16
减员增效/lv 16
玉荣/nr 16
多极化/vn 16
建造/vt 16
组织者/n 16
及/vt 16
深情/n 16
亚太地区/jn 16
笑声/n 16
避孕/vn 16
地委/n 16
封/vt 16
治病/vi 16
首家/mq 16
乐园/n 16
扫黄打非/l 16
天津市/ns 16
进步/a 16
自强/vi 16
暂时/b 16
长篇小说/n 16
市场占有率/n 16
致词/vi 16
厅/n 16
日程/n 16
足球赛/n 16
风俗/n 16
意思/n 16
比较/vt 16
迫切/a 16
纯/a 16
农/Ng 16
移交/vt 16
使命感/n 16
猖獗/a 16
相龙/nrg 16
千瓦/qd 16
喜气洋洋/iv 16
大选/vn 16
神/n 16
客商/n 16
运动/vn 16
运动/vi 16
热潮/n 16
物理/n 16
身心/n 16
葛/nrf 16
除夕夜/t 16
慰问金/n 16
自/d 16
规范化/vi 16
明亮/a 16
兴旺/a 16
转入/vt 16
性能/n 16
计/vt 16
机构/n]nt 16
濒临/vt 16
会/vt 16
负责制/n 16
人道主义/n 16
党校/n 16
交易所/n]nt 16
进城/vi 16
克/nrg 16
牵动/vt 16
脆弱/a 16
生产率/n 16
[加拿大/ns 16
坑/n 16
改编/vt 16
微机/n 16
分管/vt 16
欣/nrg 16
便士/n 16
指战员/n 16
或是/c 16
九/jn 16
失业/vi 16
厨房/n 16
供电/vn 16
多媒体/n 16
轻轻/d 16
罪犯/n 16
市场/n]ns 16
纲要/n 16
亚平/nrg 16
汗水/n 16
碧蓉/nrg 16
[大亚湾/ns 16
阶级/n 16
剧院/n 16
田/n 16
累/a 16
载体/n 16
云/nrg 16
激情/n 16
目睹/vt 16
攻坚/vi 16
市内/s 16
年收入/n 16
泛滥/vi 15
抬头/vi 15
Pp_ZhY_q#在/p 15
亮相/vi 15
深水/n 15
上证/j 15
抗议/vt 15
海南省/ns 15
警车/n 15
导线/n 15
界限/n 15
建设部/nt 15
立陶宛/ns 15
甲Ａ/nz 15
购物/vn 15
过时/a 15
页/qe 15
动情/vi 15
所属/n 15
国强/nrg 15
破产/vn 15
透过/vt 15
加紧/vt 15
品格/n 15
[以色列/ns 15
怀着/vt 15
期望/vt 15
敲/vt 15
文明礼貌/ln 15
泰币/n 15
劳务/n 15
事宜/n 15
里海/ns 15
只不过/d 15
积雪/n 15
带动/vn 15
逛/vt 15
中断/vt 15
直至/vt 15
相连/vi 15
衰退/vi 15
[步长/nz 15
高大/a 15
普查/vn 15
绝对/a 15
私有制/n 15
典范/n 15
承包/vn 15
领会/vt 15
旗/n 15
否认/vt 15
驾驶证/n 15
童话/n 15
高/ad 15
光英/nrg 15
汤/nrf 15
产业化/vd 15
苹果/n 15
活泼/a 15
千家万户/in 15
携手/vi 15
发掘/vt 15
花生/n 15
学费/n 15
申报/vt 15
里森/nr 15
每日/r 15
鼓励/vn 15
闻/vt 15
白色/n 15
德黑兰/ns 15
统计局/n]nt 15
知青/n 15
上月/t 15
户头/n 15
庄严/a 15
迎春/v 15
特性/n 15
驾驶/vt 15
牢牢/d 15
涂/vt 15
立刻/d 15
不足/vn 15
饭店/n]ns 15
团中央/nt 15
不必/df 15
四周/f 15
传递/vt 15
血站/n 15
党校/n]nt 15
政治经济学/n 15
逆差/n 15
上课/vi 15
不可避免/lv 15
赝品/n 15
采集/vt 15
增值/vi 15
剧场/n 15
经济界/n 15
下/qv 15
波动/vn 15
毫无/vt 15
发生/vn 15
加州/ns 15
人民政府/n]nt 15
判处/vt 15
对联/n 15
诗人/n 15
事项/n 15
豪华/a 15
[华北/n 15
图书馆/n 15
丰硕/a 15
中专/n 15
普通人/n 15
全长/n 15
事态/n 15
不停/d 15
波及/vt 15
推荐/vt 15
传出/vt 15
莫迪凯/nr 15
剧本/n 15
远方/s 15
[长江/ns 15
捍卫/vt 15
广播/n 15
稳/a 15
专版/n 15
营业部/n 15
执照/n 15
阿盟/j 15
衣被/n 15
沿岸/f 15
水产/n 15
融/vi 15
体会/vn 15
药方/n 15
献身/vt 15
逐/d 15
轮值/vn 15
残疾/n 15
制药/vn 15
指明/vt 15
淡水/n 15
敬意/n 15
载/Vg 15
打井/vi 15
贯穿/vt 15
募集/vt 15
安/vt 15
归还/vt 15
毅/nrg 15
伸出/vt 15
斤/qd 15
提案/n 15
留给/vt 15
党代表/n 15
日渐/d 15
六中全会/jn 15
变动/vt 15
简易房/n 15
外经贸部/jn 15
辛勤/a 15
[云南省/ns 15
致电/vt 15
子/Ng 15
甩/vt 15
神圣/a 15
惊喜/a 15
[人民日报/nz 15
迅猛/a 15
晓钟/nrg 15
斗争/vt 15
[兰州/ns 15
康/nrf 15
墙上/s 15
傣族/nz 15
损失/vn 15
作用/vi 15
压题/vn 15
剩下/vt 15
帮困/vn 15
盈利/n 15
违章/vi 15
揭/vt 15
老张/nr 15
精华/n 15
在场/vi 15
盯/vt 15
船上/s 15
强有力/lb 15
发言/vn 15
慰问信/n 15
医护/vn 15
隧道/n 15
本溪/ns 15
中心/n]ns 15
汇/vt 15
不如/vt 15
肉类/n 15
[西安/ns 15
五百/m 15
中东欧/j 15
使用权/n 15
切合/vt 15
谨慎/a 15
托/vt 15
神秘/a 15
布赫/nr 15
执勤/vn 15
适用/vt 15
一刻/mq 15
长沙市/ns 15
彩灯/n 15
郑重/ad 15
上晃/v 15
专线/n 15
各行各业/n 15
老太太/n 15
庙会/n 15
用电/vi 15
奖章/n 15
科/n 15
早就/d 15
涉嫌/vt 15
身着/vt 15
[大和/nz 15
东海/ns 15
晨/nrg 15
日新月异/iv 15
洋/a 15
补充/vn 15
兼顾/vt 15
旺盛/a 15
弊端/n 15
报酬/n 15
赛场/n 15
分赴/vt 15
埋/vt 15
家门/n 15
出发点/n 15
警长/n 15
两旁/f 15
[安徽省/ns 15
传达/vt 15
震撼/vt 15
平稳/ad 15
这天/rz 15
倒塌/vt 15
严厉/a 15
边远/b 15
迹象/n 15
方方面面/n 15
万德莱/nz 15
瞬间/t 15
撞/vt 15
红十字/n 15
议事日程/n 15
分裂/vt 15
死刑/n 15
强制/vn 15
蓬勃/ad 15
偏远/a 15
京郊/jn 15
设想/vn 15
理/n 15
牌子/n 15
降临/vi 15
普罗迪/nr 15
论断/n 15
社论/n 15
中青年/jn 15
大海/n 15
谢里夫/nr 15
圆/Vg 15
红/nrg 15
我成/nrg 15
山坡/n 15
迄今为止/lm 15
陌生/a 15
住院/vi 15
进去/vq 15
风范/n 15
朴素/a 15
礼金/n 15
史/Ng 15
主/n 15
实实在在/z 15
休息/vt 15
测试/vn 15
情操/n 15
诉讼/vn 15
年饭/n 15
博物馆/n 15
谱写/vt 15
浮动/vn 15
屋里/s 15
挪用/vt 15
第二十三/m 15
题目/n 15
桌子/n 15
深切/a 15
刘帅/nr 15
大姐/n 15
几内亚/ns 15
卓越/a 15
对口/a 15
联系点/n 15
家家户户/in 15
平/vt 15
登台/vi 15
良种/n 15
言/Vg 15
[河南省/ns 15
统战/jn 15
不懈/z 15
夜晚/t 15
三讲/jn 15
本着/p 15
民政/n 15
教室/n 15
悄悄/d 15
勉励/vt 15
批准/vn 15
动物园/n 15
果树/n 15
后备/n 15
低下/a 15
创业/vn 15
闪烁/vt 15
经常性/n 15
对子/n 15
冻/vt 15
有名/a 15
感触/n 15
谋略/n 15
名/Ag 15
代理人/n 15
工农业/jn 15
过渡/vn 15
把/qe 15
运动会/n 15
[山西/ns 15
俩/m 15
可怕/a 14
粪/n 14
增值税/n 14
乃/rr 14
期货/n 14
存在/vn 14
鲍/nrf 14
如实/vi 14
塞/vt 14
召集/vt 14
专款/n 14
中医药/n 14
不畏/vt 14
孤寡老人/n 14
众所周知/iv 14
蓝天/n 14
千万/d 14
上前/vi 14
舒/nrf 14
动员/vn 14
办事/vn 14
中等/b 14
原先/d 14
邀/vt 14
披露/vt 14
贪污/vn 14
公认/vt 14
无私奉献/l 14
装置/n 14
储备/vn 14
太原市/ns 14
防汛/vn 14
信件/n 14
近些年/t 14
征管/jv 14
津/jn 14
热/kn 14
自然灾害/n 14
配备/vt 14
联谊会/n]nt 14
公路/n]nz 14
抛售/vt 14
消失/vi 14
心脏/n 14
骆驼/n 14
学海/nrg 14
代表性/n 14
焦/nrf 14
多边/n 14
尼泊尔/ns 14
女孩/n 14
潮/n 14
决定性/n 14
露出/vt 14
红火/a 14
十六日/t 14
礼仪/n 14
升起/vt 14
滞后/vt 14
不安/a 14
被害人/n 14
简直/d 14
羊肉/n 14
美容美发店/n 14
政要/n 14
高龄/n 14
首府/n 14
抽调/vt 14
福寿仙/nz 14
前辈/n 14
解除/vt 14
瑞雪/n 14
如下/vi 14
考古学/n 14
诱惑/vn 14
决定/vn 14
上网/vn 14
金奖/n 14
酒店/n 14
剪纸/n 14
信/vt 14
革新/vn 14
素丽/nrg 14
油画/n 14
涉外/vn 14
近代/t 14
制定/vn 14
乱/a 14
脏/a 14
反对派/n 14
春风/n 14
左/a 14
震后/t 14
出现/vn 14
光亚/nrg 14
脑/n 14
[安徽/ns 14
千千万万/m 14
来年/t 14
翟/nrf 14
砸/vt 14
经典/n 14
红嫂/nr 14
服用/vt 14
民间舞/n 14
农电工/n 14
运营/vi 14
警/Ng 14
沉浸/vi 14
心连心/lv 14
一整套/mq 14
养殖业/n 14
夜间/t 14
通行/vt 14
科学性/n 14
炸弹/n 14
刑法/n 14
后勤/n 14
运用/vn 14
有意/d 14
滑/vt 14
大关/n 14
业江/nrg 14
险/a 14
余/Ng 14
公用/vn 14
顿/qv 14
建设者/n 14
起诉/vt 14
田野/n 14
矿区/n 14
凭借/p 14
省军区/n 14
庄/nrf 14
中小学生/n 14
哈尔滨市/ns 14
健儿/n 14
会场/n 14
重复/vd 14
乘坐/vt 14
李宁牌/nz 14
工商局/n 14
行之有效/iv 14
反对党/n 14
选购/vt 14
芳/nrg 14
模型/n 14
大西洋/ns 14
策划/vt 14
创下/vt 14
心里话/n 14
商城/n 14
天衡/nrg 14
响应/vt 14
包装/vn 14
强度/n 14
自救/vn 14
失业率/n 14
认/vt 14
票/Qg 14
交响乐团/n]nt 14
十三日/t 14
运输/vt 14
价格法/n 14
何以/dc 14
消极/a 14
实干/vi 14
亚运会/jn 14
模拟/vn 14
全场/n 14
迫切/ad 14
心头/s 14
斯德哥尔摩/ns 14
全厂/n 14
悬挂/vt 14
摄制/vt 14
水库/n 14
世界观/n 14
下达/vt 14
披/vt 14
图案/n 14
国梁/nrg 14
会/n 14
标本兼治/lv 14
中国银行/nt 14
在座/vi 14
输血/vi 14
眼里/s 14
中科院/jn 14
金价/n 14
攀升/vi 14
师/n 14
收费/vi 14
[哈尔滨/ns 14
队/n]nt 14
侯老/nr 14
好几/m 14
以身作则/iv 14
聚/vt 14
[野村/nz 14
少量/m 14
桑特/nr 14
遍及/vt 14
博览会/n 14
依旧/z 14
故意/d 14
融合/vt 14
评论/vn 14
愁/vt 14
达标/vi 14
融化/vi 14
指示/vt 14
突出/ad 14
绝大部分/m 14
法治/n 14
朝着/p 14
干涉/vt 14
时常/d 14
垄断/vn 14
争创/vt 14
居委会/n 14
党派/n 14
初级/b 14
热瓦甫/nr 14
大军/n 14
大潮/n 14
星期/n 14
破/a 14
村镇/n 14
以军/j 14
喂/vt 14
积累/n 14
名家/n 14
反弹/vi 14
战斗力/n 14
瘫痪/vi 14
青年人/n 14
呼声/n 14
回忆/vn 14
景点/n 14
过节/vi 14
二百/m 14
助老/vn 14
新近/d 14
晓春/nrg 14
纪念馆/n]ns 14
垃圾猪/n 14
主旋律/n 14
环保局/n]nt 14
两手抓/l 14
上来/vq 14
回首/vt 14
丝毫/m 14
喜悦/a 14
白天/t 14
平均/ad 14
商贩/n 14
商场/n]ns 14
物质文明/n 14
调解/vt 14
另外/rz 14
高档/b 14
姿态/n 14
大为/dc 14
二十日/t 14
念/vt 14
到底/d 14
汇市/n 14
哈马迪/nr 14
科威特/ns 14
同行业/b 14
深情/a 14
简称/vt 14
座谈/vn 14
执导/vt 14
济生/nrg 14
地址/n 14
柳州/ns 14
马列/jn 14
耀/nrg 14
筹划/vt 14
父老乡亲/n 14
摸清/vt 14
兵器/n 14
隐藏/vt 14
[海湾/n 14
△/w 14
艰苦创业/lv 14
金融界/n 14
盟国/n 14
困扰/vn 14
值/vt 14
鉴于/p 14
相应/vn 14
射击/vn 14
颜/nrf 14
同情/vt 14
报警/vn 14
慢/a 14
不宜/vt 14
学历/n 14
审/vt 14
驾车/vi 14
采购/vn 14
唯物主义/n 14
嘴/n 14
男篮/n 14
年终/t 14
预案/n 14
港/n 14
甜/a 14
体育界/n 14
隐患/n 14
国会/n]nt 14
减弱/vt 14
正视/vt 14
躺/vt 14
新区/n 14
漫长/a 14
带入/vt 14
保卫/vt 14
[东方/f 14
半岛/n]ns 14
明慎/nrg 14
吉尼斯/nz 14
两极/n 14
博物馆/n]ns 14
抓获/vt 14
长云/nrg 14
淡薄/a 14
意愿/n 14
悲剧/n 14
该村/r 14
主办/vn 14
怀念/vt 14
祝福/vt 14
新任/b 14
无绳/b 14
电讯/n 14
住户/n 14
提议/vt 14
望远镜/n 14
精心/a 14
整理/vt 14
抗战/vi 14
国事访问/ln 14
秋天/t 14
物体/n 14
大规模/d 14
好好/d 14
测算/vt 14
小许/nr 14
引入/vt 14
租赁/vt 14
切身利益/n 14
社/Ng 14
第十八/m 14
分享/vt 14
拨款/vi 14
增量/n 14
入侵/vt 14
节/n 14
格鲁吉亚/ns 14
超市/n 14
首/Ng 14
此举/rz 14
根据/n 14
小事/n 14
接连/d 14
开发区/n]ns 14
选定/vt 14
汇总/vn 13
置身/vt 13
牛肉/n 13
增海/nrg 13
维修/vt 13
混凝土/n 13
可爱/a 13
怀抱/n 13
马列主义/n 13
藏/vt 13
摩托车/n 13
振昌/nrg 13
博塔/nr 13
以此/d 13
爱人/n 13
关怀/vt 13
重建/vn 13
八运会/jn 13
商定/vt 13
思念/vt 13
开阔/vt 13
有望/vt 13
政/nrg 13
雨夹雪/l 13
前者/rz 13
喜人/a 13
得力/a 13
木卫二/j 13
钻井队/n]nt 13
才华/n 13
美军/n 13
指挥/n 13
随意/ad 13
发明/vt 13
期盼/vt 13
主动/a 13
图/vt 13
顺应/vt 13
灯饰/n 13
分离/vn 13
取保/vi 13
畅/a 13
四海/n 13
等到/vt 13
企事业/n 13
姐妹/n 13
对立/vi 13
串/qc 13
警灯/n 13
摸/vt 13
爱沙尼亚/ns 13
指控/vt 13
等级分/n 13
滥/a 13
雕塑/n 13
分忧/vi 13
切尔诺梅尔金/nr 13
铸/nrg 13
该项/r 13
袋/qr 13
政界/n 13
净化/vt 13
四五/m 13
查阅/vt 13
空调/n 13
伤者/n 13
志文/nrg 13
包围/vt 13
改变/vn 13
方略/n 13
冲突/vi 13
时速/n 13
签字/vi 13
签字/vn 13
食堂/n 13
南北/f 13
健身/vi 13
圣诞节/t 13
发射/vn 13
木材/n 13
行情/n 13
讴歌/vt 13
种族/n 13
节前/t 13
协调/a 13
转业/vn 13
阐明/vt 13
不乏/vt 13
区域性/n 13
冷暖/n 13
感谢/vn 13
栋/qe 13
题/vt 13
视角/n 13
实验室/n 13
漆器/n 13
板/Ng 13
牲畜/n 13
许/m 13
红旗/n 13
积累/vn 13
黄土/n 13
刻苦/ad 13
[宁夏/ns 13
先行/vi 13
柳/nrf 13
大自然/n 13
天上/s 13
文体/n 13
歌舞团/n]nt 13
打响/vt 13
挽回/vt 13
大义/n 13
痕迹/n 13
干/a 13
深证/j 13
平/a 13
投身/vt 13
呼唤/vt 13
此案/r 13
议程/n 13
眼帘/n 13
描写/vt 13
否定/vt 13
浓浓的/z 13
基本法/n 13
勘探者/n 13
棉/Ng 13
认可/vn 13
地铁/n 13
创立/vt 13
大体/d 13
证/n 13
支行/n 13
吸引力/n 13
劝/vt 13
剧情/n 13
上台/vi 13
原有/vn 13
集体经济/n 13
繁森/nrg 13
促进/vn 13
前期/f 13
屋顶/n 13
不懈努力/lv 13
第十三/m 13
费/vt 13
子公司/n 13
被动/a 13
云峰/nrg 13
附记/n 13
选拔/vt 13
主管/vt 13
阿富汗/ns 13
胸/Ng 13
停产/vi 13
增开/vt 13
适时/ad 13
忧/Ng 13
雾/n 13
报告会/n 13
陪/vt 13
候审/vi 13
本/Ng 13
整/m 13
霞光/nrg 13
舆论界/n 13
兰州/ns 13
载/vt 13
自治县/n]ns 13
己/rr 13
驱车/vi 13
谢瓦尔德纳泽/nr 13
形象/a 13
五千/m 13
素养/n 13
越是/d 13
随笔/n 13
常任/b 13
祖德/nrg 13
平民/n 13
告知/vt 13
制冷剂/n 13
温度/n 13
穆斯林/nz 13
顽强/ad 13
长途电话/ln 13
窦/nrf 13
港人治港/lv 13
跟踪/vt 13
正常/ad 13
主角/n 13
核实/vt 13
负有/vt 13
感叹/vt 13
阶段性/n 13
刀/qd 13
公开赛/n 13
认清/vt 13
银行业/n 13
破获/vt 13
输送/vt 13
地中海/ns 13
卢森堡/ns 13
火炬/n 13
祖先/n 13
黑色/n 13
账户卡/n 13
成千上万/iv 13
[石油/n 13
偶尔/d 13
警告/vn 13
[福建/ns 13
抽/vt 13
微型/b 13
执政/vn 13
久/ad 13
苏/jn 13
繁华/a 13
年纪/n 13
部/n]nt 13
本子/n 13
[韩国/ns 13
评奖/vn 13
手上/s 13
剧团/n]nt 13
得出/vt 13
林业部/nt 13
厕所/n 13
难怪/d 13
费县/ns 13
举动/n 13
总部/n]nt 13
在野党/n 13
嘉兴/ns 13
淘/vt 13
重返/vt 13
该党/r 13
华文/nz 13
欺诈/vn 13
类似/a 13
暴跌/vi 13
数额/n 13
截流/vi 13
和谈/vi 13
新兵/n 13
免费/vn 13
十三/m 13
私/Ag 13
领到/vt 13
毕/nrf 13
意外/a 13
分开/vi 13
保温/a 13
企盼/vt 13
菲拉利/nr 13
级/n 13
恢复/vn 13
失误/vn 13
沙/nrf 13
物种/n 13
和平共处/lv 13
小农/n 13
大百科全书/n 13
向/vt 13
干扰/vt 13
摆放/vt 13
云娇/nr 13
指引/vn 13
比较/vn 13
贡献/vt 13
成交/vt 13
确认/vt 13
水质/n 13
大象/n 13
过往/vn 13
游泳/vi 13
十佳/jn 13
各省/r 13
留学/vn 13
少/d 13
根源/n 13
无效/vi 13
住院/vn 13
原材料/n 13
跳台/n 13
取缔/vt 13
母爱/n 13
疑虑/n 13
两者/rz 13
渔民/n 13
考核/vt 13
[周/nrf 13
深化/vn 13
展/Vg 13
增设/vt 13
起步/vn 13
弥漫/vt 13
军区队/n]nt 13
撤销/vt 13
自由/ad 13
制造业/n 13
新华/nz 13
报告文学/n 13
升值/vi 13
极/Ng 13
吉林省/ns 13
杜绝/vt 13
工作组/n 13
束缚/vn 13
倾斜/vn 13
被占/vn 13
纪实/n 13
收藏/vt 13
驶/Vg 13
官僚主义/n 13
考古/vn 13
害/vt 13
劳力/n 13
小金库/n 13
主流/n 13
曲折/a 13
市政/n 13
早年/t 13
菜地/n 13
好戏/n 13
雷达/n 13
古人/n 13
[欧洲/ns 13
速滑/vn 13
贫穷/a 13
挖掘/vt 13
方/d 13
研究会/n]nt 13
出租车/n 13
占据/vt 13
袭/vt 13
降雪/vi 13
太岳/ns 13
特有/vt 13
孟加拉国/ns 13
田径/n 13
北爱尔兰/ns 13
各种各样/rz 13
严/nrf 13
过去/vq 13
新意/n 13
北国/s 13
大专/n 13
论述/vt 13
特使/n 13
审批/vt 13
出版物/n 13
意味/n 13
架空/vn 13
[青藏/jn 13
小时候/t 13
[华广/nz 12
转让/vt 12
走路/vi 12
刊出/vt 12
面包/n 12
坡/n 12
最低点/n 12
堆/qc 12
抵押/vn 12
年份/n 12
[以/jn 12
生肖/n 12
揭开/vt 12
间接/b 12
必由之路/in 12
主编/vt 12
歌唱家/n 12
物力/n 12
进来/vq 12
派/n 12
雁/nrg 12
排放/vt 12
电视片/n 12
筹资/vi 12
升空/vi 12
厂商/n 12
傍晚/t 12
潜艇/n 12
货车/n 12
佳绩/n 12
尽如人意/iv 12
高速/b 12
启用/vt 12
养路工/n 12
十六/m 12
种田/vi 12
奇/Ag 12
进攻/vn 12
女/Ng 12
缓慢/ad 12
证明/n 12
园区/n 12
江西省/ns 12
亚太/jn 12
艾/nrf 12
奋进/nz 12
黎族/nz 12
转轨/vn 12
敞开/vt 12
翻开/vt 12
景气/a 12
政坛/n 12
席/qv 12
别国/rz 12
区委/n 12
腾出/vt 12
严冬/t 12
科协/jn 12
办公楼/n 12
苏丹/ns 12
[大理/ns 12
癌症/n 12
移动/vt 12
详细/a 12
苦干/vi 12
冰箱/n 12
落户/vt 12
山上/s 12
平原/n]ns 12
踩/vt 12
基建/n 12
[大庆/ns 12
内政部长/n 12
规矩/n 12
考虑/vn 12
响/a 12
脑子/n 12
[越南/ns 12
一同/d 12
储蓄/n 12
眼前/t 12
主/Bg 12
演讲/vn 12
川・立派/nr 12
[杭州/ns 12
艰辛/an 12
[法国/ns 12
[瑞士/ns 12
历经/vt 12
游击战争/n 12
十足/z 12
握手/vi 12
基础性/n 12
回应/vn 12
构成/n 12
幕/qv 12
启民/nrg 12
应试/vn 12
早上/t 12
琳琅满目/iv 12
擅自/d 12
铁人/n 12
厚厚的/z 12
游击队/n 12
侵吞/vt 12
愈/dc 12
一辈子/n 12
防线/n 12
防治/vt 12
习俗/n 12
盗/Vg 12
整齐/a 12
分割/vt 12
奉行/vt 12
钻研/vt 12
积/vt 12
烈士/n 12
疗效/n 12
该国/r 12
博士生/n 12
目/Ng 12
餐/Ng 12
版权/n 12
卫生部/nt 12
凤兴/nrg 12
欢庆/vt 12
其间/f 12
回收/vt 12
服务员/n 12
增值/vn 12
职员/n 12
Ｂ股/n 12
悄然/d 12
聚会/vi 12
收缴/vt 12
茶/n 12
[朝鲜/ns 12
良/nrg 12
担子/n 12
他俩/rr 12
发挥/vn 12
余震/n 12
提交/vt 12
大好/z 12
必定/d 12
缴纳/vt 12
自治县/n 12
表示/vn 12
言行/n 12
山寨/n 12
渡/vt 12
信用社/n 12
位居/vt 12
栏/n 12
勤劳/a 12
顿时/d 12
宣传部长/n 12
理/vt 12
军民共建/ln 12
巨型/b 12
设置/vn 12
萨乌丁/nr 12
丰厚/a 12
催/vt 12
夺冠/vi 12
公约/n 12
来讲/u 12
设法/vt 12
阿尔及尔/ns 12
第二十/m 12
甘肃省/ns 12
误/vt 12
完毕/vi 12
自生产资料/n 12
情趣/n 12
遗址/n 12
潜在/vn 12
南海/ns 12
桥本龙太郎/nr 12
策划/vn 12
木屋/n 12
[中东/ns 12
倾注/vt 12
污/Ng 12
前人/n 12
自救/vi 12
雯/nrg 12
高速公路/n]nz 12
箱/qr 12
长三甲/j 12
瞧/vt 12
希望工程/n 12
大衣/n 12
是的/lv 12
业内/s 12
渡过/vt 12
下调/vt 12
新岁/t 12
蛋白/n 12
静静/d 12
开端/n 12
贿赂/vn 12
原/nrg 12
本栏/r 12
苏州/ns 12
鹤洋/nrg 12
数目/n 12
旁边/f 12
决定书/n 12
民政部门/n 12
云/n 12
通/a 12
保护主义/n 12
Ａ股/n 12
十日/t 12
诚挚/a 12
依次/d 12
第二十九/m 12
勘探/vt 12
各位/rr 12
狂/Dg 12
哲学史/n 12
饿/vt 12
牺牲/vn 12
马克思列宁主义/n 12
卫生/a 12
利源/nrg 12
简/nrf 12
高等学校/n 12
遗留/vn 12
探/vt 12
劣势/n 12
封建/a 12
筑/vt 12
现阶段/t 12
宁/jn 12
原子能/n 12
陕北/ns 12
道豫/nrg 12
行程/n 12
与否/u 12
瓶/n 12
庄园/n 12
冀中/ns 12
招生/vn 12
两节/j 12
羡慕/vt 12
场景/n 12
一面/n 12
无氟/b 12
审判/vt 12
高雅/a 12
攻/vt 12
回报/vt 12
灌溉/vn 12
喊/vt 12
传奇/n 12
春意/n 12
期/Vg 12
贬值/vn 12
林昌/nrg 12
开幕式/n 12
游子/n 12
热线/n 12
归来/vi 12
下降/vn 12
总工会/n 12
翻译/vt 12
遥远/a 12
现役/n 12
莫/df 12
制片厂/n]nt 12
以内/f 12
关/vt 12
数据库/n 12
古籍/n 12
集资/vn 12
白莲/n 12
面孔/n 12
南下/vt 12
上缴/vt 12
营业员/n 12
团聚/vi 12
亨廷顿/nr 12
转交/vt 12
摸索/vt 12
嘛/y 12
相当/vn 12
工商业/jn 12
智力/n 12
二月/t 12
对抗/vt 12
干旱/a 12
索尼亚/nr 12
旧币/n 12
后方/f 12
填补/vt 12
标签/n 12
[团中央/nt 12
预期/vn 12
埃镑/q 12
小雨/n 12
设防/vn 12
联手/vi 12
[吕梁/ns 12
频频/d 12
业已/d 12
文盛/nrg 12
瞄准/vt 12
云飞/nrg 12
宏大/a 12
业/Ng 12
农行/jn 12
倒是/d 12
亮/a 12
汇集/vt 12
合格/vn 12
辽宁队/nt 12
无家可归/iv 12
旅行/vi 12
举报/vn 12
有色金属/n 12
省/vt 12
设有/vt 12
答应/vt 12
都/Ng 12
注视/vt 12
税率/n 12
该厂/r 12
拘留/vt 12
宏权/nrg 12
多极化/vi 12
肩上/s 12
德生/nrg 12
黑人/n 12
规章/n 12
红楼梦/nz 12
养老/vn 12
贝尔曼/nr 12
套/vt 12
本土/n 12
不许/d 12
鸿雁/n 12
宇航员/n 12
底/Ng 12
数万/m 12
倾听/vt 12
直径/n 12
粮油/j 12
岸边/s 12
林区/n 12
出自/vt 12
曰/Vg 12
笔下/n 12
二十三日/t 12
哭/vt 12
萨哈夫/nr 12
平日/t 12
传授/vt 12
全都/d 12
冰暴/n 12
奥/jn 12
含有/vt 12
雷神庙/ns 12
昼夜/n 12
▲/w 12
秦山/ns 12
取向/n 12
基金会/n 12
大队/n]nt 12
仪/nrg 12
评论家/n 12
水电/n 12
洪水/n 12
[昆明/ns 12
重庆市/ns 12
震惊/vt 12
成交/vn 12
市场化/vi 12
租金/n 12
验收/vt 12
优越性/n 12
政法/jn 12
秤/n 12
尖锐/a 12
北美/ns 12
新建/vn 12
尽可能/d 12
战绩/n 12
全镇/n 12
总队/n]nt 12
殊荣/n 12
反对/vn 12
匈牙利/ns 12
八一/t 12
探测/vn 12
功勋/n 12
省会/n 12
杂志社/n]nt 12
信报箱/j 12
区段/n 12
地带/n 12
柬埔寨/ns 12
钻井队/n 12
告/vt 12
常规/n 12
伊斯坦布尔/ns 12
抵御/vt 12
享誉/vt 12
荣典/nrg 12
社会科学/n 12
主线/n 12
上一年/t 12
信报箱群/n 12
照/vt 12
色/n 12
宴请/vt 12
资/Ng 12
[天安门/ns 12
书面/b 12
退伍军人/n 12
玉/n 12
正值/vt 12
乌兹别克斯坦/ns 12
面世/vi 12
收录/vt 12
宝瑞/nrg 12
灵寿/ns 12
分化/vn 12
脊索动物/n 12
联席会议/n 12
一班人/l 12
选出/vt 12
英语/nz 12
禁区/n 12
水乡/n 12
文库/n 12
高考/vn 12
高考/vi 12
行驶/vi 12
一九九五年/t 12
严谨/a 12
影响力/n 12
财/n 12
军装/n 12
武士/n 12
复垦/v 12
结算/vn 12
假如/c 12
人工/n 12
归/p 12
供电/vi 12
留念/vi 12
饲养/vt 12
共度/vt 12
鸡蛋/n 12
组/n 12
加油站/n 12
抢占/vt 12
造血/vi 12
试点/vi 12
游人/n 12
村子/n 12
征服/vt 12
灭/vt 12
肿瘤/n 12
兄妹/n 12
[朝阳区/ns 12
洁琼/nrg 12
抗/vt 12
准确/ad 12
切/d 12
包/qr 12
鞭炮/n 12
[河西/ns 12
现实主义/n 12
科尔/nr 12
单项/n 12
东西/f 12
乡政府/n 12
愈来愈/dc 12
行/qc 12
筹备/vt 12
北大荒/ns 12
山区/n]ns 12
稳定性/n 11
好好先生/in 11
税款/n 11
报案/vi 11
院内/s 11
鲜血/n 11
幢/qe 11
紧缩/vn 11
注册/vn 11
客/Ng 11
边缘/n 11
身体力行/iv 11
穿越/vt 11
宽敞/a 11
硬/d 11
黄淮/jn 11
青/a 11
二十二日/t 11
带头/vd 11
辛勤/ad 11
连/p 11
题词/n 11
旅游者/n 11
荣立/vt 11
少不了/lv 11
傲慢/a 11
赞扬/vt 11
播放/vt 11
热泪/n 11
繁忙/a 11
石家庄市/ns 11
阻碍/vt 11
滋生/vt 11
阿拉木图/ns 11
[长沙市/ns 11
国放/nrg 11
猛/d 11
雄风/n 11
定位/vi 11
矣/Ug 11
获得者/n 11
劳动部门/n 11
家用电器/n 11
联系汇率/n 11
摩托/n 11
代理/vt 11
失利/vi 11
国际象棋/n 11
殷/nrf 11
衷心/b 11
灶/n 11
赶趟/vi 11
享受/vn 11
脊椎动物/n 11
穆巴拉克/nr 11
法学/n 11
场合/n 11
不免/d 11
分类/vi 11
双双/n 11
申请/n 11
分离/vi 11
服务业/n 11
光缆/n 11
爱尔兰/ns 11
株/qe 11
补贴/vt 11
政治部/n]nt 11
界别/n 11
竖起/vt 11
[福建省/ns 11
亲友/n 11
助长/vt 11
下届/b 11
小分队/n 11
低压/n 11
比利时/ns 11
命脉/n 11
酒会/n 11
绿化/vt 11
驾驶员/n 11
业主/n 11
二战/jn 11
深切/ad 11
沈阳市/ns 11
罢/vt 11
闲置/vi 11
天文学家/n 11
演习/vt 11
批示/n 11
裹/vt 11
地段/n 11
阵容/n 11
层面/n 11
疏远/vt 11
骄傲/a 11
[郑州市/ns 11
农/j 11
致辞/vi 11
纳粹/n 11
制度化/vi 11
抛弃/vt 11
往事/n 11
打听/vt 11
黑板/n 11
篆刻/n 11
拍摄/vn 11
僧人/n 11
总政治部/n]nt 11
文汇报/nz 11
分解/vt 11
严密/a 11
如下/vn 11
识/vt 11
欢声笑语/ln 11
倡议/vt 11
取胜/vt 11
艾琳/nr 11
青壮年/n 11
一角/n 11
毅然/d 11
哈萨克族/nz 11
各具特色/la 11
劲/n 11
上街/vi 11
病情/n 11
个人所得税/n 11
随同/vt 11
山路/n 11
郎/nrf 11
乡里/n 11
老家/n 11
安装/vn 11
新颖/a 11
清洁/a 11
政务/n 11
作业/n 11
系统/ad 11
援引/vt 11
税制/n 11
车子/n 11
过度/vd 11
出场/vi 11
显著/ad 11
短暂/a 11
出门/vi 11
滥用/vt 11
快餐/n 11
受害者/n 11
疏导/vt 11
请教/vt 11
政企/jn 11
板栗/n 11
陆地/n 11
灾难/n 11
军委/jn 11
护照/n 11
救济/n 11
拥护/vt 11
处/n]nt 11
头部/n 11
备战/vi 11
得失/n 11
南斯拉夫/ns 11
正英/nrg 11
亏/vt 11
下跌/vn 11
发动机/n 11
振华/nrg 11
海岸/n 11
[黑龙江省/ns 11
震/nrg 11
会后/t 11
精简/vt 11
波动/vi 11
创出/vt 11
游乐/vn 11
精湛/a 11
亿万/m 11
不惜/vt 11
带领/vn 11
编制/vt 11
沉默/a 11
泪水/n 11
民事/b 11
均衡/a 11
昨日/t 11
盈余/n 11
便利/vn 11
联网/vn 11
包装/n 11
多样化/vn 11
整治/vn 11
上层建筑/n 11
运鹏/nrg 11
打算/vt 11
入境/vn 11
会议/n]nz 11
礼堂/n 11
则/qe 11
陷于/vt 11
国琦/nrg 11
茫茫/z 11
短篇小说/n 11
全运会/jn 11
三十一日/t 11
抽样合格率/n 11
每每/d 11
区分/vt 11
环球/nz 11
反差/n 11
小小/z 11
可见/c 11
启亮/nrg 11
新华书店/n]nt 11
售价/n 11
承受/vn 11
连夜/d 11
毒/n 11
认证/vi 11
执政党/n 11
建功立业/iv 11
降价/vi 11
品尝/vt 11
迟迟/d 11
互助/vn 11
脱颖而出/iv 11
第十七/m 11
用语/n 11
剧院/n]ns 11
耗资/vt 11
暂/d 11
范畴/n 11
抢险/vn 11
军事家/n 11
八一队/nt 11
无力/vi 11
潇洒/a 11
定点/d 11
文学奖/n]nz 11
条款/n 11
渗透/vt 11
大专院校/jn 11
身亡/vi 11
防务/n 11
备/vt 11
舍/vt 11
指导员/n 11
平安/a 11
脚步/n 11
泪/n 11
领先/vt 11
天然林/n 11
玛丽娜/nr 11
春花/nr 11
[吉林省/ns 11
被捕/vi 11
少奇/nrg 11
三总部/j 11
伊斯兰堡/ns 11
上帝/n 11
标明/vt 11
辐射/vt 11
自民党/n 11
广电部/j 11
布/n 11
矿务局/n]nt 11
特级/b 11
法官/n 11
岩/nrg 11
象征/vn 11
聪明/a 11
正日/nrg 11
名气/n 11
女人/n 11
非公有制/b 11
沙龙/n 11
不景气/a 11
亲手/d 11
单独/d 11
沙漠/n 11
全线/n 11
几十万/m 11
增速/vi 11
更换/vt 11
害怕/vt 11
尽情/d 11
稳/vt 11
一幅幅/m 11
程控/jb 11
支书/n 11
中长期/b 11
伞/n 11
彦/nrg 11
现任/b 11
[《/wkz 11
水中/s 11
出口额/n 11
竹/Ng 11
办公/vi 11
调度/vn 11
三轮车/n 11
公开栏/n 11
老总/n 11
平等互利/lv 11
本版/r 11
阻挡/vt 11
搬进/vt 11
选票/n 11
轮椅/n 11
心脏病/n 11
急诊/n 11
做饭/vi 11
粒/qe 11
总署/n]nt 11
站长/n 11
军嫂/n 11
火车站/n]ns 11
集贸市场/n 11
审判/vn 11
活佛/n 11
写作/vt 11
级别/n 11
坚定性/n 11
草地/n 11
地震/vi 11
错/vt 11
不负/vt 11
耀眼/a 11
盛开/vt 11
记载/vt 11
光/a 11
失学/vn 11
组合/vt 11
组合/vn 11
枪/n 11
考上/vt 11
私利/n 11
[阿/jn 11
步/n 11
锻炼/vn 11
乐豪/nrg 11
专场/n 11
处处/d 11
振亚/nrg 11
双人/n 11
齐心协力/iv 11
义务教育/n 11
系/n 11
拆/vt 11
角/qd 11
采访/vn 11
感觉/vt 11
显然/a 11
咋/ry 11
求得/vt 11
救济/vn 11
三四/m 11
邻国/n 11
透/vt 11
丝/q 11
领导者/n 11
外办/jn]nt 11
小到中雪/l 11
耳/n 11
声明/vt 11
充当/vl 11
是非/n 11
无党派/n 11
电气化/vn 11
辅助/vn 11
价钱/n 11
意图/n 11
工人阶级/n 11
冷静/a 11
信用/n 11
调入/vt 11
淮/jn 11
哨所/n 11
扎根/vt 11
滑冰/vn 11
佛教/nz 11
麻烦/vn 11
男女老少/in 11
前所未有/iv 11
预赛/n 11
偿还/vt 11
总厂/n]nt 11
生产关系/n 11
夫妻/n 11
斋月/t 11
局限/vi 11
同等/b 11
运载火箭/n 11
拍卖行/n 11
跨度/n 11
连东/nrg 11
将领/n 11
暂停/vt 11
玩具/n 11
十万/m 11
大脑/n 11
海峡/n]ns 11
暨/c 11
曝光/vi 11
掠过/vt 11
金/j 11
回升/vn 11
抽象/a 11
柜台/n 11
书刊/n 11
不容/vt 11
提名/vt 11
训练班/n 11
遍/vt 11
汝岱/nrg 11
统筹/vt 11
行家/n 11
专业化/vi 11
峰/nrg 11
置于/vt 11
不容忽视/lv 11
广/ad 11
看病/vi 11
会议室/n 11
保证金/n 11
似/d 11
门外/s 11
自制/vt 11
感激/vt 11
办事处/n]nt 11
阻挠/vt 11
伤害/vt 11
敬/vt 11
避孕/vi 11
狮子/n 11
外籍/n 11
音乐家/n 11
失衡/vi 11
坚信/vt 11
病/vt 11
使者/n 11
干扰/vn 11
长/Ng 11
上当/vi 11
台胞/n 11
米老鼠/nz 11
建筑业/n 11
录像带/n 11
警官/n 11
哪儿/ry 11
拉莫斯/nr 11
银牌/n 11
国歌/n 11
杆塔/n 11
分工/vn 11
盛赞/vt 11
威信/n 11
后代/n 11
穿过/vt 11
讲座/n 11
伴/vt 11
解释/vn 11
唯一/d 11
难忘/a 11
环保局/n 11
男孩/n 11
探测/vt 11
坝上/s 11
囚犯/n 11
可贵/a 11
副教授/n 11
县域/n 11
野外/s 11
冲破/vt 11
大于/vt 11
汲取/vt 11
河流/n 11
打通/vt 11
名曲/n 11
巨人/n 11
民用/b 11
微观/n 11
沧桑/n 11
毫米/qd 11
念头/n 11
胜利/nrg 11
坐落/vi 11
刺/vt 11
干净/a 11
布鲁塞尔/ns 11
沙/n 11
电话费/n 11
枯杉/n 11
自主/vn 11
国成/nrg 11
仿/vt 11
民俗/n 11
播音员/n 11
事业性/n 11
单晶河乡/ns 11
洛阳/ns 11
西村/ns 11
安宁/a 11
按/vt 11
扶贫帮困/jv 11
著称/vi 11
案例/n 11
子冈/nrg 11
多元/z 11
摊点/n 11
美洲/ns 11
明忠/nrg 11
女作家/n 11
岳/nrf 11
草坪/n 11
事关/v 11
夜幕/n 11
纪念品/n 11
开馆/vn 11
金属/n 11
矗立/vt 11
划定/vt 11
肥料/n 11
乘务员/n 11
国土/n 11
壮观/a 11
正规/a 11
养成/vt 11
通报/n 11
置/vt 11
调运/vt 11
编/vt 11
调研/vn 11
随处可见/lv 11
争议/vn 11
本色/n 11
势/Ng 11
阴影/n 11
一味/d 11
独立/vn 11
志/nrg 11
观测/vn 11
心声/n 11
德海/nrg 11
开盘/vi 11
码头/n 11
腰/n 11
兵/nrg 11
进取/vi 11
艳艳/nrg 11
大理/ns 11
在押/vi 11
兴华/nrg 11
文联/jn]nt 11
吸烟/vi 11
眼界/n 11
运河/n 11
热衷/vt 11
已故/vn 11
增至/vt 11
泽州/ns 11
瞩目/vi 11
征求/vt 11
启发/vn 11
挺/dc 11
民乐/n 11
兑现/vt 10
同级/vn 10
想方设法/id 10
哈桑/nr 10
打动/vt 10
转让/vn 10
奶粉/n 10
查明/vt 10
尚慕杰/nr 10
牵/vt 10
通邮/vi 10
毫无疑问/ld 10
查询/vt 10
海口市/ns 10
曲/nrf 10
怀疑/vt 10
升级/vn 10
流畅/a 10
自学/vt 10
凌飞/nrg 10
决赛/vi 10
高手/n 10
参谋长/n 10
规范/vn 10
角逐/vn 10
某个/rz 10
但愿/vt 10
两头/f 10
端正/vt 10
衔接/vi 10
藏文/nz 10
攀/vt 10
[澳大利亚/ns 10
永毅/nrg 10
两万/m 10
不凡/z 10
疑问/n 10
器械/n 10
眼/qe 10
长度/n 10
品德/n 10
课本/n 10
宏治/nrg 10
金字塔/n 10
毁/vt 10
学术界/n 10
猛/a 10
估计/vn 10
生平/n 10
期望/vn 10
券商/n 10
汉子/n 10
橄榄球赛/n 10
国际法/n 10
驻地/n 10
开花/vi 10
红包/n 10
午夜/t 10
不易/a 10
车上/s 10
大桥/n]nz 10
损坏/vt 10
德浩/nrg 10
工党/n 10
代替/vt 10
[伊斯兰/nz 10
红岩/nz 10
启迪/vn 10
值得一提的是/l 10
景色/n 10
中西/jn 10
过剩/vi 10
商贸/jn 10
紧迫感/n 10
浅/a 10
咨询/vt 10
处置/vt 10
热门/a 10
金桔/n 10
离休/vi 10
时时/d 10
空前/ad 10
贫富/n 10
储蓄/vn 10
坏账/n 10
使用者/n 10
率先垂范/lv 10
开进/vt 10
惨重/a 10
专著/n 10
鸟类/n 10
编剧/n 10
宇/nrg 10
太行山/ns 10
点子/n 10
宏英/nrg 10
省直/jn 10
样式/n 10
铜牌/n 10
捐赠/vn 10
紧迫性/n 10
串/vt 10
竞赛/vi 10
科科申/nr 10
此类/r 10
环/n 10
可以/vt 10
华清/nrg 10
长城站/ns 10
省政府/n]nt 10
往返/vi 10
调取/v 10
泳坛/n 10
书店/n 10
法案/n 10
阿良/nr 10
筒子楼/n 10
揽/vt 10
门类/n 10
引进/vn 10
[贝宁/ns 10
一边/f 10
洪虎/nrg 10
假日/n 10
共同市场/n 10
快递/vn 10
界/k 10
流域/n]ns 10
过冬/vi 10
大案要案/n 10
诗歌/n 10
凛冽/a 10
毁灭/vt 10
水发/nrg 10
善/Vg 10
自治权/n 10
就近/d 10
值班/vn 10
横幅/n 10
处级/b 10
以免/c 10
户口/n 10
首长/n 10
指望/vt 10
完美/a 10
深层/n 10
历年/n 10
请求/vt 10
平台/n 10
[中远/nz 10
举世瞩目/ib 10
陕西省/ns 10
车/qr 10
光亮/nrg 10
整改/vn 10
频繁/ad 10
看台/n 10
[茅盾/nr 10
违背/vt 10
下决心/vt 10
感染力/n 10
好多/m 10
铺张浪费/iv 10
第三十/m 10
关联/vn 10
光明/n 10
组装/vt 10
辞职/vn 10
放映/vt 10
活儿/n 10
[广播/vn 10
宁波/ns 10
外科/n 10
尝试/vn 10
实/ad 10
艰辛/a 10
伤亡/vt 10
提速/vn 10
友人/n 10
友协/jn]nt 10
力不从心/iv 10
细节/n 10
回收/vn 10
挪威队/nt 10
称/vl 10
败坏/vt 10
论/p 10
介石/nrg 10
遇刺/vi 10
有序/vd 10
营业税/n 10
光纤/n 10
公物/n 10
财政部长/n 10
战场/n 10
批量/m 10
答复/vn 10
造纸厂/n]nt 10
乐于/vt 10
受贿/vn 10
型号/n 10
邮局/n 10
豆/n 10
华沙/ns 10
被告/n 10
蛋糕/n 10
秉明/nrg 10
地震局/n]nt 10
英/nrg 10
炒/vt 10
源泉/n 10
[重庆/ns 10
有害/a 10
差/n 10
整合/vn 10
迷人/a 10
踢/vt 10
矿工/n 10
拖欠/vt 10
型/k 10
[巴/jn 10
持有/vt 10
深市/jn 10
独有/vt 10
群策群力/iv 10
潜心/d 10
觉悟/n 10
基督教/nz 10
说服/vt 10
支票/n 10
也就是说/c 10
筷子/n 10
居民区/n 10
简化/vt 10
沪市/jn 10
召开/vn 10
无情/a 10
放宽/vt 10
寻呼台/n 10
特种/b 10
茶亭/n 10
倾/vi 10
促进会/n]nt 10
制衣/vn 10
客观/n 10
深夜/t 10
车队/n 10
壮举/n 10
新老交替/lv 10
重复/vt 10
纳扎尔巴耶夫/nr 10
宁静/a 10
永不/d 10
下放/vt 10
探亲/vi 10
开除/vt 10
跃居/vt 10
以致/c 10
燕/nrg 10
哩/y 10
备/Dg 10
该所/r 10
县委/n]nt 10
超额/vd 10
年末/t 10
自治机关/n 10
双重/b 10
鲜艳/a 10
剩/vt 10
美人鱼/n 10
砖/n 10
西沙/ns 10
寒气/n 10
互联网/n 10
修复/vt 10
破/vt 10
军医/n 10
使馆/n]nt 10
以北/f 10
志强/nrg 10
泳联/jn]nt 10
漓江/ns 10
[印度尼西亚/ns 10
加固/vn 10
赞同/vt 10
向上/vi 10
浪费/vn 10
史实/n 10
分公司/n 10
面条/n 10
泽鲁阿勒/nr 10
缓缓/d 10
畅销/vt 10
慕/nrf 10
标牌/n 10
变迁/vn 10
核武器/n 10
地委/n]nt 10
塑像/n 10
诱人/a 10
航天飞机/n 10
七日/t 10
急/a 10
编排/vt 10
下车/vi 10
平常/a 10
丰/nrf 10
功力/n 10
中汇/nz 10
果断/ad 10
专业户/n 10
展览/vt 10
扣除/vt 10
虎虎有生气/l 10
山里/s 10
式/kn 10
师资/n 10
爱好/vt 10
寂寞/a 10
志方/nrg 10
奉献/vn 10
规模化/vn 10
传输/vn 10
自律/vi 10
选平/nrg 10
字典/n 10
务必/d 10
农牧民/jn 10
共享/vt 10
军分区/n 10
功绩/n 10
北京大学/nt 10
谈谈/v 10
隐蔽/a 10
投标/vi 10
火山/n 10
库/n 10
居洋/nrg 10
放眼/vt 10
名言/n 10
输出/vn 10
立法会/n 10
宗/qe 10
水球/n 10
免收/vt 10
胸前/s 10
山城/n 10
告别/vi 10
演唱/vn 10
做文章/vi 10
欢聚/vi 10
开斋节/t 10
出境/vi 10
未成年人/n 10
寸/qd 10
既然/c 10
[江西省/ns 10
招生/vi 10
新低/n 10
同步/vi 10
评论/vt 10
横/vt 10
十七/m 10
达标/vn 10
邮路/n 10
雪地/n 10
赃款/n 10
五月/t 10
歌词/n 10
惩处/vt 10
幼女/n 10
灌溉/vt 10
乐趣/n 10
救人/vi 10
全行/n 10
景/Ng 10
霓虹灯/n 10
带队/vi 10
本周/t 10
五一/t 10
赚钱/a 10
黎/nrg 10
一连/d 10
文华/nrg 10
查清/vt 10
无线/b 10
钢筋/n 10
立法/vi 10
[贵州省/ns 10
胡萝卜素/n 10
防御/vt 10
刹/vt 10
肖像/n 10
基站/n 10
表情/n 10
中行/j 10
称赞/vn 10
[西门子/nz 10
沟通/vn 10
权威性/n 10
起源/n 10
泳/nrg 10
查看/vt 10
[反/vt 10
摄影家/n 10
燃眉之急/in 10
新编/vn 10
转型/vn 10
不满/a 10
七月/t 10
请客/vi 10
最大化/v 10
咱们/rr 10
私分/vt 10
尊老爱幼/iv 10
支撑/vn 10
柳/Ng 10
风云/n 10
杯/Ng 10
规章制度/n 10
捏/vt 10
章/n 10
输入/vt 10
升温/vi 10
功不可没/iv 10
伙/qj 10
年关/t 10
[华南/n 10
太行/ns 10
快捷/z 10
体验/vn 10
不妨/d 10
工委/jn]nt 10
小白鹭/nz 10
有线电视/n 10
碰到/vt 10
联手/vd 10
异地/n 10
英文/nz 10
表演队/n 10
厂矿/jn 10
喷/vt 10
藏北/s 10
书法家/n 10
补偿/vn 10
阁下/n 10
办案/vi 10
屏障/n 10
地质队/n 10
关门/vi 10
郑州市/ns 10
茶水/n 10
单纯/ad 10
强行/d 10
拥抱/vt 10
查处/vn 10
文艺部/n]nt 10
透明度/n 10
菲/jn 10
交通局/n 10
军舰/n 10
澳大利亚队/nt 10
忽然/d 10
东北部/f 10
调解/vn 10
未经/d 10
党报/n 10
学期/n 10
连续剧/n 10
通用/vn 10
迁入/vt 10
学业/n 10
扎耶德/nr 10
博得/vt 10
失误/vi 10
乙烯/n 10
[英格兰/ns 10
裴/nrf 10
林/nrg 10
卓著/a 10
起草/vt 10
本级/r 10
区别/n 10
购并/vn 10
自来水/n 10
分裂/vn 10
合肥市/ns 10
出版署/n]nt 10
电话局/n 10
副/qe 10
姊妹/n 10
本案/r 10
青工/n 10
瑜/nrg 10
面值/n 10
录/nrg 10
年内/t 10
一会儿/mq 10
进出/vt 10
嘉/nrg 10
全书/n 10
食粮/n 10
地区性/n 10
总产/n 10
船厂/n 10
驻足/vi 10
河水/n 10
较量/vt 10
法/kn 10
等候/vt 10
风尚/n 10
必不可少/lv 10
报警/vi 10
音像/n 10
年画/n 10
海马/nz 10
采购/vt 10
呆/vt 10
遏制/vn 10
世辉/nrg 10
神/a 10
订购/vt 10
双泾村/ns 10
长辈/n 10
世界市场/n 10
低/vt 10
[八路军/n 10
出庭/vi 10
四面八方/in 10
二等功/n 10
牧区/n 10
思/vt 10
谦/nrg 10
计划生育户/n 10
秘密/a 10
承诺/vn 10
民主党/n]nt 10
季/Ng 10
化/vt 10
两手/mq 10
吊销/vt 10
回避/vt 10
第三世界/n 10
认同/vn 10
疏通/vt 10
交通部/nt 10
拒腐防变/lv 10
来不及/vt 10
吸毒/vn 10
按时/d 10
预定/vt 10
清洗/vn 10
务虚/vi 10
不已/vi 10
粮价/n 10
环卫/jn 10
次数/n 10
主攻/vn 10
粗/a 10
杀伤性/n 10
摆勺村/ns 10
智能/n 10
束缚/vt 10
装点/vt 10
无非/d 10
波/jn 10
汕头/ns 10
评委会/n 10
能手/n 10
依赖/vn 10
臭/a 10
吃水/vi 10
招待费/n 10
王/n 10
扑/vt 10
资产阶级/n 10
总计/vt 10
国手/n 10
原子/n 10
外币/n 10
[伦敦/ns 10
叔叔/n 10
数十万/m 10
小朋友/n 10
布局/vi 10
映入/vt 10
奥林匹克/nz 10
异常/a 10
沙滩/n 10
作战/vn 10
所得税/n 10
寄托/vt 10
国立/b 10
Ｄ/nx 10
若是/c 10
男人/n 10
政治局/n 10
烟台/ns 10
虎/nrg 10
势在必行/iv 10
富强/a 10
早早/d 10
试点/n 10
抢救/vn 10
[菲律宾/ns 10
尽管/d 10
尽力/d 10
长年/d 10
刀/n 10
月经/n 10
刻/vt 10
整理/vn 10
三优/j 10
抗战/vn 10
特区/n]ns 10
北欧/ns 10
管理局/n 10
餐厅/n 10
同伴/n 10
气势/n 10
趋于/vt 10
清/vt 10
降雪/vn 10
录取/vt 10
摘取/vt 10
友/Ng 10
庄稼/n 10
山乡/n 10
波士顿/ns 10
敬爱/vt 10
牵头/vi 10
扫/vt 10
影碟机/n 10
林飞/nrg 10
三月/t 10
晒/vt 10
娱乐/vi 10
℃/q 10
工业部/n]nt 10
争相/d 10
台网/n 10
山顶/n 10
举/Ng 10
捕捉/vt 10
不然/c 10
建筑/vn 10
随便/ad 10
发育/vi 10
无党派人士/l 10
三百/m 10
黑龙江省/ns 10
交易员/n 10
剧协/jn]nt 10
编造/vt 10
[纽约/ns 9
过/Ng 9
[北京大学/nt 9
盛事/n 9
驻外/vn 9
施展/vt 9
海生/nrg 9
约翰内斯堡/ns 9
精致/a 9
流水/n 9
束/qc 9
省城/n 9
人寿保险/n 9
堆/vt 9
历届/b 9
行/nrg 9
长城/nz 9
库区/n 9
处以/vt 9
朝/jn 9
赃物/n 9
挂牌/vi 9
勤政/n 9
日寇/n 9
鲜为人知/iv 9
文革/jn 9
解体/vi 9
有线/b 9
左右/f 9
外在/b 9
辞去/vt 9
德良/nrg 9
营/n 9
[中直机关/jn 9
堪培拉/ns 9
盎司/qd 9
教育家/n 9
责任状/n 9
联袂/d 9
减员/vi 9
捞/vt 9
合唱团/n]nt 9
篝火/n 9
国宾馆/n]ns 9
躲/vt 9
偏差/n 9
审定/vt 9
扬/Vg 9
惊/vt 9
商城/n]ns 9
可行性/n 9
江苏队/nt 9
台商/n 9
在校/vn 9
违规/vn 9
违规/vi 9
亟待/vt 9
餐馆/n 9
标准化/vn 9
大奖赛/n 9
竞选/vt 9
摔/vt 9
越剧/n 9
汇聚/vt 9
二级/b 9
年初一/t 9
抱有/vt 9
伟长/nrg 9
旭/nrg 9
挺立/vt 9
闪/vt 9
税利/n 9
邮展/jn 9
无论如何/ld 9
徐州/ns 9
[太原/ns 9
故/c 9
靠近/vt 9
上报/vt 9
简陋/a 9
适度从紧/l 9
青岛市/ns 9
查办/vt 9
大藏省/nt]nt 9
也好/y 9
排污费/n 9
无声/vi 9
算是/vl 9
文教/jn 9
九七/t 9
[青海省/ns 9
[重庆市/ns 9
重在/vt 9
飘扬/vt 9
理念/n 9
代表/vn 9
武术队/n]nt 9
上旬/t 9
互联网络/n 9
变电/vn 9
南非共和国/ns 9
岳阳/ns 9
[川/jn 9
打算/n 9
庭院/n 9
米兰/ns 9
克雷蒂安/nr 9
阵/Ng 9
[约旦/ns 9
若斯潘/nr 9
毛毯/n 9
对口/ad 9
香烟/n 9
我家/r 9
许老/nr 9
滴/qc 9
莫/d 9
鸿祝/nrg 9
化工厂/n 9
大纲/n 9
兴致勃勃/id 9
福印/nrg 9
最初/d 9
西红柿/n 9
第三十一/m 9
当地人/n 9
餐饮/n 9
手续费/n 9
援/Vg 9
名角/n 9
贵州省/ns 9
缺口/n 9
哈勃/nz 9
无私/b 9
云/nrg 9
国人/n 9
贷/vt 9
[郑州/ns 9
娥国/nrg 9
账目/n 9
不是/c 9
总监/n 9
穆/nrf 9
有形/b 9
审核/vt 9
扛/vt 9
辟/vt 9
次生/b 9
股份公司/n 9
销路/n 9
稚嫩/a 9
交接/vn 9
王国/n 9
自费/d 9
全文/n 9
严寒/a 9
兼任/vt 9
先决条件/n 9
混合泳/n 9
挥/vt 9
妥协/vi 9
自然保护区/n 9
救济金/n 9
持之以恒/iv 9
现任/vt 9
回合/n 9
时下/t 9
递交/vt 9
授权/vn 9
区别/vt 9
过关/vi 9
急忙/d 9
该矿/r 9
远在/vt 9
孤立/vt 9
恒星/n 9
不予/vt 9
整改/vi 9
工业化/vn 9
永/nrg 9
恐怖/an 9
别墅/n 9
版本/n 9
极端/a 9
返/vt 9
长龙/n 9
东欧/ns 9
流血/vi 9
鹏飞/nrg 9
防治/vn 9
抗灾/vi 9
督促/vt 9
宣读/vt 9
低温/n 9
农场/n]ns 9
乱石山村/ns 9
[沈阳市/ns 9
核查/vt 9
软/a 9
关联/vi 9
光明/a 9
缔结/vt 9
叫/vi 9
友情/n 9
真挚/a 9
到期/vi 9
尝试/vt 9
条块分割/lv 9
贝/jn 9
纳税/vn 9
工/n 9
胳膊/n 9
晋/jn 9
舍不得/vt 9
方可/d 9
孤独/a 9
放心/vn 9
趋向/vt 9
元／平方米/q 9
一次性/b 9
摘掉/vt 9
拥挤/a 9
素云/nrg 9
遗体/n 9
损/Vg 9
说明/vn 9
当成/vl 9
全人类/n 9
深/dc 9
后期/f 9
大声/d 9
足协/jn]nt 9
赛特/nz 9
时装/n 9
炉子/n 9
呼唤/vn 9
耳目一新/iv 9
理事/n 9
火车站/n 9
不当/a 9
延误/vt 9
配合/vn 9
天安门/ns 9
邻居/n 9
娶/vt 9
让利/v 9
西湖/ns 9
窗户/n 9
利/nrg 9
别/rz 9
敬老院/n 9
认可/vt 9
家务/n 9
玉珍/nrg 9
锡生/nrg 9
技术装备/n 9
政绩/n 9
成套/vn 9
贡献率/n 9
不约而同/id 9
流传/vt 9
贝克特/nr 9
高教/jn 9
奖项/n 9
正义/n 9
施肥/vi 9
辜负/vt 9
多姿多彩/lb 9
抚养/vt 9
自动/b 9
特长/n 9
设计师/n 9
小汽车/n 9
[八方/nz 9
[西单/ns 9
格/jn 9
威尼斯/ns 9
防冻棚/n 9
涉足/vt 9
责/Ng 9
半天/mq 9
航站/j 9
众议院/n 9
案值/n 9
排忧解难/iv 9
纺织/vn 9
新秀/n 9
本书/r 9
行政区/n 9
广平/nrg 9
勤俭/ad 9
巨款/n 9
长足/b 9
通俗/a 9
食/vt 9
严明/a 9
咖啡园/n 9
购买力/n 9
保暖/a 9
结局/n 9
鄢/nrf 9
他乡/rz 9
讲解/vt 9
[铁道部/nt 9
参股/vt 9
严打/v 9
觉/vt 9
厅局长/jn 9
情谊/n 9
检查组/n 9
前些年/t 9
探讨/vn 9
亚特兰大/ns 9
物价局/n 9
丰盛/a 9
白俄罗斯/ns 9
理事长/n 9
介入/vt 9
富国/nrg 9
史册/n 9
心底/n 9
柑桔/n 9
剧院/n]nt 9
旺/a 9
仲/nrf 9
戏剧界/n 9
菊/nrg 9
药材/n 9
点燃/vt 9
体育场/n 9
无视/vt 9
村村/n 9
爆竹声/n 9
橱窗/n 9
拥政爱民/ln 9
中联部/jn 9
盘/nrg 9
撤离/vt 9
陪同/vn 9
清华大学/nt 9
最/Ng 9
源于/vt 9
足额/d 9
向往/vt 9
部位/n 9
客厅/n 9
上扬/v 9
经济特区/n 9
论/kn 9
数千万/m 9
国防部/n 9
信奉/vt 9
依/p 9
大火/n 9
文化教育/n 9
交换/vn 9
鞋/n 9
保护价/n 9
支部/n 9
不难/d 9
谈话/vi 9
店铺/n 9
赛前/t 9
画展/n 9
保姆/n 9
针织/n 9
行李/n 9
丑恶/a 9
[厦门/ns 9
计生户/j 9
作伪/vi 9
泉生/nrg 9
科技界/n 9
饮食/n 9
禽蛋/n 9
翅膀/n 9
爱国人士/n 9
销量/n 9
其三/rz 9
滋润/vt 9
萧条/a 9
粉碎/vt 9
阿齐兹/nr 9
海水/n 9
医学会/n]nt 9
渔船/n 9
学/Ng 9
力作/n 9
媳妇/n 9
果/nrf 9
常抓不懈/lv 9
受灾/vi 9
深入/vn 9
计生/jn 9
启动/vn 9
修路/vi 9
人民日报社/nt 9
唱片/n 9
日均/jm 9
互利/vi 9
桂林/ns 9
汉斌/nrg 9
旅行社/n 9
自律/vn 9
盆地/n]ns 9
亡/Vg 9
摇头/vi 9
融为一体/lv 9
同日/d 9
乘车/vi 9
十月/t 9
河西走廊/l 9
信赖/vt 9
自强不息/iv 9
客票/n 9
寅生/nrg 9
公平/ad 9
一座座/m 9
半决赛/n 9
灵活性/n 9
诈骗/vn 9
投标/vn 9
喜/Ng 9
映/vi 9
处境/n 9
定居/vt 9
证券业/n 9
瑶族/nz 9
思潮/n 9
波尔/nr 9
书画展/n 9
次日/t 9
塔斯社/nt 9
周公/nr 9
跳板/n 9
卡车/n 9
二十六日/t 9
星系/n 9
菊/Ng 9
供水/vn 9
船只/n 9
国税局/jn]nt 9
书账/n 9
方队/n 9
话语/n 9
张家口市/ns 9
部件/n 9
[船舶/n 9
扭亏增盈/lv 9
好吃/a 9
尤/dc 9
群岛/n]ns 9
羽毛球/n 9
佩里/nr 9
专题片/n 9
散文集/n 9
关头/n 9
写作/vn 9
力图/vt 9
侨眷/n 9
舰艇/n 9
口味/n 9
矿井/n 9
长岭/ns 9
创造力/n 9
保留/vn 9
前身/n 9
敬佩/vt 9
常识/n 9
完工/vi 9
国营/b 9
市值/n 9
少见/a 9
大战/n 9
忧/vt 9
挽救/vt 9
走近/vt 9
孙子/n 9
引水/vi 9
引水/vn 9
站点/n 9
每亩/r 9
债/n 9
惯/vt 9
十五日/t 9
占用/vt 9
指路卡/n 9
余地/n 9
密度/n 9
正规化/vn 9
安全部/nt]nt 9
责任人/n 9
间断/vt 9
电厂/n 9
意境/n 9
证券/n]nt 9
振中/nrg 9
发展史/n 9
滑雪/vn 9
妥善/a 9
土/jn 9
课题组/n 9
增强/vn 9
间隔/n 9
风景线/n 9
Ｃ/nx 9
轻工/n 9
充裕/a 9
度/qv 9
度/vt 9
乔尔贝亚/nr 9
救济/vt 9
栽/vt 9
有幸/vt 9
转折/vn 9
植入/vt 9
信函/n 9
优点/n 9
[意大利/ns 9
对/a 9
机头/n 9
果园/n 9
活水/n 9
行署/n 9
扶植/vt 9
保险金/n 9
互访/vn 9
[武汉市/ns 9
扇/qe 9
[北方/f 9
毛病/n 9
以军/nrg 9
体验/vt 9
培植/vt 9
男性/n 9
常见/a 9
堵/vt 9
嫌疑/n 9
兰/nrf 9
生育/vt 9
春姑/nr 9
入学/vi 9
图形/n 9
享年/n 9
观察员/n 9
生效/vi 9
保暖房/n 9
军分区/n]nt 9
理应/vu 9
搭建/vt 9
半数/m 9
高空/s 9
棋/n 9
鸣/nrg 9
弄虚作假/iv 9
濒危/vn 9
并/vt 9
家门口/s 9
旅馆/n 9
庆贺/vt 9
独/d 9
石/Ng 9
四方/n 9
漫步/vt 9
大年/n 9
歌手/n 9
令人鼓舞/lv 9
终结/vi 9
出租/vt 9
蒙特利尔/ns 9
一对/mq 9
车票/n 9
前方/f 9
殷殷/z 9
察看/vt 9
钻井/vn 9
身子/n 9
屠杀/vn 9
终身/n 9
竹子/n 9
简朴/a 9
自治法/n 9
入网/vn 9
叫做/vt 9
赞比亚/ns 9
碰/vt 9
远程/b 9
售后服务/ln 9
供热/vn 9
供热/vi 9
开拓/vn 9
闭/vt 9
淑伟/nrg 9
副/qj 9
康复/vn 9
拼/vt 9
星期天/t 9
谢意/n 9
西化/vi 9
电能/n 9
纠正/vn 9
射箭/vn 9
洁白/z 9
大篷车/n 9
国安/nrg 9
司法部/nt 9
安全性/n 9
收盘价/n 9
走遍/vt 9
笑容/n 9
难道/d 9
喜爱/vn 9
驻守/vt 9
好运/n 9
鲁宾/nr 9
究/Vg 9
工伤/n 9
[陕西/ns 9
临/p 9
幼棣/nrg 9
除/vt 9
针/n 9
自然资源/ln 9
转型期/n 9
生于/vt 9
彼岸/n 9
清扫/vt 9
开采/vt 9
杠杆/n 9
数字化/vn 9
一千/m 9
举足轻重/iv 9
继承/vn 9
模样/n 9
田园/n 9
钦州/ns 9
原告/n 9
埋头苦干/iv 9
不幸/n 9
似的/u 9
搜集/vt 9
征集/vn 9
担当/vt 9
展/Ng 9
晴朗/a 9
乡（镇）/j 9
情不自禁/id 9
探望/vt 9
第二十二/m 9
再说/c 9
狂欢/vi 9
经济作物/n 9
左翼/n 9
境地/n 9
情报/n 9
便捷/a 9
支/nrf 9
团伙/n 9
大山顶/ns 9
震/vi 9
边陲/s 9
全乡/n 9
测试/vt 9
供给/vt 9
国防部/n]nt 9
三国演义/nz 9
修理/vn 9
自主/vi 9
上岗/vn 9
底下/f 9
跌破/vi 9
动辄/d 9
偏僻/a 9
遗憾/an 9
摩/jn 9
古杰拉尔/nr 9
抢劫/vt 9
浮动/vt 9
缴/vt 9
客流/n 9
程序性/n 9
飞往/vt 9
行走/vi 9
三亚/ns 9
芭蕾舞团/n]nt 9
出生/vn 9
归侨/n 9
[湖南/ns 9
喜闻乐见/ib 9
畜/Ng 9
献血者/n 9
腾飞/vi 9
欢欢喜喜/z 9
公/Ng 9
温暖/vt 9
主力/n 9
妹子/n 9
宛如/vt 9
关/n 9
变革/vt 9
山川/n 9
欢歌/v 9
期间/ft#Pp_ZhY_h 9
莲美/nrg 9
花样/n 9
晶莹/a 9
行政村/n 9
小于/vt 9
言/Ng 9
成功率/n 9
汇演/vn 9
话机/n 9
上届/b 9
收拾/vt 9
病床/n 9
泰森/nr 9
洲/Ng 9
路/nrf 9
一手/n 9
步长/nz 9
厚/a 9
旅游局/n]nt 9
后劲/n 9
观赏性/n 9
忧虑/vt 9
团组织/n 9
沉甸甸/z 9
闵/nrf 9
哥哥/n 9
无需/vt 9
妹妹/n 9
餐桌/n 9
第十六/m 9
有价证券/n 9
[那曲/ns 9
彩虹/n 9
年夜饭/n 9
杂交/vn 9
索取/vt 9
爱情/n 9
声乐/n 9
利/Vg 9
任/qv 9
就职/vi 9
敬业/vi 9
珍稀/a 9
闪光/vi 9
乌叶海亚/nr 9
方便面/n 9
窄/a 9
素有/vt 9
预算外/b 9
致富路/n 9
轮流/vt 9
艰苦朴素/iv 9
俄通社/nt 9
[黑龙江/ns 9
别致/a 9
利比亚/ns 9
拉动/vt 9
老年人/n 9
空运/vt 9
马德里/ns 9
废墟/n 9
摒弃/vt 9
下班/vi 9
同心协力/iv 9
历代/n 9
发育/vn 9
沿途/b 9
出去/vt 9
斯里兰卡/ns 9
有识之士/in 9
大众/nz 9
行/vi 9
得分/n 9
津巴布韦/ns 8
大合唱/n 8
关停/vt 8
久久/d 8
体育场/n]ns 8
手术/vi 8
为我所用/lv 8
转身/vi 8
六日/t 8
减免/vt 8
修订/vn 8
滑/a 8
管/nrf 8
中/vt 8
垮/vt 8
厉行节约/iv 8
盗窃/vt 8
繁荣昌盛/iv 8
请求/n 8
铜像/n 8
抵押/vt 8
希亮/nrg 8
临床/vi 8
室/n 8
挣扎/vi 8
剥夺/vt 8
恪守/vt 8
味/Ng 8
查询/vn 8
自然界/n 8
救灾款/n 8
尼/jn 8
全球性/n 8
芭蕾舞/n 8
见义勇为/iv 8
花团锦簇/iv 8
苦苦/d 8
老乡/n 8
奥运会/jn]nz 8
滋味/n 8
林木/n 8
便于/vt 8
松/vt 8
馆员/n 8
构筑物/n 8
形容/vt 8
齐/d 8
淡化/vt 8
重重/z 8
松/Ng 8
亩产/vt 8
装潢/n 8
进来/vt 8
文明委/jn]nt 8
此刻/rz 8
火热/z 8
回执/n 8
兴修/vt 8
功课/n 8
下挫/v 8
灰色/n 8
边疆/s 8
寻呼/vn 8
连松/nrg 8
平缓/a 8
公积金/n 8
游行/vi 8
笼罩/vt 8
死亡率/n 8
眼镜/n 8
少于/vt 8
强国/n 8
供应量/n 8
筹资/vn 8
极地/n 8
公元/n 8
治水/vi 8
交谈/vn 8
商厦/n]ns 8
私有/vn 8
饱满/a 8
警署/n 8
生病/vi 8
铸/vt 8
生长/vn 8
短缺/vn 8
模特/n 8
何时/ry 8
天堂/n 8
投向/vn 8
百富勤/nz 8
流派/n 8
分公司/n]nt 8
支点/n 8
精选/vt 8
换取/vt 8
流动资金/n 8
筑路/vn 8
推选/vt 8
医学院/n 8
[长春/ns 8
哲学家/n 8
灵/a 8
国际化/vi 8
国际化/vn 8
黑社会/n 8
战/Ng 8
霄/nrg 8
干群/jn 8
橄榄球/n 8
萎缩/vi 8
进攻/vt 8
名片/n 8
保管/vt 8
陆上/s 8
坎坷/a 8
甲方/n 8
购销/vn 8
日夜/d 8
话剧界/n 8
魁北克省/ns 8
无比/z 8
上阵/vi 8
转轨/vi 8
改观/vn 8
句号/n 8
叫好/vi 8
离休/vn 8
蓝图/n 8
轻工业/n 8
建中/nrg 8
触及/vt 8
列宁/nr 8
适宜/vt 8
固定/vt 8
总理府/n 8
受伤/vn 8
辛吉斯/nr 8
卸/vt 8
分离/vt 8
挤出/vt 8
量顺/nrg 8
呼啸/vi 8
火柴/n 8
挥霍/vt 8
强制性/n 8
柴/n 8
博大/a 8
榜首/n 8
做人/vi 8
睁/vt 8
频率/n 8
八路军/n 8
保值/vn 8
精确/a 8
不朽/z 8
本乡/r 8
凯/nrg 8
汉胜/nrg 8
安哥拉/ns 8
高寒/b 8
有如/vt 8
用途/n 8
继而/c 8
谢罗夫/nr 8
查/nrf 8
最初/b 8
山头/n 8
官僚/n 8
声势/n 8
紧缩性/n 8
海防/n 8
争论/vn 8
挡/vt 8
显现/vt 8
老人家/n 8
播/vt 8
坤奠/nrg 8
永图/nrg 8
苍岩/ns 8
游戏/n 8
无奈/a 8
古乐/n 8
[维也纳/ns 8
六百/m 8
哨兵/n 8
一心/d 8
凭证/n 8
仿佛/vt 8
[太岳/ns 8
层/n 8
农机/n 8
襄樊/ns 8
居高不下/lv 8
驾驭/vt 8
过境/vn 8
白檀/n 8
忽/d 8
朴初/nrg 8
让给/vt 8
接纳/vt 8
终/Vg 8
第二十一/m 8
出栏/vi 8
车站/n]ns 8
稿件/n 8
核算/vn 8
邦交/n 8
华新/nrg 8
水花/n 8
四百/m 8
接收/vn 8
蹲点/vi 8
禁毒/v 8
考场/n 8
商谈/vt 8
印制/vt 8
一个半/m 8
酒店/n]ns 8
线/qc 8
城乡游/n 8
重现/vt 8
青草/n 8
通讯社/n]nt 8
风力/n 8
暴风雪/n 8
荣/Ag 8
组委会/jn]nt 8
投诉/vn 8
戈壁滩/n 8
记/Ng 8
平遥/ns 8
大大小小/z 8
强/Vg 8
运输车/n 8
盲目/a 8
出示/vt 8
军用/b 8
驾驶/vn 8
偶然/a 8
苗/nrf 8
网页/n 8
隐私/n 8
装修/vt 8
火爆/a 8
年华/n 8
证券委/j]nt 8
眼泪/n 8
貂蝉/nr 8
莲/Ng 8
南京市/ns 8
持平/vi 8
显露/vt 8
家具/n 8
过度/vn 8
纪念碑/n 8
聪明才智/ln 8
测评/vn 8
代理商/n 8
蝶泳/n 8
伤亡/vn 8
临走/vi 8
供不应求/iv 8
提速/vi 8
香江/ns 8
卫生局/n]nt 8
群山/n 8
娃娃/n 8
少有/a 8
极力/dc 8
短池/n 8
担心/vn 8
组织部/n 8
科龙/nz 8
岛内/s 8
理性/n 8
登门/vi 8
暖冬/n 8
连志/nrg 8
[古巴/ns 8
颖超/nrg 8
近/Tg 8
圈/qv 8
不等/vi 8
迫害/vn 8
电力局/n 8
多余/a 8
转型/v 8
感召力/n 8
张灯结彩/iv 8
特地/d 8
减人增效/l 8
一共/d 8
三八/t 8
写信/vi 8
献礼/vi 8
雪中送炭/iv 8
内功/n 8
多种多样/lb 8
忘却/vt 8
航空母舰/n 8
批判/vt 8
啃/vt 8
微妙/a 8
思远/nrg 8
[海关/n 8
顺序/n 8
[贵州/ns 8
胸怀/n 8
叹/Vg 8
出版界/n 8
弱点/n 8
争端/n 8
建功/v 8
炎黄子孙/n 8
工商界/jn 8
稳健/ad 8
粗放型/n 8
学杂费/n 8
小鸟/n 8
自主权/n 8
荟萃/vt 8
悬/vt 8
各队/r 8
告诫/vt 8
禺/nrg 8
币值/n 8
酝酿/vt 8
席/nrf 8
加工厂/n 8
渲染/vt 8
松花江/ns 8
迎艳/nrg 8
东南/f 8
强迫/vt 8
戚/nrf 8
回去/vq 8
杭/jn 8
高温/n 8
清算/vn 8
交待/vt 8
座位/n 8
起码/b 8
犹/d 8
馆长/n 8
专辑/n 8
二十五日/t 8
便利/a 8
喻/nrf 8
对准/vt 8
直线/n 8
显而易见/ib 8
圆/a 8
[甘肃/ns 8
邯钢/n 8
初三/t 8
流入/vn 8
碗/n 8
文军/nrg 8
道―琼斯/nz 8
谋取/vt 8
边线/n 8
低廉/a 8
核准/vt 8
架设/vt 8
缓/vi 8
成材/vi 8
逢年过节/lb 8
来宾/n 8
经济危机/n 8
唤起/vt 8
一条龙/n 8
退还/vt 8
整天/d 8
连续性/n 8
在军/nrg 8
实地/d 8
不可/vt 8
某团/r 8
滚动/vd 8
重心/n 8
约束/vt 8
衣物/n 8
鉴别/vn 8
苦战/vi 8
排练/vt 8
借此机会/lv 8
继军/nrg 8
乐队/n 8
选拔/vn 8
震情/n 8
成都市/ns 8
降价/vn 8
嫌/vt 8
迅猛/ad 8
停业/vi 8
对比/vt 8
嘴里/s 8
游击战/n 8
定期/b 8
求实/vi 8
停产/vn 8
[波罗的海/ns 8
联产承包/ln 8
屡/d 8
复制/vt 8
牢固/ad 8
土豆/n 8
学问/n 8
湿/a 8
更新/vn 8
集市/n 8
面部/n 8
盛名/n 8
[新闻/n 8
讲求/vt 8
终身制/n 8
汕头市/ns 8
国务院/n]nt 8
[利库德/nz 8
尖子/n 8
眼中/s 8
团委/n]nt 8
体坛/n 8
信封/n 8
由此可见/c 8
效/Ng 8
本西德/nr 8
输出国/n 8
协调员/n 8
托马斯/nr 8
家境/n 8
数百万/m 8
内战/n 8
担忧/vt 8
此地/rz 8
师范大学/n]nt 8
工钱/n 8
冰天雪地/in 8
院落/n 8
细腻/a 8
现成/b 8
事例/n 8
文坛/n 8
指南/n 8
插图/n 8
艰巨性/n 8
看成/vt 8
佳肴/n 8
变更/vt 8
果断/a 8
将近/d 8
轰动/vn 8
铀矿/n 8
高高/d 8
降旗/vn 8
破坏/vn 8
现政府/n 8
海面/n 8
辐射/vn 8
雪糕/n 8
揭露/vt 8
牵挂/vt 8
赞誉/vn 8
崩溃/vi 8
饭馆/n 8
柴/nrf 8
归根到底/ld 8
敌/Ng 8
朝阳区/ns 8
逃避/vt 8
里程/n 8
兴奋/vt 8
待业/vn 8
配方/n 8
优先/vn 8
休闲/vi 8
客场/n 8
洛杉矶/ns 8
凤凰岭/ns 8
香蕉/n 8
新高/n 8
四光/nrg 8
黑海/ns 8
[美/jn 8
热心/a 8
投机/vn 8
便/Ng 8
萍/nrg 8
结合点/n 8
个数/n 8
名胜/n 8
优质稻/n 8
九运会/j 8
唤醒/vt 8
短途/b 8
传送/vt 8
主编/n 8
贵报/n 8
沾/vt 8
赔/vt 8
鸣/Vg 8
奔波/vi 8
造林/vi 8
怪/a 8
猪瘟/n 8
浮/vt 8
沸腾/vi 8
卡/n 8
硬是/d 8
观察/vn 8
选举法/n 8
[哈/jn 8
起飞/vi 8
中组部/jn 8
城建/jn 8
急/ad 8
譬如/vt 8
专人/n 8
[滨州/ns 8
一年四季/lm 8
财物/n 8
人为/b 8
荒地/n 8
[桂光/nz 8
抗日/vi 8
阳/nrf 8
议论/vt 8
采纳/vt 8
触犯/vt 8
纳西/nz 8
火速/d 8
盈利/vi 8
体力/n 8
监察部/nt 8
总司令/n 8
泥土/n 8
达列什/ns 8
糖尿病/n 8
辞呈/n 8
宏/nrg 8
开张/vi 8
相距/vi 8
玉琴/nrg 8
自治州/n]ns 8
倒闭/vn 8
马吉德/nr 8
供水/vi 8
养殖/vt 8
故居/n 8
有声有色/i 8
吉尔吉斯斯坦/ns 8
乃是/vl 8
记事簿/n 8
通电/vi 8
支配/vt 8
易/ad 8
特困村/n 8
许诺/vt 8
侵略/vn 8
蓝色/n 8
不服/vt 8
通商/vi 8
拥/vt 8
会派/n 8
笔记/n 8
靠着/p 8
母线槽/n 8
敦邦/nrg 8
澳洲/ns 8
招/n 8
[八达岭/ns 8
屋子/n 8
铁饭碗/n 8
思索/vt 8
和睦/a 8
大家/n 8
[南非/ns 8
规避/vt 8
果实/n 8
责任心/n 8
穆萨/nr 8
无权/vd 8
倡议/n 8
[陕西省/ns 8
接管/vt 8
解救/vt 8
户均/j 8
摄制组/n 8
计委/jn 8
重温/vt 8
处处/q 8
测量/vn 8
巨龙/n 8
绘画/n 8
图谋/n 8
莫伊/nr 8
学会/n 8
欣喜/a 8
默默无闻/iv 8
塔拉索夫/nr 8
理顺/vt 8
原定/vt 8
心弦/n 8
思卿/nrg 8
依存/vi 8
起伏/vi 8
全局性/n 8
悠悠/z 8
舒适/a 8
银/j 8
过分/a 8
明白/a 8
执勤/vi 8
自叙/n 8
深山/n 8
花车/n 8
[大藏省/nt 8
平原/n 8
露天/n 8
参赛队/n 8
执纪/vn 8
惠（君音）/nrg 8
汽油/n 8
踏踏实实/z 8
凝结/vt 8
开盘价/n 8
过重/vi 8
并轨/vi 8
容忍/vt 8
来稿/n 8
香菇/n 8
评书/n 8
主演/vt 8
法制化/vn 8
多久/ry 8
公贿/j 8
颜色/n 8
延续/vt 8
保守/a 8
甘/nrf 8
网球/n 8
淋漓尽致/i 8
合适/a 8
审议/vn 8
训/nrg 8
尊/qe 8
把握/vn 8
浇/vt 8
须/Vg 8
用人/vn 8
楷模/n 8
中纪委/jn 8
光彩/n 8
贩毒/vn 8
公款吃喝/lv 8
叙利亚/ns 8
ＶＣＤ机/n 8
南/nrg 8
先例/n 8
八佰伴/nz]nt 8
圆山/ns 8
图画/n 8
毅力/n 8
信息化/vn 8
公家/n 8
唐山/ns 8
栀子/n 8
积分榜/n 8
定位/n 8
要是/c 8
责成/vt 8
新鲜事/n 8
羁押/vn 8
饱受/vt 8
社会保险/n 8
大半/m 8
[墨西哥/ns 8
抵抗/vn 8
欣慰/a 8
低估/vt 8
报表/n 8
警卫/n 8
游览/vt 8
铁木尔・达瓦买提/nr 8
像/n 8
络绎不绝/iv 8
丰/Ag 8
夜色/n 8
燃烧/vt 8
中山站/ns 8
亲眼/d 8
跑道/n 8
钓鱼/vi 8
终生/n 8
纵横/vi 8
预/Vg 8
小车/n 8
沁源/ns 8
彩旗/n 8
山沟/n 8
大刀阔斧/id 8
淤积/vt 8
科级/b 8
总编辑/n 8
尾矿库/n 8
纪念堂/n]ns 8
卫士/n 8
循/Vg 8
贵/jn 8
回乡/vi 8
分社/n]nt 8
税收/vn 8
幸福/an 8
乙方/n 8
实惠/a 8
康斯坦丁内斯库/nr 8
欧/nrf 8
对面/f 8
产出/vt 8
统筹/vn 8
棉大衣/n 8
大豆/n 8
席卷/vt 8
慰问品/n 8
光楷/nrg 8
满怀信心/iv 8
废水/n 8
慰问团/n 8
预防/vn 8
写照/n 8
组织法/n 8
中小型/b 8
二十四日/t 8
晓明/nrg 8
开车/vi 8
充实/a 8
牟/nrf 8
追溯/vt 8
社会制度/n 8
吸/vt 8
多吉才让/nr 8
兵力/n 8
农业部门/n 8
第二十六/m 8
市郊/s 8
配件/n 8
中/j 8
独自/d 8
幸运/a 8
冰/nrg 8
导师/n 8
长/jn 8
特大型/b 8
长/ad 8
颇为/dc 8
公正/ad 8
背/n 8
游艺机/n 8
流动性/n 8
人流/n 8
学贤/nrg 8
[毛/nrf 8
人际关系/n 8
赞叹/vt 8
康复/vi 8
五金/b 8
移步/vi 8
卫平/nrg 8
节水/vn 8
夹/vt 8
诊治/vt 8
强制/vt 8
爆炸/vt 8
艰难困苦/in 8
特殊性/n 8
历史剧/n 8
游/nrf 8
骨折/vi 8
阿沛・阿旺晋美/nr 8
主力军/n 8
森/nrg 8
二元/b 8
聊天/vi 8
并列/vt 8
四处/d 8
尼罗河/ns 8
自然村/n 8
尖端/b 8
重振/vt 8
精度/n 8
原状/n 8
幼儿园/n 8
托儿所/n 8
作法/n 8
雏形/n 8
不得/u 8
父子/n 8
签/vt 8
占有量/n 8
晋城市/ns 8
钢丝/n 8
主人公/n 8
维伟/nrg 8
二十几/m 8
振英/nrg 8
孟/jn 8
参赞/n 8
施加/vt 8
九日/t 8
中央政府/n 8
保住/vt 8
科工委/jn]nt 8
城关镇/ns 8
连声/d 8
山水/n 8
建国/vn 8
临时工/n 8
区直/j 8
陆军/n 8
赞歌/n 8
速写/n 8
桑普拉斯/nr 8
精髓/n 8
警钟/n 8
拆迁户/n 8
伸/vt 8
长途/b 8
执意/d 8
摊子/n 8
大修/vn 8
伟伟/nrg 8
佳作/n 8
惹/vt 8
流向/vt 8
主题性/n 8
标兵/n 8
主人翁/n 8
多伦多/ns 8
编纂/vt 8
时限/n 8
国籍/n 8
考/vt 8
人行道/n 8
弱冷空气/n 8
信阳/ns 8
桥牌/n 8
协办/vi 8
第二十七/m 8
相辅相成/iv 8
筹建/vt 8
昌本/nrg 8
无愧于/vt 8
风姿/n 8
通知书/n 8
电灯/n 8
西安/nrg 8
欲望/n 8
负荷/n 8
自由/an 8
民委/jn]nt 8
细菌/n 8
[总政/jn 8
进度/n 8
馅/Ng 8
优惠/vt 8
可读性/n 8
三日/t 8
葆/Vg 8
贝宁共和国/ns 8
艳/a 8
男单/jn 8
石头/n 8
管理费/n 8
选区/n 8
三千/m 8
票贩子/n 8
硕士生/n 8
赫然/z 8
流光溢彩/la 8
就此/d 8
一般/u 8
实惠/an 8
残/a 8
志刚/nrg 8
扫除/vt 8
辛劳/a 8
大雾/n 8
抛/vt 8
辖/vt 8
笔记本/n 8
阿塔夫/nr 8
顾全大局/iv 8
拥军优属/ln 8
震灾/n 8
证实/vn 8
大政方针/n 8
抒发/vt 8
乳腺癌/n 8
负/b 8
秀梅/nrg 8
工作队/n 8
建议/vn 8
总后勤部/n 8
古今中外/jn 8
存有/vt 8
科学化/vi 8
负于/vt 8
浪漫/a 8
非正式/b 8
外事/n 8
虹/nrg 8
五六/m 8
清真寺/n]ns 8
协同/vt 8
童年/t 8
环绕/vt 8
例外/vi 8
三万/m 8
步行/vi 8
龙腾虎跃/iv 8
湿度/n 8
喇叭/n 8
公诉/vi 8
春秋/n 8
间隙/n 8
雷同/vi 8
房改/vi 8
房改/vn 8
消化/vn 8
艺术团体/n 8
聊/vt 8
勋章/n 8
厚/n 8
寒/Ag 8
挫伤/vt 8
感悟/vt 8
往日/t 8
广度/n 8
综合征/n 8
提拔/vt 8
讲课/vi 8
双休日/t 8
边区/s 8
腾/vt 8
能量/n 8
理论界/n 8
申/nrf 8
校舍/n 8
晋察冀/jn 8
育种/vn 8
骚动/vi 8
等同/vi 8
卖方/n 8
体/Ng 8
建兴/nrg 8
滩涂/n 8
代表队/n 8
中层/f 8
烟头/n 8
困/vi 8
自昌/nrg 8
检察官/n 8
管理层/n 8
亮丽/a 8
故事片/n 8
低头/vi 8
散之/nrg 8
撑/vt 8
鲜/a 8
唯有/vt 8
巡逻/vn 8
文稿/n 8
长禄/nrg 8
上访/vt 8
[前线/nz 8
南美/ns 8
职称/n 8
救治/vn 8
钟/n 8
转机/n 8
乐曲/n 8
大面积/d 8
证监会/jn]nt 8
献血/vn 8
顶住/vt 8
可惜/vt 8
生猪/n 8
秘鲁/ns 8
三位一体/in 8
政风/n 8
白族/nz 8
控制力/n 8
赶上/vt 8
鸟儿/n 8
福渊/nrg 8
锦江/ns 8
把/vt 8
经营不善/lv 8
治瀛/nrg 8
食用/vt 8
税费/n 8
取而代之/iv 8
审批/vn 8
木星/n 8
资不抵债/l 8
文明/ad 8
职位/n 8
党纪国法/n 8
仗/n 8
病房/n 8
凝重/z 8
把/qv 8
此行/rz 8
美誉/n 8
玉林/nrg 8
周期性/n 8
各式/r 8
无条件/d 8
强盛/a 8
参事/n 8
朴实/a 8
配额/n 8
筹备/vn 8
借款人/n 7
暖流/n 7
武戏/n 7
游乐园/n 7
小家电/n 7
氧/n 7
迷信/vt 7
种植业/n 7
毕生/b 7
着急/a 7
当家作主/lv 7
服务台/n 7
主意/n 7
产地/n 7
黄海/ns 7
莫勒姆/nr 7
[飞鹰/nz 7
弟子/n 7
相依为命/iv 7
圣诞老人/n 7
志军/nrg 7
拒绝/vn 7
开动/vt 7
特许/vt 7
恰/d 7
回归/vn 7
腹地/n 7
好莱坞/ns 7
仿制/vt 7
禁不住/vt 7
普降/vt 7
岗亭/n 7
厚重/a 7
沛林/nrg 7
克拉玛依/ns 7
落幕/vi 7
石化/jn 7
玉文/nrg 7
摔倒/vt 7
角逐/vt 7
焦急/a 7
齐/a 7
咽喉/n 7
旭东/nrg 7
服饰/n 7
独到/a 7
避孕药/n 7
失败/vn 7
衔接/vn 7
大昭/nrg 7
实证/n 7
书林/n 7
手指/n 7
赞扬/vn 7
卡翁达/nr 7
畜牧业/n 7
迟/a 7
扩展/vn 7
垦区/n 7
回扣/n 7
全校/n 7
[印尼/ns 7
力/nrg 7
富民/v 7
硕果/n 7
会见/vn 7
游行/vn 7
[钓鱼台/ns 7
重量/n 7
无暇/d 7
飞速/d 7
劲头/n 7
心疼/vt 7
工商联/jn 7
专员/n 7
最好/d 7
总共/d 7
宽松/a 7
欢乐/an 7
当兵/vi 7
暴雨/n 7
孤立/a 7
只得/d 7
盛/vt 7
征文/vn 7
人民警察/n 7
长寿/a 7
苍岩山/ns 7
麦加/ns 7
公用事业/n 7
不好意思/a 7
支援/vn 7
村寨/n 7
病魔/n 7
批示/vt 7
征程/n 7
报销/vt 7
水箱/n 7
衰/Ag 7
披露/vn 7
海边/s 7
滚滚/z 7
五彩缤纷/iv 7
接替/vt 7
维持会/n 7
预示/vt 7
紧跟/vt 7
不光/c 7
名额/n 7
尿样/n 7
书/Vg 7
状元/n 7
二十八日/t 7
冬训/vi 7
[农业部/nt 7
缩影/n 7
拴/vt 7
口粮/n 7
生物武器/n 7
稿费/n 7
饮用/vt 7
福州市/ns 7
湖水/n 7
达卡/ns 7
杭州市/ns 7
执著/a 7
做客/vt 7
馆/Ng 7
东西方/jn 7
身旁/s 7
波澜壮阔/iv 7
燃放/vt 7
总行/n 7
超标/vi 7
人民团体/n 7
时而/d 7
千百/m 7
汉/jn 7
光辉/n 7
脱胎/vn 7
值勤/vi 7
登陆/vi 7
机关报/n 7
航站/j]nt 7
服务站/n 7
惊险/a 7
中山/nrg 7
篇幅/n 7
白鹿原/ns 7
教职员工/jn 7
话音/n 7
敞开/vd 7
股本/n 7
车速/n 7
体育馆/n]ns 7
户户/q 7
华南虎/n 7
严重性/n 7
中奖/vi 7
镇痛/vn 7
招商引资/lv 7
黑白/b 7
贫困线/n 7
学联/jn]nt 7
咬/vt 7
繁殖/vn 7
货轮/n 7
评估/vt 7
链条/n 7
金融版/n 7
社会化/vi 7
预祝/vt 7
六月/t 7
各党/r 7
萌发/vt 7
亲密/a 7
体重/n 7
迫在眉睫/iv 7
异常/dc 7
对立/vn 7
救国/vi 7
公交/b 7
宽广/a 7
夕阳/n 7
擦/vt 7
演奏家/n 7
辅导/vt 7
供电局/n 7
铺设/vt 7
悲壮/a 7
镰刀/n 7
步履/n 7
巡回/vn 7
起诉书/n 7
作品展/n 7
西方/s 7
核二院/j 7
贝内特/nr 7
指控/vn 7
日内瓦/ns 7
大风/n 7
山林/n 7
大革命/n 7
包头市/ns 7
痛心/a 7
双优/j 7
化为/vt 7
煤矿/n]nt 7
海神节/n 7
[新华/nz 7
大气/n 7
冬泳/vn 7
审核/vn 7
拉吉夫・甘地/nr 7
大举/d 7
画册/n 7
打扫/vt 7
初二/t 7
大势所趋/in 7
自豪感/n 7
党纪/n 7
无辜/a 7
寿爷/n 7
总医院/n]nt 7
老外/n 7
发掘/vn 7
海域/n 7
矿藏/n 7
演讲/vi 7
不一/vi 7
畔/Ng 7
[文化部/nt 7
秀娟/nrg 7
茶叶/n 7
至立/nrg 7
湖泊/n 7
非凡/z 7
日用品/n 7
眼看/d 7
告捷/vi 7
举世/n 7
一阵阵/m 7
那年/t 7
右手/n 7
艺术节/n 7
花样游泳/ln 7
门槛/n 7
乐呵呵/z 7
一步步/m 7
曲目/n 7
判决/vt 7
龙眼/n 7
树文/nrg 7
相传/vt 7
促销/vn 7
地盘/n 7
德桑蒂斯/nr 7
冰雕/n 7
反动/a 7
讲授/vt 7
轻易/d 7
测绘法/n 7
封闭/vn 7
产生/vn 7
分明/d 7
起降/vi 7
春秋/nz 7
干干净净/z 7
分期/d 7
昂扬/a 7
增产/vn 7
技艺/n 7
汤普森/nr 7
嘉兴市/ns 7
[委内瑞拉/ns 7
也罢/y 7
分布/vn 7
更上一层楼/i 7
致函/vt 7
怀/vt 7
洋房/n 7
汉文/nrg 7
师范/n 7
转播权/n 7
白内障/n 7
大连市/ns 7
十四日/t 7
折合/vt 7
占有/vn 7
序曲/n 7
增多/vn 7
展厅/n 7
托收/v 7
阴有小雨/l 7
药业/n 7
歌唱/vt 7
独具/vt 7
借鉴/vn 7
秋季/t 7
罗纳尔多/nr 7
超级/b 7
照射/vt 7
营区/n 7
辛元/nrg 7
纳税/vi 7
天寒地冻/iv 7
攻击/vt 7
攻击/vn 7
畜牧/n 7
载歌载舞/iv 7
文具/n 7
亲临/vt 7
